<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>失真/Losing Reality</title>
    <link href="/2021/03/05/%E5%A4%B1%E7%9C%9F:Losing%20Reality/"/>
    <url>/2021/03/05/%E5%A4%B1%E7%9C%9F:Losing%20Reality/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="Summary"><a href="#Summary" class="headerlink" title="Summary"></a>Summary</h2><p><em>“不管你醒没醒，萨米，”他哥哥又湿又热的舌头含着他的耳垂，热乎乎的舔吻沿着他颈侧的动脉一路滑下去，“我都要开始操你了。”他几乎听见迪恩有力的心跳隔着胸腔震荡在他脊柱上的回响，全身的血液几乎都要被迪恩滚烫的情欲蒸发干净。</em></p><h2 id="Author-Notes"><a href="#Author-Notes" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>梗源：@四杯死湖<br>警告：睡煎<br>背景：post season 9 episode 19</p><h2 id="正文"><a href="#正文" class="headerlink" title="正文"></a>正文</h2><p>这不是萨姆·温彻斯特头一次感受到难以抵挡的困倦。事实上，一般而言，在狩猎结束后，他和迪恩总会轮流开车，以免在长途驾驶中过于疲惫。但这一次，在从南达科他到堪萨斯的一路上，萨姆甚至没能醒来。直到抵达地堡门口，迪恩打开车门的声音惊醒了他。</p><p>“终于醒了，睡美人？”迪恩皱着眉从外面敲了敲他的车窗。萨姆挣扎着坐起来，乱蓬蓬的头发遮住了一半视线，看上去像一只神志不清的小狗。萨姆摇摇晃晃地爬出车门，手腕上被吸血鬼割开的伤口已经被迪恩包扎起来了，但过量失血的眩晕感仍然震荡着他的大脑。萨姆试图伸出一只手臂保持平衡，但下一秒那只手臂就被架在了他哥哥肩上。萨姆困惑地眨了眨眼睛。</p><p>“小心点，你简直像个醉汉。”迪恩抱怨道，一边半扶半抱地把他弟往地堡里弄。萨姆毛绒绒的脑袋温顺地躺在他哥哥的肩膀上，柔软的头发蹭着迪恩的脖子。他被他哥有力的手臂抱着腰，昏昏沉沉地想不明白迪恩哪来的力气。</p><p>“你到底用的什么洗发香波啊。”他哥把他松散的头发拨到一边，咕哝着架着他走过地堡的走廊。萨姆被放倒在床上时忽然勉强清醒过来一点，“等一下……初刃，”他终于艰难地想起自己差点忘掉的重要事务，“……迪恩，你得让我保管。”</p><p>“不行。”他哥哥无情地拒绝了他。迪恩抱着手臂站在萨姆卧室门口，一副转身要走的样子。萨姆急忙在床上翻了个身，脸还埋在枕头里，脱力的身体却差点从床垫上掉下去。</p><p>但显然没掉下去。萨姆眨了眨眼睛，意识到他哥刚刚一个箭步冲上来，一只手抓住他的小腿，另一只手托着他的腰。“哇哦，”萨姆困惑地瞪着迪恩，“很难想象开了一整天的车后你还能这么活力十足。”</p><p>“因为你被抽了差不多半桶血，你这个倒霉的素食大脚怪。”迪恩腾出一只手来拍了拍他的肩膀。他哥哥看起来似乎已经忘掉了他俩这几个月以来的紧绷气氛，尽管在今天的早些时候，当他神志不清地被绑在吸血鬼的小屋里，迪恩再一次嘲讽地引用了他的话：</p><p>“是啊。我知道你不会为我做同样的事。”</p><p>萨姆被从回忆中打断了。迪恩把他推回床上，轻轻松开了他。</p><p>“迪恩。”萨姆皱了皱眉头，但他哥哥打断了他。“你需要睡眠。”迪恩精力充沛语气独断地宣布，萨姆恼火地瞪着他，立刻忘掉了五秒钟前回忆里他哥半是讽刺半是苦涩的玩笑。</p><p>“好吧。”萨姆最后决定暂时中止这场无效交流，“你知道的，迪恩，那东西在影响你。”</p><p>他哥忽然低下头笑起来。</p><p>“比你对我的影响还要大吗？”迪恩微不可察地轻轻摇了摇头，“认真的吗，萨米？”</p><p>他的心跳像是突然被拉长了，一些紧绷的窒息和挤压感重新涌了进来。萨姆的呼吸停滞了一小会儿，他张了张嘴，但迪恩没有继续等待他的回答。</p><p>他哥哥离开时替他带上了门，“睡个好觉，萨姆。”</p><p>萨姆将脸深深埋进枕头里。</p><p>—————————————————————————-</p><p>那天午夜的时候，萨姆被卧室门轻轻拉开的声音短暂的惊醒了。</p><p>迪恩。</p><p>他太过熟悉他哥哥的靴子重重撞在地板上的声音。但他实在太困了，所以他甚至没有试图睁开眼睛。直到脚步声在他床头停下，粗重亢奋的呼吸缓慢地悬停在他耳边。</p><p>“初刃在你这里吗，萨米？”</p><p>萨姆甚至几乎没有听清迪恩的声音。他很困，但他迟钝的大脑缓慢地转动了几秒钟。在午夜前的几个小时里，他费力地溜下床，偷偷拿回了初刃。现在那件危险的东西被包裹在一卷厚厚的牛皮纸里，安全地躺在他房间内某个锁死的匣子里。也许迪恩依然能感受到初刃的召唤，但他发誓在自己的保管下，他哥哥不会再碰到那件危险的武器了。</p><p>他在迪恩黑暗的注视下慢慢滑入睡眠。</p><p>“萨米？”他哥哥仍然轻声呼唤着。他模模糊糊地意识到身边的床垫微微下陷了一块。萨姆在被单里不安地动了动，直到被一双手扣着腰拖向床边。</p><p>他微弱地挣扎了一下，但失血过多的身体依然使不上力气。萨姆朦胧的意识向睡眠滑入更深。他哥哥的手好烫，过高的体温在他的皮肤上游走梭巡着，他下意识地向前抬起腰，像从前许多次那样，让那双手勾着他的短裤从大腿上轻柔地滑下来。</p><p>“做的真棒，萨米。”他哥哥凑近他耳边说。他被翻过来，腰陷进床垫里，柔软的头发在枕头上软软地铺散开。许多细细密密的吻压在他的眼睛上，萨姆茫然地抬起手，另一只不属于他的手立刻抓住了这个时机，将他更深地压进一个又热又烫的怀抱里。</p><p>他哥哥的体温好高。萨姆迷迷糊糊地想，他闻到血和盐的味道，迪恩的汗水浸透了上衫，又湿又热的布料磨蹭在他脸上。他下意识地贴了上去，他哥哥的味道压迫着闯进他半张开的嘴唇，他上瘾似的颤抖起来。</p><p>他又困又沉的脑子仍然隐约记得他们吵过许多次架，却想不起来他们有多久没做过了。他怀念这个，他希望迪恩也怀念这个。</p><p>萨姆昏昏沉沉地向哥哥的怀里钻。但迪恩很快地抬起身，床垫弹簧发出轻柔而生锈的吱吱响声。被单被掀开时萨姆抖了一下，随后就被翻过来，脸和呼吸都被埋进枕头里，他哥哥的手扣着他的腰，直到他光裸的皮肤碰到一团滚烫的鼓起。</p><p>他的膝盖以一种不太舒服的姿势陷在床垫里。他驯顺地允许他哥哥的手压着他的前腰弯下来，困倦地跟着哥哥的频率慢慢前后摇晃，一下一下轻轻撞在迪恩内裤的肿胀上。当迪恩的手顺着衣服缝隙滑进睡衣内侧，萨姆甚至有点分不清这是否只是一个过于逼真的梦境。他哥哥粗糙的手掌用力挤压着他鼓涨的前胸，萨姆在枕头里发出淫荡而快乐的微弱闷哼。迪恩用指腹玩弄着萨姆在睡梦中因兴奋而挺起的乳尖，粗硬的枪茧几乎在敏感的皮肤上留下揉弄的褶皱。</p><p>他的后腰被一双有力的双手强硬托起。萨姆下意识地追随着那个热源，直到臀缝被缓慢分开，一些湿漉漉的东西被挤了进去。他发出一声轻微的惊呼，他哥哥从他身后压上来。迪恩凑近时，他朦胧听见哥哥急促喘息中加重的情欲。</p><p>“不管你醒没醒，萨米，”他哥哥又湿又热的舌头含着他的耳垂，热乎乎的舔吻沿着他颈侧的动脉一路滑下去，“我都要开始操你了。”他几乎听见迪恩有力的心跳隔着胸腔震荡在他脊柱上的回响，全身的血液几乎都要被迪恩滚烫的情欲蒸发干净。</p><p>他甚至没有清醒的力气说出拒绝，因为下一秒迪恩就握着他的腰把他深深压进了床垫里。萨姆的脑内昏昏沉沉一片，迪恩用力顶进他身体的热烈感觉却穿透了疲倦的梦境直抵感官深处。他哥哥的阴茎一寸一寸地深深撑开他的内部，又热又烫的前端终于紧紧抵在后腰内侧那敏感的一点上时，迪恩却不动了。</p><p>萨姆埋在枕头里发出小狗似的呜咽。他哥哥从他身后凑近了，又湿又热的嘴唇压在他柔软的头发上，“萨米，感受到我在你体内了吗？”</p><p>半梦半醒中他记不清自己究竟有没有回答。但他哥哥并没有耐心等待他的回答。迪恩炽热的胸膛再次压上来，手臂上的该隐印记几乎烫伤了他。他哥哥动了起来，没有浅入浅出的试探，迪恩像一台设定精确的机器，每一次都深深撞进他体内。他几乎能听见迪恩的阴茎退出他身体时发出的黏软水声。他被迪恩亢奋的频率死死钉在床垫上，床头在吱吱呀呀的声响里一下一下地撞在墙壁上。萨姆困得要命，与此同时身体深处前列腺被迪恩的阴茎重重碾磨的感觉却格外清晰。他哥哥紧紧抓着他的腰，像一列火车那样狂热地冲撞着他的身体。他甚至没法颤抖着绞紧肠道，像潮水一样逼近的快感几乎把他逼疯了。</p><p>“迪恩……”萨姆被按在枕头里，呜咽着断断续续地叫出声，“迪恩，慢，慢一点……”</p><p>显然迪恩没有听到他的请求，或者迪恩根本没打算听。他哥哥做爱的力气像是在杀人，他被迪恩疯狂的顶弄撞得几乎没法呼吸。他的膝盖痛得动不了，腰和胳膊因为酸痛几乎僵硬了。萨姆在他哥哥的掌控下挣扎着口齿不清地哀求，“迪恩……迪恩，求你了，换个姿势……”</p><p>迪恩的动作停了停，下一秒萨姆就被他哥哥整个翻过来。迪恩的阴茎还深深插在他身体里，硬挺的龟头刚好沿着敏感点重重碾磨了一圈。萨姆瞬间从大腿绷紧到脚尖，浓重的情欲沿着向后仰起的脖颈过电似的攻占了整个理智，混合着浓稠睡意彻底搅乱了呼吸和心跳。</p><p>他哥哥扶着他的腿向两边分开。迪恩的阴茎向他体内滑入得更深，萨姆哆嗦了一下，下意识地张开大腿，迷迷糊糊地夹紧哥哥的腰。“萨米……”迪恩的胸腔里发出沉沉的笑意，迪恩的呼吸紧贴着他的呼吸。他哥哥用手臂撑在他身体两侧，又湿又烫的吻像夏天的大雨一样落在他的脖颈和嘴唇上。萨姆低低地呜咽了一声，微微抬起头，用被迪恩操到散开的头发柔软地磨蹭着哥哥胸口，昏昏沉沉地想往迪恩怀里钻。</p><p>迪恩用手臂把他重新压回枕头上。萨姆不知道他听见的是迪恩疯狂的脉搏还是自己剧烈的心跳，该隐的印记正压在他胸口，滚烫的血印几乎灼伤了他的皮肤。</p><p>萨姆只来得及发出一声破碎的喘息，他甚至来不及向哥哥发出疑问，迪恩已经开始了第二轮的攻势。他哥哥的腰急促地摆动着，热烫的皮肤急切地磨蹭着他大腿内侧，每一次都比前一次撞得更深，更重。迪恩粗重的呼吸和他的呼吸搅在一起，呼吸和心跳已经全乱了。萨姆昏沉的梦境被他哥哥的气味和体温填满了，他意识模糊地小声叫着迪恩的名字，没受伤的那只手探寻地摸上迪恩的肌肉起伏的手臂，迷迷糊糊地搂上他哥哥被汗水浸透的脖颈。于是迪恩向他体内冲撞地更加狂热，滚烫的汗水沿着胸口流下来，浸湿了萨姆起伏的胸腔。萨姆残存的意识隐隐觉得有哪里不太正常，但他哥哥用沙哑的声音喊着萨米，热烈的嘴唇又舔又咬地留下一连串湿漉漉的吻，从他的眼睛燃烧至到嘴唇。</p><p>于是萨姆的最后一点理智也没了。</p><p>他甚至不能记得后来的许多事。他呜咽着被迪恩弯折成许多不同姿势，然后从后面被一次次深深打开。迪恩带给他的快感像汹涌的潮水一样铺天盖地卷过来，他哥哥的阴茎在他身体里浅浅地，玩弄地抽插，萨姆从喉咙里发出被逼到高潮边缘的哽咽。“告诉我，”迪恩温柔地舔吻着他的耳朵，一遍遍耐心地问他，“初刃藏在哪里，萨米？”</p><p>很快他的呜咽就会变成湿漉漉的眼泪。汹涌的快感又像潮水一样远远褪去，迪恩的手掌揉搓着他肿胀的前胸，又热又烫的舌头沿着他的脖颈舔吻着吸吮乳头。“初刃藏在哪里？”他哥哥缓慢地挺动腰肢，一下一下克制而稳定地撞在他最敏感的那一点，“告诉我，萨米。”</p><p>他哥哥的嘴唇亲昵地磨蹭着他的，潮热的情欲沿着手臂上的该隐血印灼烫着萨姆的胸口。他半梦半醒，意识不清。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>DS</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>Supernatural</tag>
      
      <tag>Dean Winchester/Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Top Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Bottom Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Top Dean Winchester/Bottom Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Sleeping Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Sleep Sex</tag>
      
      <tag>Dean Winchester Bears the Mark of Cain</tag>
      
      <tag>Episode:s09e19 Alex Annie Alexis Ann</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>在命运与我之间/The Wall Between Me And My Destiny</title>
    <link href="/2021/03/05/%E5%9C%A8%E5%91%BD%E8%BF%90%E4%B8%8E%E6%88%91%E4%B9%8B%E9%97%B4:The%20Wall%20Between%20Me%20And%20My%20Destiny/"/>
    <url>/2021/03/05/%E5%9C%A8%E5%91%BD%E8%BF%90%E4%B8%8E%E6%88%91%E4%B9%8B%E9%97%B4:The%20Wall%20Between%20Me%20And%20My%20Destiny/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="sumarry"><a href="#sumarry" class="headerlink" title="sumarry"></a>sumarry</h2><p><em>“我想要你。”他弟弟安静地说，语意表述清晰而明确。萨姆又轻轻动了动腰，那截T恤滑下去更多。萨姆裸露在迪恩面前的皮肤似乎变成了房间里唯一的光源。</em></p><p><em>于是迪恩·温彻斯特手足无措，丢盔弃甲。</em></p><h2 id="Author-Notes"><a href="#Author-Notes" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>BGM: <a href="https://open.spotify.com/track/06Oxva0xgdAKILOHS1d6se?si=LXYjRUGZQpOb9jDtTEMhVA">电影Romeo &amp; Juliet(1996) 插曲Mundy-To You I Bestow</a></p><h2 id="正文"><a href="#正文" class="headerlink" title="正文"></a>正文</h2><p>他弟弟身上有一些黑暗的东西。</p><p>并不是说迪恩·温彻斯特直到今天才刚刚发现。也许早在父亲揭示出那个秘密之前很久，他就已经注意到了。从某种意义上来说，他十分确信萨姆在更早之前就已经意识到了这一点，毕竟他弟弟有一颗聪慧过人的头脑和没人能琢磨透的敏感心思。但不幸的是，迪恩已经差不多用了一生的时间和他弟弟待在一起。这足以让他了解到，年轻的斯坦福高材生并不像大多数人所想象的那样，是温彻斯特家族中最为理智和清醒的那一个。事实上，在大多数情况下，比起面对问题，年幼的温彻斯特似乎更加擅长逃避。迪恩比谁都清楚，摄入了足量酒精的萨姆会变成一个迷迷糊糊，傻里傻气并被短暂快乐所充满的醉鬼。</p><p>他瞪着他弟弟，后者正垂头丧气地试图把过长的四肢缩进椅子里。</p><p>“专横的家伙。”萨姆嘟嘟囔囔地小声说，眼睛藏在房间的阴影里，大约正困惑而费劲地朝他皱眉。“你老是喜欢发号施令……而且你还很矮。”</p><p>迪恩深吸了口气试图让自己冷静下来，但年幼的温彻斯特眨眨眼睛，又傻乎乎地朝他笑起来。</p><p>迪恩不得不转过身去看着他，“你到底喝了多少酒？”他难以置信地问。</p><p>他弟弟抬起头，茫然无措望着他的样子像一只迷路的小狗。</p><p>“是啊，”萨姆没头没脑，答非所问地咕哝着，“……所以我是不是很愚蠢？”</p><p>年长的温彻斯特感到一股怒火从心底的某个角落烧了起来。他想揪着他弟弟的衣领把对方拖到床上，但他并不清楚这股恼怒究竟来自何处。他们还没认真谈过戈登，那个一心想要杀掉萨姆的偏执狂猎人。他后悔自己告诉了弟弟父亲临终前那个令他震惊的嘱托：</p><p>“在必要的时刻，迪恩，”约翰·温彻斯特平静的声音与这句话中暗含的隆隆惊雷并不相称，“你必须杀死萨姆。”</p><p>他不知道那会是未来的哪个时刻，甚至不知道该如何分辨出那个时刻。约翰·温彻斯特从来没有时间对他们解释清楚他所做的每一件事，但迪恩清晰地知道，他弟弟命运的转折之处从来都不是一个突然出现在他们面前的十字路口。萨姆·温彻斯特的人生由许许多多看似微不足道的事件和决定共同构成，每一次转弯，每一次加速，引擎轰鸣，有条不紊。他不明白父亲带入坟墓的究竟是什么秘密，他不知道，也不想知道。他只知道萨姆也许正坐在副驾驶上，在不安的预感与茫然无知中被动地驶向黑暗的命运。</p><p>也许他终将会在其中扮演至关重要的角色。但不是现在。</p><p>“你该睡了。”迪恩说。他弯下腰，把他弟弟从椅子上半拖半抱地拉起来，后者摇摇晃晃，站立不稳，一边试图抵抗，一边哼哼唧唧地把下巴放在哥哥肩上。</p><p>他弟弟自从青春期拔高以后就是只高大的大型犬，而喝醉酒后晕晕乎乎的弟弟又是只格外难搞的大型犬。萨姆缠着他的胳膊，他俩在房间里跌跌撞撞地纠缠了一会儿，当他弟弟的嘴唇懵懵懂懂地贴上他敏感的后颈时，迪恩用尽了全身力气来确保自己不要摔倒，</p><p>“那个男人在房间里自杀了。”当迪恩终于把萨姆放倒在床上时，他弟弟小声说。萨姆歪歪斜斜地陷在床垫里，手指紧紧抓住了他的袖子，眼角红红，眼睛却清澈得要命，“我本可以救他的，迪恩。”</p><p>他弟弟说这话时带着闷闷的鼻音，像是已经哭过了。</p><p>迪恩皱起了眉头。“你在说什么？”他的语气紧绷，却尽可能安抚地轻轻拍了拍弟弟的脸，“你甚至不知道这事会发生。这不是你的错，你没法阻止。”</p><p>萨姆把他的袖子抓得更紧，他根本搞不懂他弟弟是怎么在喝醉的情况下还能有这么大的力气。迪恩被他拽得向前踉跄了几步，萨姆湿漉漉的嘴唇几乎贴上他的下巴。“那只是个借口，”他弟弟的声音听上去像是在挣扎，“我本可以找到方法去救他。”</p><p>他迟疑了，因为萨姆的脑袋埋进了他的衣领里，他心脏的位置很快就变得潮乎乎的，他弟弟的手臂摸索着环过他的腰，像绝望的溺亡者抱着唯一的浮木那样颤抖着收紧。</p><p>“……就像我本来可以找到方法救下艾娃。”萨姆的嘴唇微微贴在他胸腔，喉咙里发出来的声音闷闷的。迪恩僵住了，他一时间惊得说不出话。他弟弟的心思总是很深，那些充满了黑暗与不安的东西总是被萨姆巧妙而不露痕迹地藏在谦和有礼的仪表和温柔阳光的笑容之后。他想起来艾娃，那个像他弟弟一样具有预知能力的年轻女孩。萨姆一生中有很多特长，寻找同类是他最擅长的一个。</p><p>艾娃失踪的时候，他和萨姆也没有认真讨论过这件事。或者，他弟弟一直以来都伪装地很好，当他们在伊利诺伊州的皮奥里亚捡起艾娃遗失的那枚带血的订婚戒指时，萨姆什么也没说。迪恩不安地看着他弟弟，却不知道自己应当说什么。</p><p>当萨姆重新抬头看着他时，迪恩的心跳几乎被他弟弟无措眼神所带来的巨大酸涩感填满。</p><p>“你也说过，你不可能救下所有人。”他无言地拍着他弟弟的背。迪恩把萨姆从怀里拉开一点，试图弯下身来注视着对方的眼睛，但萨姆微微张开的，喘息着的嘴唇吸引了他全部的注意力。迪恩·温彻斯特不得不狼狈不堪地把他弟弟推开。</p><p>也许萨姆是故意的。因为他弟弟慢慢地松开他，昏昏沉沉地倒进床垫里，像困倦的小动物一样笨拙地翻了个身，把湿漉漉的脸一声不吭地埋进枕头里，臀部微微翘起，T恤从腰窝塌陷的边缘滑下去一些，像故意要展示给他看似地露出一小段光滑暧昧的曲线。迪恩僵立在床边。萨姆在床单里动了动，微微侧过脸来望着哥哥，喉咙里发出一小串柔软而昏暗的声音。</p><p>“我想要你。”他弟弟安静地说，语意表述清晰而明确。萨姆又轻轻动了动腰，那截T恤滑下去更多。萨姆裸露在迪恩面前的皮肤似乎变成了房间里唯一的光源。</p><p>于是迪恩·温彻斯特手足无措，丢盔弃甲。</p><p>他缓慢，迟疑地在他弟弟的床边坐下。他掌心最先触碰到的是萨姆柔软的头发，然后是弟弟的额头和脸颊，当他沿着萨姆衬衫的褶皱一路蜿蜒向下，终于触到弟弟弯曲的腰线时，萨姆在他的手掌下轻轻颤抖，像一只快乐，无助的小狗。</p><p>他弟弟的皮肤好热。</p><p>“萨姆，我不能……”他茫然地说。他不知道他们两个人中究竟谁更想念这个，他记不清楚上一次和萨姆在一起是什么时候了，也许是在他弟弟策划那次蓄谋已久的出逃前不久。他不愿意想起这个，加州的四年依然是一根陷在肉中被缓慢包裹起来的木刺，他不曾对弟弟仔细过问，只是尽可能安静地忽视并容忍那条时长四年名为斯坦福的沟壑悄悄分隔在他们中间。但现在，萨姆正在他的手掌里下意识地前后摇晃，懵懵懂懂地在床垫上磨蹭着自己。</p><p>萨姆醉得太厉害了，他不能这么做。</p><p>迪恩想要起身，但被他弟弟的手指紧紧抓住了袖子。萨姆艰难地抬起身，牵着他的手慢慢停在腰上。</p><p>“你不是非得这么做，迪恩……”萨姆的眼睛明亮得像被阳光冲淡的湖水，“……我明天就什么也不记得了。”</p><p>他被迪恩压着吻上来的时候模模糊糊地想，他哥哥真是一个别扭的人。有力的手沿着腰窝的曲线探进牛仔裤的缝隙里，萨姆不安地动了动，在迪恩怀里发出一声抱怨的咕哝，他哥哥似乎根本没打算放开他。酒精迟滞的效力把他精密的头脑烧成一滩又湿又暖的高热，他急切地朝迪恩毫无章法地蹭来蹭去，内裤下的阴茎却始终只是半勃，萨姆懊恼极了。</p><p>他哥哥掌心粗糙的枪茧磨蹭过他的腰与后臀，又贴着大腿滑下去。他在迪恩帮他解开牛仔裤时急急忙忙地挣脱了衣物，然后一股脑地踢下床。迪恩的喉咙里发出沉闷的笑声，萨姆从枕头里茫然地瞪了他一眼，皱了皱眉头，又像小狗一样凑过去亲他，被酒精麻痹的舌头和嘴唇只能急切地又舔又吻，把湿漉漉的口水全留在迪恩的脖颈和胸口。过了一会儿，他意识到迪恩挺立的阴茎已经顶在他潮热的腿缝里。他哥哥的呼吸正慢慢变得急促，阴茎随着挺腰的动作在他腿间上下滑动。</p><p>“我不进去……好吗，萨米？”迪恩在他耳边诱劝似地小声说。萨姆伸出舌头，舔湿了他哥哥的耳垂，迪恩的体温也高得厉害。萨姆安静下来，慢慢地向哥哥贴近一点，用自己的额头碰碰迪恩的。</p><p>“我允许你……”他睁大眼睛，费力地试图辨别迪恩眼中究竟是一如既往的温柔妥协，还是负担累累的深重情欲，“……就，操我吧，迪恩。”</p><p>他被迪恩用力的双手从背后紧紧抱住了，他哥哥的动作好温柔。</p><p>一开始只是夏季夜晚骤雨般的吻。萨姆下意识地搂住迪恩的脖子，把自己更深地献给哥哥的嘴唇。他被迪恩紧抱着带进一片热气腾腾的茂密潮水里，血管里的酒精像浓重的雨雾，萨姆几乎没法唤醒自己的欲望，但迪恩在他耳边小声说没关系。他哥哥微微分开的双腿，阴茎挤进来的时候就像一把精致的餐刀探入又热又软的黄油。当迪恩向他挺动着腰，开始在他腿间稳定，温和和地上下滑动时，他茫然地听从对方的命令夹紧了大腿，无措地感受着他哥哥的热量一下一下磨蹭着自己敏感的皮肤。</p><p>萨姆被迪恩的双臂带着在床垫上微微摇动。他挣扎了下，双手探寻着他哥哥的胸膛，慢慢攀上迪恩的脸颊。萨姆失焦的视线慌乱地寻找着迪恩的眼睛，他哥哥的额头立刻主动贴上了他的，鼻尖轻轻磨蹭着他的鼻尖，热乎乎的呼吸搅在一起。</p><p>“怎么了，萨米？”他哥哥喘息着问。</p><p>萨姆微微张开的嘴唇几乎贴上了迪恩犹疑不决的吻。“你得向我保证……”他睁大了眼睛，感到一些又湿又凉的液体沿着自己的脸颊滑下来。</p><p>“保证什么？”迪恩稍稍后退一些，动作几乎停住了。</p><p>“……我想要你看着我，迪恩。”萨姆艰难地找到迪恩的眼睛。后者于是深深叹了一口气，把他的脑袋压进自己的怀里，“……萨米，我们一直以来不都是这样做的吗。”</p><p>他慌急地摇了摇头，挣开时笨拙的牙齿几乎咬到了舌头，“不，不是的……我要你密切注视着我，迪恩。如果我有一天变得不再是我自己，你必须杀死我。”</p><p>他哥哥的呼吸很安静，迪恩没有回答。</p><p>于是他陷入了短暂的焦躁。萨姆费力地推着迪恩的胸膛，拼命试图把自己从对方的怀里挣脱出去，“迪恩，”当他终于意识到离开迪恩的怀抱是一项不可能完成的任务后，萨姆不得不用尽力气抵抗着酒精带来的昏沉睡意，“是爸爸让你这么做的，你必须这么做，行吗？”</p><p>他哥哥又叹了一口气。“你从什么时候开始听爸爸的话了？”</p><p>“你又是从什么时候开始不听了？”</p><p>迪恩沉默了。也许在和弟弟滚到床上时提到父亲并不是一个好主意。他想告诉弟弟，父亲是一个混蛋，他根本不该说出那样的秘密。一位父亲怎么能向他的孩子们说出这种话。</p><p>可是他弟弟的眼睛看上去像是快要溺水了。</p><p>“但爸爸是对的……”萨姆喃喃道，湿漉漉的眼睛和嘴唇揪紧了迪恩的心脏，滞涩了心跳，“迪恩，你根本不知道我会不会变成什么其他的东西。”他弟弟缓慢地动了动，柔软的腰磨蹭着他的，迪恩的阴茎几乎抽动了一下。萨姆在为他夹紧双腿。</p><p>他没法等待着萨姆继续说出任何别的话。他重新收紧了双臂，和他弟弟胸膛相贴，两颗砰砰跳动的心脏急不可耐地撞在一起。萨姆温顺地让他这么做了，没有丝毫的抵抗，或是根本没有力气抵抗。他想亲吻他弟弟柔顺的头发，但萨姆的嘴唇从他的嘴唇边撤回一点，当他弟弟说话时，细小温热的气流几乎在他皮肤上割开一道伤口。</p><p>“还记得杰西吗，还有很多别的名字。”萨姆安静地小声说，“甚至是现在，我身边的人也在不断死去。”</p><p>他想用尽全力去反驳，他想说他一直以来都在萨姆身边，他想让他弟弟闭嘴然后忘掉每一个名字，他想说那不是个诅咒，因为他还活着，但萨姆平缓的心跳几乎令他疼痛。迪恩用嘴唇去堵住他弟弟喉咙里更多的话，他吻得很用力，这个吻很长也很久，久到萨姆的呼吸在他的怀里开始变得急促，他弟弟被他吻得晕晕乎乎，又湿又热的舌头下意识地回应着舔吻。迪恩的呼吸加快了，他微微松开萨姆，用胳膊支撑着起身，自上而下地重新压住萨姆，每一次挺腰都向他弟弟红肿的腿缝中滑入更深，逼迫萨姆从喉咙里发出更多柔软情动的声音。</p><p>“迪恩。”他弟弟呜咽着说，带着鼻音的声音软软喊着他的名字，他下意识地加快了频率，萨姆在他身下，无力的身体陷进床垫里，被他顶弄的动作带着一同摇晃。迪恩喘息着压下身体去重新亲吻萨姆，他弟弟温顺地接受了。萨姆搂在他脖颈上的手将他拉得更近，他们胸膛的皮肤互相渗透了对方的汗水，舌头饱浸着对方的气味。</p><p>萨姆难耐地抬起腰，迎合着迪恩的动作前后摇摆。当迪恩的嘴唇离开他的时，萨姆茫然地仰起头向虚空中追逐着，“你得保证我……迪恩，你是唯一能做到这一切的人。”</p><p>他哥哥的声音里听起来夹杂着沙哑的情欲，忍耐的痛苦，还有焦躁的怒火。</p><p>“别指望了，萨米。”迪恩的手压着他的胸口把他更深地推进床垫里，他俩都湿淋淋的，他哥哥的爱像一场看上去不会结束的暴雨。当迪恩的阴茎再次试图推进来时，萨姆喘着气张开大腿，用尽力气夹着对方的腰。迪恩的动作僵住了，他弟弟的表情看上去像是决定如果他不肯做出承诺就绝不会让他高潮。</p><p>“迪恩，求你了。”萨姆无措地蹭了蹭他哥哥，眼神看上去像被大雨淋湿的小狗，早已不见半点情欲，却带着无声而急切的哀求，“求你了。向我保证，我要你向我保证。”</p><p>他的心跳因为萨姆带来的疼痛而迟滞。他弟弟微微张开的嘴唇还带着被深深吻过的痕迹，脸颊却已经被泪水打湿，被汗水浸得湿漉漉的头发散在枕头里，像一只等待惩罚的小动物。</p><p>迪恩沉下身，手臂收拢，慢慢地重新抱紧他弟弟。</p><p>“我会尽力。我答应你，萨姆，我向你保证。”</p><p>萨姆长长地松了口气，像是完全没能听懂他颤抖声音里的苦涩。他闭上那双漂亮的浅色眼睛，湿漉漉的睫毛在呼吸里微微抖动。“谢谢你，迪恩。”萨姆用很小的声音说，他醉得好厉害，而且被他哥哥操得迷迷糊糊的，他刚刚卸下心中的最后一副重担，晕晕沉沉的困意就重新笼罩了他本就疲倦的四肢。萨姆几乎立刻就睡着了，甚至意识不到自己还被紧紧搂在哥哥怀里。</p><p>他梦见康涅狄格州阴沉沉的暮色，他梦见当他朝窗外看去时，一些潮湿，温热的雨滴落在他脸上，他梦见一个令人安心的吻轻轻贴上他额头，就像童年时的每一个夜晚入睡之前迪恩对他做的那样。他梦见六岁时第一次发现爸爸的笔记本，他梦见床底的怪物是真的，但他不会再害怕了，因为在夜幕的黑暗中他能看见迪恩。他十岁的哥哥抱着枪坐在他床边，就像向他许诺的那样，一如既往地站在他与昏暗的命运之间。</p><p>萨姆睡着了。到了明天，他什么也不会记得。</p><h2 id="Author-Notes-1"><a href="#Author-Notes-1" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>大家新年好，放假期间照常营业，骨科do爱不停歇。除夕晚上刚刚酒醒就开始和朋友聊黄梗，因为一张醉酒米米的图而开始脑奇奇怪怪的腿交，所以今天搞了酒煎和腿交的kink pwp，本人在此真诚希望新的一年里我的道德观能稍微好转一些。</p><p>令：第2季11集中（致命玩偶）中出现了五点梅花形图案Quincunx。詹姆斯·乔伊斯认为该图案是是基督创伤与希腊十字架的象征。另一方面，在占星术中，五点梅花象征着人们被要求协调不可调和的矛盾，事实上，对立可以平衡彼此——只要有足够的给予和索取，就能维系伴侣关系。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>DS</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>Supernatural</tag>
      
      <tag>Dean Winchester/Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Top Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Bottom Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Top Dean Winchester/Bottom Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Plot What Plot/Porn Without Plot</tag>
      
      <tag>Drunk Sex</tag>
      
      <tag>Non-Penetrative Sex</tag>
      
      <tag>Intercrural Sex</tag>
      
      <tag>Bitter Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Episode:s02e11 Playthings</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我已无法逃离/Non Possunt Fugere</title>
    <link href="/2021/03/05/%E6%88%91%E5%B7%B2%E6%97%A0%E6%B3%95%E9%80%83%E7%A6%BB:Non%20Possunt%20Fugere/"/>
    <url>/2021/03/05/%E6%88%91%E5%B7%B2%E6%97%A0%E6%B3%95%E9%80%83%E7%A6%BB:Non%20Possunt%20Fugere/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="Summary"><a href="#Summary" class="headerlink" title="Summary"></a>Summary</h2><p><em>恶魔不喜欢痛苦，恶魔总是追随快乐。</em></p><h2 id="Author-Notes"><a href="#Author-Notes" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>BGM：<a href="https://open.spotify.com/track/4vyLEx3a8nCHXSobvGXh2B?si=5XZc7Od1R8qOuedUiAc10Q_">Non Possunt Fugere</a> （推荐同时食用）<br>备注：本文选择忽略移植物抗宿主病。</p><h2 id="正文"><a href="#正文" class="headerlink" title="正文"></a>正文</h2><p>他弟弟是一只有趣的宠物。</p><p>萨姆·温彻斯特似乎仍在奋力抗争，在一大堆锋利的情感中艰难地维持平衡。但萨姆并没有试图逃跑，甚至连重新开启地堡大门的意图也不曾出现。对此，恶魔偶尔会感到疑惑，但通常并不关心。萨姆有时会抬起头看着他，一部分属于迪恩·温彻斯特的记忆有时会在那双漂亮得看不出颜色的眼睛中缓慢燃烧，另一部分伤痕累累的滚烫情感有些过于遥远，也过于陌生，他不得而知。毕竟，恶魔是空虚而享乐的简单生物。迪恩有时会沿着走廊游荡，起点通常是萨姆那间僧侣般的苦行小屋，终点有时是厨房，更多时候是温彻斯特关押恶魔的囚笼地窖。从内部关闭的地堡像一个空洞、肿胀的气泡，悄无声息地隔离在他们与外界之间。</p><p>恶魔其实很喜欢那间绘满符文的地窖，这实在是一种新奇的体验。圣水和镣铐，有时还会在他的皮肤上留下一丝轻微的烧灼感，但咒语和人血已经失去了它们原本被期望具备的效力。萨姆从医院取回的纯净血液还剩下最后两袋，当他拿起它们时，恶魔敏锐的嗅觉还能嗅闻到一丝牧师留下的祝福。</p><p>马克斯·汤普森曾认为，由牧师净化的血液会让恶魔更加痛苦。事实上也的确如此。尽管如今受祝福真言与十字架庇护的纯净血液已经只会像盐无声无息地溶入水那样融进恶魔兴奋的血管里，但在萨姆第一次对他进行注射时，他立刻被尖锐的痛苦吞没了。</p><p>可是恶魔不喜欢痛苦，恶魔总是追随快乐。</p><p>当然，人血是其中一个例外。关于人类血液强大魔力的描述几乎堆满了整部奇幻生物的研究历史，从吸血鬼到恶魔，无一能对血液的魔力完全免疫。不过，超自然生物对正餐总是有一些挑剔的胃口，强大而纯净的血源通常能带来强盛热烈的欢愉和填补空虚的满足，但往往也会留下副作用。他见过克劳利在血瘾中蹒跚呆滞的颓丧模样，像一大袋精密细致的零件被拆散下来，混乱地装进同一个麻袋。</p><p>恶魔很清楚这是萨姆血液所遗留下的影响。</p><p>他瞧不起克劳利。被注射过数管人血的地狱之王像个浑身都是弱点的活靶子。那家伙基本上是一具被刚坟墓里复活，说着苏格兰口音的破烂尸骨，由他弟弟的血平静而稳定地供应着快乐，爱与激情。</p><p>他清晰地记得那场导致了克劳利血瘾的可笑事故。萨姆的最后一场试炼，他弟弟摇摇欲坠地站在教堂昏暗的泥泞里，像个刚从十字架上摔落的圣徒。</p><p>而现在，在萨姆·温彻斯特单调而简陋的卧室里，他弟弟狼狈不堪地坐在他面前，依然像个该死的圣徒。萨姆的右臂还摇摇晃晃地挂在重伤的肩上，左手安静的平放在他面前，大片针孔边压着青肿。</p><p>“你还可以自己动手，”萨姆说这话的时候微微颤抖，“如果你想要新鲜的话。”</p><p>恶魔轻轻地啧了一声，他几乎能闻到萨姆血液的诱人气味，和他弟弟流淌在血管里的情感。当他凑近萨姆时，他能闻到他弟弟不安却难以抑制的无名快乐，于是他眨了眨眼睛，凑得更近，想要激起更多。他愉快地发现萨姆一直都很好预测。当他弟弟像面对着莎乐美的施洗者约翰一般低下头时，恶魔几乎笑了起来。</p><p>“你为什么不逃走呢，萨米?”他悠闲地绕到萨姆身后，捡起那把被囚犯偷偷撬开的镣锁。当他粗糙的手指贴着萨姆的领口滑过对方裸露的后颈时，恶魔注意到了萨姆不易察觉的轻微颤抖，“我给过你很多次机会了，不是吗？”</p><p>“是啊，如果你把被提着锤子追杀过整个走廊称之为机会的话。”他弟弟笑起来的声音有点沙哑，也许是因为失血后的寒冷，也许是因为饥饿后的乏力，毕竟他已经被迪恩锁在这里超过了三天，而迪恩也已经从他身上抽取了四管新鲜血液。</p><p>“真的吗？”恶魔扬起了眉毛，任由自己睁大的绿眼睛吸引着他弟弟目光中不知所措的渴望。迪恩的手指慢条斯理地解开萨姆衬衫上的纽扣，“只是你看上去似乎很享受。”</p><p>“是你在囚禁我，迪恩。”他弟弟陷在椅子里微微喘着气，“你会让我在你眼皮下逃走吗？”</p><p>“哈。”恶魔懒洋洋地哼了一声。他还没完全玩腻这种捕食者与猎物的追逐游戏，萨姆一向很狡猾，他总是需要耗费一点时间才能搞清楚对方玩弄的把戏。但今天他稍微有点失去了耐心，也许是因为血瘾带来的饥饿感，也许是他闻到了萨姆血液中的另一种正试图藏起的欲望。</p><p>恶魔的嗅觉总是对人类的欲望尤为敏感。</p><p>他忽然意识到萨姆今天难得的驯顺。他弟弟柔软的头发松松散在肩上，被悬吊在胸口的伤臂随着呼吸一起一伏，衬衫下的躯体似乎掉了许多体重，悬挂伤臂的绑带在腰线上缠出诱人的腰窝。</p><p>恶魔毫不费力地扯开被囚者的衬衫。大约是因为被撞到了伤臂，萨姆在他粗暴的动作下发出一声低低痛呼。恶魔的手指漠不关心地沿着对方起伏的胸膛游走，萨姆剧烈的心跳沿着胸腔传递到他的感官中，像焦躁的雀鸟挣扎着撞向笼壁。</p><p>“你在等什么呢？”恶魔捏着他弟弟的下巴强迫对方抬起头来，漂亮的绿眼睛仔细研究着萨姆的眼睛，“你到底在和我玩什么把戏，萨米？”</p><p>萨姆勉强在恶魔强势的挤压下挤出一小串急促的呼吸，“我在玩什么把戏？”他的嘴角嘲讽地翘起，“当我说过我要治愈你，我就一定会治愈你。”</p><p>恶魔的绿眼睛中流露出被强烈娱乐到的笑意。“萨米，萨米，”恶魔的声音和迪恩的一模一样，却又浸满了血瘾所带来的热量，“我一定对你说过我不想被治愈。”</p><p>他有充足的自信。恶魔虽允许自己被萨姆的血液激起欲望，但也对血液带来的情感回潮把控很好。曾经的迪恩·温彻斯特的情感早已在恶魔空荡荡的心跳中灰飞烟灭了很久，余下的仅剩清晰而理智的记忆。他对他弟弟的一切都记得很清楚。萨姆·温彻斯特的名字足以让曾经的迪恩疼痛，但恶魔对此甚至提不起一丝兴趣。</p><p>恶魔的兴趣在别的地方。</p><p>早在他刚刚被萨姆强行带回地堡时，他弟弟就已经彻底关闭了所有出入口。萨姆·温彻斯特系着绷带，吊着重伤的手臂在他面前走来走去，眼神绝望又强烈，那双漂亮的嘴唇有时在恶魔的嘲讽前说不出一句话，却又愿意为了哥哥做任何事。恶魔惊讶于曾经的迪恩为何不曾发现身边这个荡妇。</p><p>也许迪恩·温彻斯特并不是没有意识到他弟弟身上的性吸引力。恶魔在萨姆跪在地上为他口交时微微思索，固执的萨姆，强硬的萨姆，逃离家庭的萨姆，背叛迪恩的萨姆，迪恩看到过太多模样的萨姆。恶魔好奇而满足地把手指插进萨姆柔软的头发里，强迫对方吞咽的更深，更用力，尽管他的阴茎在萨姆的喉咙里呛出几声虚弱的咳嗽，但挂在嘴唇上的液体丝毫没有减损他弟弟的性感。恶魔很好奇，曾经的迪恩是否想要见到这样的萨姆。</p><p>这听起来像个极具喜剧感的笑话：迪恩·温彻斯特弟弟最终变成了供他自己体内恶魔玩弄的宠物，不过恶魔依然并不清楚他和萨姆究竟是否在各取所需。在接受了大量人类血液的注射后，恶魔能够毫不费力地逃脱了地堡的囚笼地窖。他乐此不疲地追逐着萨姆的心跳，一次次将对方逼至墙角。</p><p>恶魔喜欢这样。而曾经的迪恩·温彻斯特也许有这样的能力，却没有这样的胆量。他喜欢看见萨姆藏在眼底的复杂情绪，喜欢萨姆手中的刀停在他的脖颈上却迟迟刺不下去，喜欢萨姆在一边吞咽他的阴茎一边用驯顺的舌头遮掩不曾放弃的决心，喜欢萨姆血液中迷人的味道，然后把他弟弟圣徒般的一部分生命注入自己体内，感受强烈的欲望与欢欣。</p><p>地堡里还没有书籍解释过兄弟间的血缘吸引，尽管这听起来又像是另一个夹杂着超自然力量与乱伦的奇异故事，但显然陈腐文士们并不屑于研究或记载。</p><p>恶魔拥有旺盛的好奇心，如同他旺盛的欲望。当然，通常他喜欢在异性的陪伴下纾解欲望。但萨姆是不同的，萨姆既能满足他的好奇心，也能主动满足他的欲望。恶魔并不介意和宠物在地堡里多待一段时间。</p><p>他没怎么仔细想过为什么自己正在缓慢遗忘掉逃离萨姆的欲望。这种逃离欲望遗失得不易察觉，他既然想不明白，于是也就不再关心。</p><p>而现在，恶魔若有所思地抚摸着萨姆手臂上的针孔，指腹滑过皮肤时能感受到到萨姆因紧绷而起伏的肌肉。他能听见萨姆心跳和脉搏微微加快的声音，却不明白为什么。</p><p>他弟弟在他的触摸下沉默了一会儿。“所以，”萨姆平静地说，“你是想先用餐还是先让我帮你口交？”</p><p>恶魔轻哼了一声却并未回答，手顺势探进了萨姆半敞开的衬衫领口，寻找着记忆里两团挺翘的前胸。但他有点失望，萨姆已经掉了太多体重。恶魔的掌心需要用力才能搜寻到萨姆乳头下的两团柔软，他弟弟在他的掌控下发出半是疼痛半是愉悦的呻吟。</p><p>他暗示般地用力，萨姆愣了一下，随后驯顺地从椅子上起身，慢慢跪在他面前，熟练地抚慰着恶魔裤子下的勃起。他弟弟半闭着眼睛，小心地拉开裤子上的拉链，嘴唇先胆怯似的碰了碰恶魔缓慢渗出的前液，随后伸出舌头，略有些生涩地润滑勃起的柱身。</p><p>哦，是的。萨姆做这个还没有什么经验，显然从前并不曾尝试过在地板上为哥哥口交。但恶魔并不介意亲手训练出一个完美的宠物。</p><p>“全部吞下去。”他摸了摸萨姆的头，愉悦地指示道。</p><p>他弟弟慢慢吸了口气，湿漉漉的呼吸拂弄在他的大腿间。恶魔在萨姆又湿又热的嘴唇紧紧包裹上来的时候发出愉快的叹息，他弟弟学得很快，耐力也很好，他喜欢萨姆嘴里的温度。当他的阴茎一下一下顶弄着萨姆的喉咙时，他弟弟也只是发出了几声几乎听不见的呜咽。</p><p>恶魔的手指滑进萨姆细密的发间，感受着指腹下宜人的温暖。他一边固定住萨姆温顺的头颅，一边加快了向前挺动的频率。每当他的阴茎滑出萨姆的嘴唇，又紧贴着对方又湿又暖的舌头滑进湿漉漉的口腔时，萨姆都会发出潮湿、哽咽的水声。恶魔挺腰的频率太快了，萨姆受伤的那只手无所适从地垂在胸前，随着被侵犯喉咙的动作微微晃荡，另一只完好的手不得不紧紧抓住恶魔的衣角以保持平衡。</p><p>当射精的欲望像一股熟悉的潮水沿着深深的甬道朝他靠近时，恶魔抓住萨姆的头发，从后者的嘴里退了出来，这引发了一串动人的水声和他弟弟艰难的咳嗽。萨姆被侵犯过的嘴唇泛起情欲的红色，一些没能完全咽下的液体沿着张开的嘴角滴在衬衫上，牵出几道淫靡的丝线。</p><p>他弟弟狼狈地抬起头，用那只完好的手蹭掉嘴唇上的湿意。萨姆喘息的声音带着沙哑的屈辱。</p><p>恶魔居高临下地看着萨姆。房间里唯一的光源无法落在恶魔脸上，那双绿眼睛藏在一小片浓重的黑暗里。</p><p>“你是想继续用舌头，还是想让我操你下面的嘴巴？”恶魔轻松地捋了捋自己的头发，萨姆还跪在地上，他滴水的阴茎仍然停留他弟弟红肿的嘴唇边。</p><p>他弟弟缓慢地从地上爬起来，用一只手颤抖着解开衬衫上余下的口子。恶魔扬了扬眉毛，不过没打算去帮忙，直到萨姆在试图单手脱下裤子时失去平衡摔倒在了床上。</p><p>恶魔发出一串被明显取悦到的笑声。他捞起他弟弟的腰，原本以为对方会稍稍加以反抗，但萨姆的身体只是稍微僵硬了一秒钟就放松下来。他弟弟用手臂艰难地支撑着自己，在床上半坐起来，“等一等，”萨姆微微皱起眉头，“你得告诉我该怎么做。”</p><p>噢。一个低沉的笑意在恶魔眼睛里慢慢扩散开了，他弟弟是第一次做这个。这稍微有点令人惊讶，但并不是不可想象。萨姆·温彻斯特，和他哥哥旺盛的性需求恰好相反，宁愿住在禁欲主义的苦修式房间里，也不愿换张更软的床垫。他稍微有点好奇，萨姆的欲望究竟都去了哪里。</p><p>“好吧，”恶魔用一只手压着他弟弟的胸膛把对方重新推回床上，“如果你是第一次，我可以勉为其难地有点服务意识。”</p><p>萨姆还想再说些什么，但恶魔已经不耐烦了。他近乎粗暴地分开对方的双腿，正在思考要不要多耗费时间做点扩张。</p><p>他弟弟强自撑着抬起半个身体，声音里一半是不可思议一半是嘲讽，“你管这个叫服务意识？”</p><p>恶魔困惑地看着他。但萨姆已经从他手里挣脱出来，敏捷地爬起身，用完好的那只手揪着对方的衣领将恶魔推倒在床垫上然后跨坐上去，腰窝微微压下去一点，缓慢而轻佻地磨蹭着对方肿胀的勃起。</p><p>恶魔发出一声难耐的呻吟。“上位？”浓郁的情欲已经慢慢淹没了那双绿眼睛，“那你比我想象中还要放荡，萨米。”</p><p>萨姆用一只手摸索着解开恶魔的衣服，大片起伏有力的胸膛从衬衫下露出来。他倾身下来，半闭着眼睛沿着迪恩身体的曲线慢慢向上舔吻，靠近右胸上的防附身纹身时，迪恩皮肤上的五芒星几乎烫伤了他，饱浸在情欲中的心跳撞击着纹身四周的太阳符文。萨姆的嘴唇微微动了动，但什么也没能说出来。</p><p>恶魔的喘息里带上了更多强烈的情色意味，显然被服务得很满意。</p><p>于是萨姆完好的那只手重新回到恶魔挺立的阴茎上，他没有做过这个，但迪恩身体的反应已经能够提供足够的指引。萨姆深深吸了口气，微微抬起腰，迪恩渗出的前液早已涂抹在他潮湿的穴口，他尽力放松下来试图先纳入阴茎的头部。恶魔发出一声满足的叹息，于是萨姆知道他做对了，他颤抖着缓缓沉下身时，迪恩的阴茎更深地顶入了他又热又紧的体内。恶魔在扑面而来的快感下似乎终于失去了耐心，迪恩的双手紧紧扣上萨姆的腰窝，没有丝毫预警地挺腰，整根阴茎终于完全没入了萨姆体内，后者随即剧烈地颤抖了一下，喉咙里发出一声近乎哭泣的哽咽，腰忍不住收得更紧，深埋在体内的阴茎顶开又热又软的肠壁时，萨姆的大腿和脚尖因为强烈的快感而绷紧了。</p><p>恶魔微微停下了一瞬，忽然笑了。“忘掉什么事了，萨米？”恶魔毫无怜悯地向上挺腰，“你不用戴套子吗？”</p><p>萨姆的脖颈上满是亮闪闪的汗水，额前的发缕随着破碎的呼吸轻轻颤抖，喉咙里混杂着情欲和眼泪，他半闭着眼睛笑起来，“你想戴套子吗？”</p><p>“永远都不听话，萨米，”恶魔伸出手握住对方的腰，声音里浸满了情欲，“开始动吧。”</p><p>萨姆微微前倾，完好的左手扶住身下的胸膛，喘息着前后摆动腰臀，迪恩的阴茎插在他体内很深的地方，硕大的头部伴随着摇晃磨蹭着又湿又暖的内壁。恶魔向后绷紧了脖子，眼睛却紧紧盯着萨姆，“萨米，”他粗重的喘息听起来像刚刚从欲望里打捞出来，“我第一次知道你里面这么热。”</p><p>他弟弟的耳朵和脖子被情欲染成大片的粉红，漂亮的头发被汗水从根部浸湿，半闭上的眼睛沉浸在快感黑暗的海洋里。当被恶魔玩弄着挺翘发红的乳头时，萨姆发出湿淋淋的喘息，于是骑得更加热烈，软软的头发在肩上随着摆弄的节奏一抖一抖。</p><p>恶魔用力扣着他弟弟的腰坐起来。当恶魔倚靠着床头，重新在萨姆体内深深动起来时，后者下意识地脖颈后仰，在快感的冲击下几乎失去平衡。</p><p>“真是个浪荡的妓女……告诉我，萨米……”恶魔的呼吸就吹拂在萨姆敏感的耳垂上，恶魔的声音像极了迪恩，却又完全不是迪恩，“……你诱惑莱斯特时，也是这样的吗？”</p><p>萨姆猛然睁开了眼睛。迪恩的阴茎还在他身体里一下一下地挺动，他使不上力气，茫然的眼神像是拥有了短暂清醒却仍未恢复理智。萨姆喘得像被他哥哥彻底操透了，“你……什么？”</p><p>恶魔笑了起来，然后突然压了上来，萨姆下意识地伸出手搂住对方脖子，下一秒体位就发生了翻天覆地的变化。萨姆被重新压进恶魔身下的床垫里，大腿不知所措地夹着对方的腰，而恶魔的阴茎甚至不需要从他又湿又热的屁股里退出来。</p><p>恶魔就着新的姿势开始了第二轮。萨姆陷在床垫里，汹涌的快感沿着脊椎直抵情欲的中枢。“你怎么知道……莱斯特……”他在恶魔猛烈地顶弄中一边喘息一边断断续续地问。</p><p>“噢……”恶魔的动作稍微慢下来一点，他俯下身用牙齿和舌头玩弄着萨姆饱受折磨的乳头，“我杀掉了他。”</p><p>萨姆僵住了。于是恶魔抬起他弟弟的腿，将它们深深弯折到肩上，以便自己进入得更深，萨姆的喉咙里发出一些柔软的呜咽，但更像是被堵住的眼泪。</p><p>“我一直很好奇……”恶魔轻松地换了一个节奏，向萨姆的体内又深又缓地挺腰，“你到底为什么想把我留下来？噢……别跟我讲‘我们是一家人’或是‘我们是兄弟’这样的鬼话，因为我很确定我们正在做的并不是应该发生在兄弟之间的事。”</p><p>萨姆侧过头闭上眼睛，头发在床垫上散开，随着对方的顶弄一下一下地摇晃。</p><p>“看看你做过的事和我做过的事……”恶魔最后一次用力挺动，将阴茎埋进他弟弟的身体深处，“……在我们两个之中，究竟谁才是恶魔呢？”</p><p>萨姆的双腿还在颤抖，肠壁在迟来的高潮中痉挛着绞紧，来自他哥哥的温热液体沿着又湿又暖的内壁流向更深处。</p><p>—————————————————————</p><p>他弟弟侧着头轻轻靠在椅子上，针头被熟练地推进手臂中，深红色的液体经过心脏的一次次搏动，带着人类生命的味道被慢慢从血管中带离。当萨姆这么做的时候，那双看不清颜色的眼睛藏在房间光源无法抵达的阴影里，恶魔一时间看不清萨姆的眼神。</p><p>他接过针筒时闻到了另一种味道。他闻到了能填补他空洞的愉悦与欢欣，浓烈的激情与欲望，但另一种味道，他不曾在他弟弟的血液中嗅闻过。恶魔带着轻微的疑虑看着萨姆，后者的嘴唇因失血过多而苍白。</p><p>恶魔从萨姆平静的心跳中辨别不出任何阴谋的征兆。</p><p>“如果这就是你想要的……”萨姆安静地说，“……在你品尝过之后，你依然可以离开。”</p><p>恶魔探究地盯着他，而萨姆像等待宣判那样垂下头来。当恶魔把萨姆的血推入自己体内时，他的另一部分本能忽然感受到了一种危险降临前的巨大恐慌——但已经太迟了，他弟弟的血液瞬间在他的血管中像火焰一样蔓延开，潜藏其中的浓烈情感几乎烧焦了他体内空洞的每一寸。</p><p>迪恩·温彻斯特有关他弟弟的记忆在萨姆点燃的火焰中缓慢燃烧起来，但轮廓已经不再那么清晰，更像是覆上了一层暧昧而透明的膜，他不知道那是什么，但他知道那是真正的迪恩·温彻斯特看待萨姆的方式。在他极力的抗争中，那些有关清醒、理智和逃离的安全本能依然流向了那团滚烫而又明亮的东西，他正在失去意识。</p><p>他最后一样看到的东西是他弟弟温和，平静，早已放下一切抵抗的眼睛。温彻斯特的午夜正在降临，但当他再次睁眼的时候，他会忘掉那部分不屈不挠的极力抗争，他将会不再能够离开萨姆身边，而他会听到他弟弟温柔而疲惫的声音，“欢迎回来，迪恩。”</p><h2 id="Author-Notes-1"><a href="#Author-Notes-1" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>因为对1003里恶魔Dean和Sam的权力动态感兴趣得要命，两个人中更像恶魔的明明是为了哥哥近乎发疯的Sam，而看似是捕食者的恶魔Dean实际却是弟弟的猎物。恶魔Dean美丽，强大，情感世界空洞一片，却轻佻又自信。哥哥是莎乐美，弟弟是圣徒般的施洗者约翰，想看这样的设定，于是就写了。</p><p>注释：<br>[1]移植物抗宿主病：GVHD是在移植来自其他人身上的组织及器官后产生的并发症。若输血的血液制品未经适当处理，输血后也可能出现GVHD的情形。<br>[2]马克斯·汤普森：学者中的一员，首先发现并记录了用纯净人类血液疗愈恶魔的方式。（见第八季）<br>[3]莎乐美与约翰：圣经中的宗教人物，莎乐美向施洗者约翰求爱，在被对方拒绝后向希律王要求砍下并获得对方的头颅。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>DS</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>Supernatural</tag>
      
      <tag>Dean Winchester/Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Top Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Bottom Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Top Dean Winchester/Bottom Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Dean Winchester Bears the Mark of Cain</tag>
      
      <tag>Hurt Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Demon Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Episode:s10e03 Soul Survivor</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>摇铃求爱/Ring For Sex</title>
    <link href="/2021/03/05/%E6%91%87%E9%93%83%E6%B1%82%E7%88%B1:Ring%20For%20Sex/"/>
    <url>/2021/03/05/%E6%91%87%E9%93%83%E6%B1%82%E7%88%B1:Ring%20For%20Sex/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="摇铃求爱-Ring-For-Sex"><a href="#摇铃求爱-Ring-For-Sex" class="headerlink" title="摇铃求爱/Ring For Sex"></a>摇铃求爱/Ring For Sex</h1><h2 id="Summary"><a href="#Summary" class="headerlink" title="Summary"></a>Summary</h2><p><em>自认为已经足够精通人情世故的天使贴心地准备了一份足以让温彻斯特兄弟尴尬一整年的圣诞礼物。</em></p><h2 id="Author-Notes"><a href="#Author-Notes" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>详见文末。</p><h2 id="正文"><a href="#正文" class="headerlink" title="正文"></a>正文</h2><p>“你认为……他发现了吗？”</p><p>“什么？是你告诉他的吗，迪恩？”</p><p>“没有！我只是……这是个恶作剧还是别的什么？”</p><p>“老天，你觉得他真的理解恶作剧这个词吗？”</p><p>萨姆看上去气急败坏并带着可疑的脸红，而迪恩抓着一杯蛋酒，看上去像被狠狠呛到了。</p><p>他俩瞪着卡斯迪奥在圣诞包裹里留下的字条。</p><p>“萨姆和迪恩，”天使歪歪斜斜的字体向他们致敬，“我在购物网站上选中了这件实用的圣诞礼物，希望你们喜欢。”</p><p>“他现在会用购物网站了？？”</p><p>“小卡做过半年零售店店员，迪恩。”</p><p>“看来是送给我们俩的。”</p><p>“我毫不怀疑这一点。”萨姆充满讽刺意味地说。</p><p>“那么谁能来解释一下，”迪恩·温彻斯特气恼地大叫，“’实用‘到底是什么意思？”</p><p>被拆开的圣诞包裹里放着一只精致，小巧的圣诞按铃，漂亮得足以放在喜来登酒店的大堂里。唯一令人难堪的困扰是按铃侧面印刷清晰但用意暧昧不明的小字：“Ring For Sex”（摇铃求爱）。</p><p>萨姆拿起天使留下的字条仔细看了又看，“他没说别的了，”萨姆咕哝道，“剩下的就是祝我们圣诞快乐。”</p><p>“你觉得有没有可能……”</p><p>“请不要提起那件事，迪恩。”</p><p>“……他不知怎么地就发现了？？”</p><p>萨姆·温彻斯特的脸更红了，而且他现在换上了不太常用的代号为“请你带着你不太干净的思想离我远一点”的二号婊子脸。</p><p>“我不知道，迪恩。”他闷闷不乐地说，“我比较愿意把那件事称之为意外。”</p><p>“是啊，没错，反正你乐在其中。”他哥偷笑着说。</p><p>萨姆狠狠瞪了他哥一眼。那事儿的确是个意外，但在温彻斯特的意外排行榜上大约可以归属进“莫名其妙的行为”或是“令人不知所措的美妙”之类。“莫名其妙的行为”指的是他不知怎么答应了和迪恩坐下来一起看《权力的游戏》第一季，而“令人不知所措的美妙”则指的是当一对漂亮的裸体女同性恋一边做爱一边出现在小指头的妓院里时，他有点尴尬地发现自己勃起了。</p><p>好吧，这种事时有发生。当他从时时刻刻勃起的青春期里走出来之后，他已经坦然接受了自己的生物学设定，并尽可能不为这种事感到尴尬。而迪恩和黄片反过来又像一对相亲相爱的兄弟，你不能指望在和你精力旺盛的异性恋兄弟在长期同居的时间里，一次也没有在盥洗室或者随便什么别的地方撞见迪恩热情洋溢地抚慰自己。而且迪恩叫得很大声。是的，这才是主要问题。萨姆可以忍受他毫无道德羞耻心的哥哥擅自使用他的笔记本电脑从排版迷离的盗版网站下载乱七八糟的黄片，但他并不是很能忍受迪恩清晨七点半站在汽车旅馆漏水的盥洗室里一边激动地抚慰自己一边发出足以惊醒拉撒路的快乐噪音。</p><p>到目前为止，并没有什么问题。问题出在他们因公路旅行和狩猎而长期分泌过剩的肾上腺素，和，几个小时前他们共同摄入的一些，呃，含酒精的高度数饮品。</p><p>萨姆眨了眨眼睛，然后发现他哥哥的目光已经离开了小指头淫荡的妓院。迪恩的绿眼睛绕着他微微张开的嘴唇打圈，然后沿着他绷紧的手臂慢慢滑落到他腿间的肿起。他的嘴唇变得干燥，他缓慢地意识到他哥哥同样勃起了。</p><p>萨姆紧张地吞咽了一下。迪恩若有所思地看着他，迪恩没有说话。但他们周边的空气似乎被微微加热了。他们坐在一起，本来就挨得很近，现在，他几乎能听到自己的脉搏和迪恩的心跳。没能完全消散的酒精在血管里飞快地弥散开，他闻到迪恩热乎乎的气味，他确信迪恩也能闻到他的。</p><p>萨姆的手越过迪恩未加阻拦的手臂，放在了迪恩敞开的大腿上。</p><p>“互帮互助，嗯？”他听见他哥哥沙哑的声音轻轻问。他也许点了点头，也许没有。小指头正坐在他活色生香的妓院里嘟嘟囔囔着他对凯瑟琳·史塔克的欲望。当迪恩灵巧的手伸进萨姆裤子里时，培提尔·贝里席在屏幕里大声宣布：“我不会和他们打架，我会操他们。”</p><p>之后就没有人再顾得上任何君临城的阴谋。迪恩喘得好厉害，萨姆半闭着眼睛，一只手飞快地套弄着迪恩的勃起，而迪恩的手指像高潮来临前的水浪轻轻扫过他敏感的前端。</p><p>这就是问题的其中一部分。尽管萨姆并不确定正常兄弟之间会不会这样做，但显然他和迪恩的生活早就远远脱离了“正常”的定义范畴，并且还互相拖着对方向某种不太健康的极端一路狂奔。总而言之，这其实是整件意外中不太令他们感到困扰的一部分。</p><p>剩下的就是最令人不安且尴尬的部分了。直到萨姆大汗淋漓，手指僵硬，手臂发酸，他终于停下了动作，震惊并且有点生气地质问他的兄弟，“你怎么还不射？”</p><p>迪恩半个身体都侧过来紧紧靠着他的肩膀。他哥哥抬起头来恼火地瞪着他，“我不知道……也许是酒精？？”迪恩的湿漉漉的热气和急促的喘息在张开的嘴唇里搅成一团，“……你怎么也不射？”</p><p>两个温彻斯特怒气冲冲且情欲旺盛地互相瞪着对方。当迪恩擦完手，不满地抱怨着自己跳过了几乎一整集剧情，并扬言为自己没有在浴室和黄片共同度过而感到浪费时间，萨姆气得发疯。他试图搜集出证据以证明这全是迪恩的错，但他哥哥懒洋洋地指了指自己还鼓起的裤子，“印象深刻啊，小萨米。”</p><p>于是萨姆·温彻斯特失去理智地说，“你会后悔的。”</p><p>迪恩充满幽默感地扬起了眉毛，“真的吗？”他看起来像是被逗笑了，“那最好不是今天。”</p><p>第二天早晨，当两位清醒的温彻斯特在地堡餐厅尴尬相遇时，带着案件不告而来的天使在门口向他们愉快地打了招呼。显然，卡斯迪奥对人类社交模式的学习还没有达到足以理解事后尴尬的层次。在卡斯迪奥和他语义混乱的寒暄玩笑话里，迪恩用一个完美的欧姆蛋表达了无声的歉意，而萨姆接受了他哥的和解。下午，对此依然毫无察觉的天使坐在Impala后座上对着今天的温彻斯特行为观察日志陷入沉思，而迪恩和萨姆则用一整天上午的咳嗽、沉默和不太默契的对视向对方保证，以后尽可能不提起这件事。</p><p>———————————————————————</p><p>“好吧，所以他其实并没有什么可能察觉到这件事？”</p><p>“很难说。但我正在为送了他一套剃须刀感到懊悔。”</p><p>“迪恩，你的圣诞礼物是不是只会送剃须刀？”</p><p>“还有色情杂志。”</p><p>“好的，打住，我知道了。”萨姆举起手，表示希望另一段关于迪恩和色情杂志的记忆驱逐出去，“他要来和我们过平安夜吗？”</p><p>“天使会过圣诞节吗？”</p><p>“不知道。他们不是基督教的产物吗？”</p><p>“基督教也没教他们给别人送情趣玩具。”</p><p>“打住，拜托，求你了，迪恩。”萨姆尽可能让自己离卡斯迪奥的礼物远一点。现在那只要命的按铃正端庄地坐在他们的桌上，迪恩瞟了他一眼，敲了敲自己的杯子，“要蛋酒吗，萨米？”</p><p>“少一点奶油和糖，但蛋白霜要多一点。”</p><p>他哥哥翻了个白眼。“知道了，健身狂魔。”</p><p>那天的晚些时候，萨姆在地堡的大厅里拉起几条小小的彩灯。他们没买圣诞树，因为迪恩觉得“礼物还不够堆满一条地板上的小毛巾”。迪恩用微波炉帮他们做了速食爆米花，并且建议来一场星战马拉松。</p><p>萨姆把笔记本电脑搬到了桌上。他愿意相信《星球大战：新希望》是一个较为安全的选择。</p><p>片头字幕亮起的时候，迪恩关掉了大部分灯光，圣诞彩灯在黑暗中柔和地闪烁着。两把椅子离得很近，他们静静地坐在一起，迪恩侧过来的脑袋几乎垂在萨姆肩上。</p><p>“我还记得你十二岁前疯狂地喜欢过莱娅公主。”萨姆在帝国歼星舰追赶奥德朗飞船时不合时宜地笑出声来。</p><p>迪恩偏过头瞪了他一眼，“拜托，那可是莱娅公主！”迪恩在暴风兵发射激光枪的音效中朝他弟眨了眨眼睛，“哪个男孩会不喜欢莱娅公主？”</p><p>“哪个男孩会四十岁了还对着莱娅公主的黄片打飞机？”</p><p>迪恩发出一声疑似被呛住的声音。萨姆在黑暗中无声地咧开嘴，他哥哥过了好一会儿都闷闷地不说话。</p><p>“所以你最喜欢的是哪个角色，萨米？”</p><p>萨姆思考了大约半秒钟。</p><p>“卢克·天行者。”</p><p>“嗯，我希望这句话的意思是，你没有对着马克·哈密尔年轻时的照片打飞机。”</p><p>“并不是人人都像你一样，迪恩。”</p><p>“噢。”他哥哥在椅子上换了个更舒服的姿势，脑袋几乎蹭到他胸口，“说说看？”</p><p>萨姆觉得心脏被一种毛茸茸的感觉偷偷填满。</p><p>“卢克……也许是因为他是被选中的那个？”他在脑海里斟酌着合适的词句，“你知道，他从来没有真正适应过他的生活，直到那个命运般的时刻？我猜……我一直很了解这种感觉，迪恩。”</p><p>他哥哥一动不动地望着屏幕。韩·索罗从莫斯艾斯利的机库起飞时，迪恩在千年隼引擎的轰鸣声中安静地说，“萨姆，你还有我。”</p><p>“是啊。迪恩·温彻斯特·索罗。”他弟弟闷笑着回答。</p><p>“如果你胆敢暗示Impala是——”</p><p>“没有，迪恩，那辆车完美得要命。”萨姆向他保证，“但你有那种……我不知道，星际赏金猎人或者通缉大盗匪之类的气质？”</p><p>“谢谢你。考虑到你被和我一同通缉的简历，也许克莱德和邦妮是更合适的比喻。”</p><p>“真有文化，迪恩。你知道他俩是情侣吧？”</p><p>“没错。你也知道卢克和莱娅是兄妹吧？”</p><p>两个温彻斯特笑出声来。迪恩凑过来从萨姆的爆米花桶里拿东西吃，他弟装模作样地皱了皱眉，“不能好好坐着吗，老兄。”但并没有生气。</p><p>当欧比旺和维达在死星机舱面对面互相点燃光剑时，迪恩在座位上动了动。“你知道，”迪恩评论说，“一部经典电影的意思是，即使被反复看了两百遍之后也还是很有意思。”</p><p>“你都看了不止两百遍了，迪恩。”</p><p>他哥哥又瞪了他一眼。“那不是重点，”迪恩又往他的方向贴近了一点，“而且我也不介意看第两百零一遍。”</p><p>“你口味还真是专一啊。”</p><p>“是啊，”迪恩直起身来看了他一眼，“反正我也不会为此感到后悔。”</p><p>萨姆的心跳似乎在他哥哥的眼神里停跳了一拍。他想问，“什么？”但迪恩柔软的绿眼睛让他忘掉了剩下的一半话语。迪恩离得好近，他几乎能听见迪恩心脏砰砰撞击着胸腔的声音。</p><p>他哥哥用让他无法移开目光的柔和眼神凝视着他，低声问：“你会让我后悔吗，萨米？”</p><p>迪恩伸出手把卡斯迪奥的礼物从电脑屏幕背后的盒子里拿出来。那只精巧的按铃被小心翼翼地放在桌子上，“摇铃求爱”的字样在奥德朗爆炸产生的白光中格外清晰。</p><p>他哥哥的指腹滑上去，铃铛发出一声又轻又远的犹疑铃响。</p><p>萨姆的椅子向后翻到在地上。他的嘴唇先是贴上了迪恩的脖子，对方皮肤的热度几乎是热烈地回应着他，迪恩的手和他的纠缠在一起，急急忙忙地挣脱了裤子上的拉链。萨姆喘着粗气在他哥哥的两腿间跪下。他最后一次抬起头时，迪恩的眼睛像交织在一起的火焰和迷雾，迪恩的手指插进他柔软的头发里。他哥哥的喉结上下动了几下，迪恩的声音像浸透了情欲一样沙哑，“嘿，悠着点……小老虎。”</p><p>萨姆湿热的嘴唇就立刻裹上了他哥哥被前液打湿的阴茎。</p><p>电影的声音突然间变得格外遥远。萨姆第一次就吞得好深，迪恩的阴茎贴着他又热又滑的舌头滑进喉咙，他发出一声被噎到的水声。他哥哥的手指忘情地摩挲着他的头皮，迪恩的声音听起来又沉又软。过了一会儿，他意识到他哥哥在叫他的名字。</p><p>“萨米，”迪恩的腰迎合着他又湿又热的嘴唇一下一下挺动，迪恩的手从他发间沿着鬓角摩挲着他被汗水打湿的颈侧，“萨米。”</p><p>他一次比一次吞得更深，迪恩在他的嘴唇里微微痉挛着。他哥哥在他身体里，萨姆模模糊糊地意识到，好像这是一件再自然不过的事，好像他们生来就要做这件事，好像他们在一生中已经做这件事情很久很久了。他跪在迪恩面前，像一架张开翅膀的飞船深深俯冲过死星沟壑纵横的表面，他哥哥沙哑的声音从遥远的地方呼唤着他，“萨米，我要到了……”萨姆闭上眼睛，允许他哥哥更深地顶入他的喉咙。他听见迪恩急促又破碎的喘息，屏幕上爆炸的白光亮起时，他所有的感官都被迪恩占满了，他哥哥的味道包裹着他疲倦，酸痛的舌头。</p><p>萨姆摇摇晃晃地爬起来，瘫倒在他哥哥的大腿上，迪恩的胸膛还在深深起伏。他哥哥不可思议地睁大眼睛，呆呆看着萨姆的舌头慢慢舔掉嘴唇上的一滴精液。迪恩的手磨蹭着萨姆发红的脸颊，“萨米，刚才那真是……棒呆了。”</p><p>他弟弟有点艰难地咽掉最后一口迪恩的味道。“真的吗，迪恩？”萨姆咳嗽着问，“在死星爆炸时高潮？”</p><p>“这个嘛，呃，”迪恩露出一个天堂都没见过的笑容，“你知道的……韩索罗总是先开枪？”</p><p>—————————————————————</p><p>圣诞节的早上，迪恩给他们做了培根起司汉堡，一同出现在餐桌上的还有两瓶墨西哥埃尔索啤酒。</p><p>“哇哦，”萨姆说，“这是某种新的圣诞传统吗？”</p><p>这使得他哥哥有点不好意思地望了他一眼，“嘿……”迪恩挠了挠头，“我知道我们一直以来都没有什么节日传统。但我们现在有了地堡，甚至还有一个超棒的厨房。也许我能在下个感恩节为你做烤火鸡？或者培根起司汉堡也行，如果你愿意的话。”</p><p>萨姆张了张嘴，他想起来迪恩在他们的天堂里见到过那段记忆。当迪恩四处寻找他时，他正在和斯蒂芬妮一家吃感恩节晚餐。</p><p>他的心脏被一种酸涩的东西填满了。萨姆看着迪恩，而后者正在用一个稍微有点僵硬的笑容熟练地掩盖不安。他飞快地抓起那瓶啤酒，碰了碰迪恩的。</p><p>“圣诞快乐，”萨姆轻声说，“谢谢，迪恩。”</p><p>他哥哥扬起了眉毛，露出被逗乐的表情，似乎对刚刚过去的几秒钟尴尬不以为意。他在萨姆的桌子对面坐下，看上去有点欲言又止的沉思。</p><p>“老兄，要说什么你就说吧。”萨姆眨了眨眼睛。</p><p>迪恩飞快地清了清嗓子。他们已经很久没有感受到尴尬了，事实上，如果你和另一个人类从同一个家庭出生，然后一同长大，并且在接下来的近四十年中都生活在对方触手可及的地方，尴尬就会像冰遇到水一样在成年之前就被一起洗内裤和袜子之类的事情溶解掉。温彻斯特家对“兄弟”的定义格外不同，这时常让人怀疑他们是不是在标准用语之外又另造了一套只有两个人懂得的语言。一个手势，一种眼神，迪恩眼角弯起的褶皱，萨姆抿起的嘴角和抬起的眉毛，难以解码，无法破译，好像一种只有温彻斯特兄弟才能互相读懂的气味或是呼吸，迪恩紧张的时候会微微低下头，萨姆的手会放进口袋里。</p><p>他甚至不需要用眼神催促他哥哥，迪恩望着他的眼神像是什么都没有改变。信任与爱意环绕着温彻斯特，是他们赖以呼吸的东西。萨姆没有很多东西可以给予，但他会把他拥有的一切都送给他哥哥。</p><p>而他知道迪恩也会为他做同样的事。</p><p>“假设，”迪恩理智地说，“假设我们……”</p><p>萨姆伸出手飞快地按了一下那只写着“摇铃求爱”的铃铛，清脆的声音立刻让迪恩·温彻斯特闭上了准备滔滔不绝的嘴巴。</p><p>他哥哥瞪着他。“好吧，这是干嘛？”</p><p>萨姆不耐烦地翻了个白眼，然后他又用力摁了一下。</p><p>于是他们两个几乎同时动了起来。萨姆踉跄着站起来时，迪恩的嘴唇正好撞上了他的。他低下头加深这个吻，他们嘴唇交叠，牙齿碰撞，燃烧多年的爱意从一具躯体传向另一具躯体，这个吻中的热量几乎将他们彻底浸透。</p><p>他们拉拉扯扯跌跌撞撞地转向走廊。但当萨姆把他哥哥挤在墙壁和自己胸膛之间落下密不透风的吻时，迪恩喘着气把他推开一点。“卧室。你的还是我的？”</p><p>萨姆又凑过来想继续那个吻，“当然是我的。”</p><p>“老兄，你的床硬得像铁一样。”</p><p>较为年幼的温彻斯特居高临下地瞪了年长的一会儿，最终还是顺从地被他哥哥半拖半抱地弄进了迪恩的房间。萨姆被他哥哥温柔地推倒在床上，像只陷进雪地的大号麋鹿。</p><p>迪恩一刻也不浪费地压上来，飞快地拉开他弟弟鼓起的裤子，同时善解人意地稍稍抬起自己身子，允许弟弟一边凑上来吻他，一边笨拙地解开他的裤子。</p><p>年长的温彻斯特又舔又吻地啃咬着他弟弟泛红的耳朵，后者的喉咙里发出一些快乐的小声音。迪恩帮萨姆把衣服脱下来，他摸了摸弟弟饱经锻炼的腰腹，发出一声不太合时宜的感叹，“萨米，你的肚子硬得就像你的床。”</p><p>他弟弟咕哝着瞪他一眼，“希望你至少见过‘肌肉’这个词。”</p><p>鉴于萨姆的三号婊子脸已经在眼神里蓄势待发，他哥哥立刻重新压下来用舌头堵住他的嘴，右手顺势往下，直到同时握住他们两个都渗出了前液的阴茎。年幼的那个像计谋得逞的小狗一样啃咬着他哥哥的脖子，一头软乎乎的头发在枕头上散开。迪恩不由自主地用嘴唇蹭了蹭弟弟的柔软顺滑的头毛。</p><p>他弟弟抬起大腿，蹭了蹭他的腰窝示意继续。</p><p>于是迪恩的手飞快地动了起来，他弟弟几乎在立刻就发出了又烫又软的叫声。他俩的前液打湿了迪恩的手心，萨姆盲目地拼命向他哥哥凑近，他们的嘴唇不断地撞在一起，每一个吻都比上一个吻更加紧密，他们互相分享着气息，四十年中燃烧的爱意和情欲像空气那样渗透进呼吸。</p><p>迪恩最终停下来时，他弟弟在他怀里喘得像一只奔跑了整整一生才终于冲进他怀里的小狗。他翻了个身，懒洋洋地抬起那只刚刚套弄完他们两人的手，他贴近了鼻腔，闻到萨姆和他的味道交织在一起。</p><p>“如果你敢在我衣服上擦那玩意儿的话，我会在今天日落前就杀了你，迪恩·温彻斯特。”他弟弟侧过身警觉地看着他。</p><p>“你昨天还全都吃了呢。”迪恩大笑着看着萨姆的脸逐渐红透。后者既气恼又温柔地眨了眨眼睛，又凑近一些，似乎是想吻他哥哥，但又一动不动地趴在枕头上，任凭迪恩亲过来。</p><p>萨姆·温彻斯特的眼睛静静地望着他哥哥，以确保自己正在看着未来天堂回忆收藏夹中最温柔的一页。</p><p>—————————————–—</p><p>圣诞节后不久，天使带着一大袋食品来地堡拜访他们。</p><p>“看来你们的假期很愉快。”天使一边打量萨姆挂在地堡的彩灯一边羡慕地说。然后卡斯迪奥看见了温彻斯特们摆放在桌子上的按铃，他露出一个柔和而圣洁的笑容。</p><p>“很高兴我的礼物在这里得到了善用，”卡斯迪奥欣喜地说，“你们喜欢吗？”</p><p>“啊。”</p><p>”呃。“</p><p>他俩偷偷交换了一个甜蜜的眼神，然后在天使面前尴尬而敷衍地小声哼了哼。</p><p>“那真好。”卡斯迪奥快乐地说，显然忽略了温彻斯特在他面前毫无意义且莫名其妙的互动，“我也想试试。”他轻快地走过去，满怀期待地按了一下铃。</p><p>萨姆僵住了，迪恩跳了起来。</p><p>“小卡……你，搞什么？？”</p><p>“什么，”天使茫然地看着温彻斯特兄弟，温彻斯特兄弟也茫然地看着他，“你们没有什么反应吗？”</p><p>迪恩瞪大了眼睛，而萨姆皱紧了眉头。“我们……我们应该有什么反应吗？”</p><p>天使指了指铃铛上的字，随后他低下头惊讶又仔细打量了一眼，“呃，”卡斯迪奥震惊地挠了挠头，“对不起。”</p><p>迪恩有点羞赧地笑了，“哇哦，没事，总之谢谢你，礼物的确是起到了应有的作用……”</p><p>但萨姆紧张地打断了他，“什么？什么对不起？”</p><p>天使呆呆地在原地站了一会儿。“呃，也许是哪里搞错了，我可能从来没有真正搞懂过在人类世界网络购物的正确方式……我原本想送的是这个。”他梦游般地掏出手机，有点过于艰难地寻找着购物订单，温彻斯特兄弟耐心地等候了足足五分钟。</p><p>当卡斯迪奥终于找到了那件原本想送出的礼物后，萨姆接过了天使递过来的手机，然后他僵住了。迪恩的脑袋从他旁边凑过来，接着爆发出一阵足以惊动梅塔特隆的笑声。</p><p>卡斯迪奥的确送错了礼物。至少，在他手机订单图片中显示的那只印字按铃上找不到一丝一毫的性暗示。事实上，那只按铃从某种程度上而言，的确很适合作为送给温彻斯特们的圣诞礼物，因为那只铃铛上印的字是“摇铃上酒”（Ring For Beer）。</p><p>“还行，”迪恩过了两分钟后还在艰难地试图憋笑，“另一个版本也很适合。”</p><p>“好吧，”天使歪了歪头，“你们喜欢就好。”</p><p>萨姆红着脸又道了一次谢。</p><p>但接着卡斯迪奥对他眨眨眼睛，又没头没脑地接了一句，“毕竟人类并不只在圣诞节接吻，对吧？”</p><h2 id="Author-Notes-1"><a href="#Author-Notes-1" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>[1]拉撒路（Lazarus），耶稣的门徒与好友，因病去世后被埋葬在塞浦路斯的洞穴中，四天后由耶稣复活。<br>[2]小指头和妓院，见《权力的游戏》第1季第7集。<br>[3]迪恩·温彻斯特的色情杂志（萨姆收到的圣诞礼物），见《邪恶力量》第3季第8集。<br>[4]蛋酒，参考乔治•华盛顿(George Washington)的配方：一夸脱奶油、一夸脱牛奶、一打糖、一品脱白兰地、半品脱黑麦威士忌、半品脱牙买加朗姆酒、半品脱雪利酒。<br>[5]韩索罗总是先开枪，星战梗“Han shot first.” <a href="https://www.youtube.com/watch?v=YjOBx0C6BMs">油管同人歌</a><br>[6]萨姆与斯蒂芬妮的感恩节，见《邪恶力量》第5季第16集《月之暗面》。</p><p>梗自和另一位朋友的真实经历！非常感谢这位朋友制止了没有看到铃铛正面小字的我在纪念品商店狂按铃铛的行为！</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>wincest</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>Supernatural</tag>
      
      <tag>Dean Winchester/Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Non-Penetrative Sex</tag>
      
      <tag>Castiel (Supernatural)</tag>
      
      <tag>Mutual Masturbation</tag>
      
      <tag>Blow Jobs</tag>
      
      <tag>Star Wars References</tag>
      
      <tag>Game of Thrones References</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>直通婚姻的高速公路/Highway To Marriage</title>
    <link href="/2021/03/05/%E7%9B%B4%E9%80%9A%E5%A9%9A%E5%A7%BB%E7%9A%84%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%AC%E8%B7%AF:Highway%20To%20Marriage/"/>
    <url>/2021/03/05/%E7%9B%B4%E9%80%9A%E5%A9%9A%E5%A7%BB%E7%9A%84%E9%AB%98%E9%80%9F%E5%85%AC%E8%B7%AF:Highway%20To%20Marriage/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="直通婚姻的高速公路-Highway-To-Marriage"><a href="#直通婚姻的高速公路-Highway-To-Marriage" class="headerlink" title="直通婚姻的高速公路/Highway To Marriage"></a>直通婚姻的高速公路/Highway To Marriage</h1><h2 id="Summary"><a href="#Summary" class="headerlink" title="Summary"></a>Summary</h2><p><em>“做爱，同居，合作”可以被认为是对传统婚姻的另外一种简明扼要的诠释，很难相信温彻斯特兄弟直到今天才能意识到这一点。</em></p><h2 id="Author-Notes"><a href="#Author-Notes" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>看完11.17之后被温双瘟得很疯！所以想写一个comforting的故事，结果没有想到写成了温彻斯特双口相声与黏黏糊糊的plot without porn。不过，因为自己本身很喜欢古希腊神话里对厄洛斯的阐释，所以虽然写得很艰难但其实很愉快。希望您能喜欢！</p><p>此外，故事中提到的一部分神话传说/地点/人物属于真实世界，相关索引解释与网页链接详见文末author notes。</p><h2 id="正文"><a href="#正文" class="headerlink" title="正文"></a>正文</h2><p>任何与迪恩·温彻斯特共处三十年以上的人都能在一分钟之内讲出这个男人身上最令人愤怒的十种缺点和另外一百种美德。对于较为年轻的另一位温彻斯特来说，过度保护至少应当提名其中之一。这几乎成为了温彻斯特家长子本能中不可分割的一部分。事实上，萨姆从六岁起就已经发现：“过度保护”是他哥哥一长串中间名中的一个。</p><p>考虑到温彻斯特家长子在定居地堡后的其他生活习性，也许迪恩的另一个中间名是“筑巢”。</p><p>这是三月份的一个清晨，当萨姆醒来时，他意识到了三件事：第一，迪恩一定在今早的某个时刻偷偷按掉了他的闹钟；第二，腹部的枪伤仍在持久而缓慢地疼痛；第三，地堡幽深的走廊很难彻底隔绝迪恩煮咖啡的香气。当他揉着困倦的眼睛走进地堡书房，迪恩已经在那里等着他了。</p><p>他哥哥咕哝着对他说了句“早安”，也许后半句是“睡美人”之类的，但萨姆正忙着把视线从桌上有些过于丰富的早餐转移到迪恩已经替他拉开的那把椅子上。“哇哦，”萨姆谨慎地评估着那个用甜甜圈、培根和加倍起司做成的汉堡，“希望今早没有任何一家快餐店遭到洗劫。”</p><p>迪恩瞪了他一眼。“今天没有复活节兔子沙拉，”他哥哥不容拒绝地宣布说，“甜甜圈汉堡——或者热量炸弹，随便你怎么说，萨米——必须是你早餐的一部分。”</p><p>萨姆耸了耸肩。当年长的那个温彻斯特决定做一只过度保护的老母鸡时，年幼的那个用了很多年才学会了尽量不与他争执。当他扶着椅子慢慢坐下时，他尽可能不去注意迪恩对他腹部伤口的密切关注，“我能说什么呢，迪恩，”他把那份被油脂和糖塞满的快餐盒拉到面前时皱了皱鼻子，“很高兴发现你第一次有了关于卡路里的概念。”</p><p>“是啊。当你在酒吧里被搭讪的姑娘们叫‘老爸肚子’的时候。”</p><p>“足以称之为成熟男人的魅力。”</p><p>“但我告诉她们我只有29岁！”</p><p>“拜托，你从去年开始就一直是29岁了。”</p><p>他哥哥对着他翻了个白眼。萨姆用空出的那只手打开笔记本电脑，例行浏览每日怪奇新闻。迪恩的视线在电脑屏幕和萨姆之间移来移去，看起来像只不耐烦的绿眼睛大猫，随时准备甩着尾巴跳到键盘上，用拱起的毛绒绒后背和喉咙里咕噜咕噜的声音坚决阻挡在人类与工作之间。</p><p>“你就不能放下那东西吗。”</p><p>“什么？”萨姆停下了咀嚼的动作，目光还停留在屏幕上，“你是说胆固醇吗？”</p><p>年长的温彻斯特在桌子对面发出一串气恼的怪声音。“希望你的工作狂超级大脑偶尔能意识到你需要的是热量，睡眠和洗个澡。”</p><p>萨姆诧异地盯着他看了一会儿。“呃，”他决定用温和的方式与他哥哥争辩，“迪恩，我们还没有休假的权力。阿玛拉，记得吗？另外，”他对着手里的甜甜圈汉堡扬了扬眉毛，“这东西让我觉得自己离心脏病只差一口了。”</p><p>迪恩怀疑地瞪着他，但最终叹了口气，“你又露出这种表情了。”</p><p>“什么表情？”</p><p>迪恩用充满警告意味的眼神注视着他，“萨姆·温彻斯特专属的‘我们又有一个新案子了’的表情。”他弟弟的轻度婊子脸因为这句话稍微上线了五秒钟，但很快又被好奇和兴趣取代了。“哇哦，你会感兴趣的，迪恩。”</p><p>“我对此并不太确定。”</p><p>“听听这个：有女孩报警说被追求者强行掳走，但对方所做的一切只是疯狂地讲了两个小时甜言蜜语。”</p><p>“这听上去像是我们的活儿吗？”迪恩充满讽刺意味地说，“也许和沾了酒的你一样只是个快乐的醉鬼。”</p><p>萨姆不耐烦地翻了个白眼。“被短暂扣押的追求者显然通过了酒精测试，但却声称什么也不记得。”他探寻地看着迪恩，“附身？或者诅咒？”</p><p>迪恩瞥了眼他腹部枪伤的位置。“不感兴趣。”年长的温彻斯特评论道。</p><p>“也许会有关于恶魔的线索，迪恩。”萨姆继续抛出诱饵，“路西法？小卡？”</p><p>“呃，”迪恩平静地说，“提醒我一下他们都是谁？或者他们中有任何一个人经历了腹部中枪，一整晚的失血和休克？”</p><p>萨姆气恼地瞪着他。</p><p>“我需要工作，你也需要工作，迪恩。我们还有上帝的妹妹需要解决。另外，负伤什么时候变成我们休假的借口了？”</p><p>“很有道理的说教，萨米，”迪恩说，“除了关于负伤和休假这部分。”</p><p>萨姆怀疑地看了他一会儿。“你在过度保护，迪恩。”他慢慢地说，注意到他哥哥巧妙挪开的眼神。</p><p>迪恩哼了一声，似乎突然对咖啡杯产生了浓厚兴趣。</p><p>“当我们在爱达荷的医院门外时，我问起过你在得知我的死讯后做了什么，迪恩，”萨姆的视线越过桌子，探寻着他哥哥若无其事躲闪的眼神，“你还有什么想告诉我的吗？”</p><p>“噢。”迪恩朝他轻快地眨了眨眼睛，“显然，我并没有殉情。然后，对不起，萨米，当我意识到你休克之后，不得不把你留在护林站的木屋里。”</p><p>“就这么多？”</p><p>“就这么多。”</p><p>当迪恩喝完咖啡，咕哝着说去拿车钥匙时，萨姆安静地注视着他离开的后背。</p><p>明尼苏达，维诺纳。</p><p>“到底是什么诅咒会用性骚扰开玩笑啊？”</p><p>迪恩把车停在“超级8”汽车旅馆外时嘟囔着说。他俩还没换掉那身联邦探员的长西装，尽管当地警方对FBI奇异的探案兴趣表达了相当程度的质疑，但依然把莱纳斯·弗莱明笔录的复印件提供给了他们——现在那位疯狂的追求者已经清醒过来并被保释回家了。但令温彻斯特头疼的是，不管是在弗莱明一团狼藉的家中还是被掳少女萨布丽娜的学校公寓里，EMF信号都保持着难以置信的沉默。事实上，案发现场唯一令人不安的硫磺味是萨布丽娜的室友在冰箱中放坏了一个周的臭鸡蛋。</p><p>“好吧。不是鬼魂，不是附身，那么巫术袋？”当他俩沿着旅馆楼梯爬上二楼时，萨姆仍在忙着思考其他可能性，“也许我们应该再搜索一遍房间？”</p><p>大约五秒钟后，萨姆缓慢意识到迪恩的右手轻轻托着他的背，但更准确的说法是，背部偏下，或者，腰上。</p><p>“呃，”萨姆朝他哥哥抬高了眉毛，“你是不是还打算在开门时对我说‘女士优先’？”</p><p>“是啊，”迪恩显然没打算收回那只手，“作为一位公主，你不觉得你有点太高了吗？”</p><p>萨姆恼火地瞪着他哥哥，后者正忙着用钥匙打开旅馆房间，然后用命令的口吻要求他去房间最里面的那张床上躺着。“如果你觉得我注意不到你捂着伤口的动作的话，”迪恩完全无视了萨姆的抱怨，“我会怀疑你是第一天刚刚认识我。”</p><p>萨姆·温彻斯特接住了他哥哥扔过来的抗生素瓶子，言语中依然试图反抗，“老天，迪恩。第一，我没有那么病弱；第二，我不是女孩。”</p><p>而迪恩对他的回复更加简短一些：“知道了，萨曼莎。”</p><p>萨姆靠在床头的木质隔板上，有点认命地接受他哥哥塞过来的第二个枕头。他不满地哼哼了一声，“我还是喜欢硬一点的东西。”</p><p>迪恩陷入大约两秒钟的沉默，“你知道这听起来有多奇怪吧？”</p><p>“生活中并不是一切东西都是黄片，迪恩。”</p><p>“谢谢你的性教育，萨米。”</p><p>萨姆丢给他一个白眼，他哥哥耸了耸肩，给他倒了杯水。</p><p>“如果小卡还在的话，也许我们能问问是不是丘比特。”萨姆无奈地敲了敲他的笔记本电脑，显然有点失落。</p><p>迪恩看上去像是思考了一会儿，然后显然被有关丘比特的记忆惊吓到了。“那个没穿衣服，大约四百磅重，壮得像没脑子的赫特人一样的东西？”年长的温彻斯特语气中饱含震惊，“老实说，他们的确改变了我对爱情的看法。如果这事是他们做的，我一点也不会震惊。”</p><p>萨姆被极大地娱乐到了。“有那么糟吗？”他好笑地看着迪恩，“另外你什么时候对爱情有过看法了？我还以为你只喜欢在情人节去酒吧拯救单身女性。”</p><p>“注意你的言辞，萨米，你在玷污我的其中一项崇高事业。”</p><p>“我还以为你的崇高事业有一个更好听的名字，比如‘浪子的圣诞节’之类的。”</p><p>他哥哥露出一种介于恼怒和被冒犯到之间的表情，于是萨姆立刻选择从谈话中撤退。“嘿，看看这个，”他的全部身心又回到了工作中，“莱纳斯和萨布丽娜都去过同一个地方。”</p><p>“希望不是让大学生们一见钟情的校园酒吧。”</p><p>萨姆丢给他一个干巴巴的眼神。“不是，迪恩。萨布丽娜是设计与艺术系的学生，而莱纳斯去参观过萨布丽娜工作的展厅。迪恩，我们得去一趟维诺纳州立大学了。”</p><p>“太好了，”他哥哥不太热情地说，“希望你对艺术有兴趣。”</p><p>乔琳·洛克女士在威特金斯展厅的私人办公室里接见了他们。州立大学的副教授裹着一条希腊式长裙坐在办公桌后面，有点迷惑不解地看着他俩。</p><p>“我还是不明白希腊艺术和联邦调查局的案件到底有什么关系。”</p><p>迪恩的不耐烦程度看上去已经超过了警戒线，萨姆不得不轻轻压住他哥哥不太安分的手臂，“暂时无可奉告。但也许您能带我们参观一下这场关于希腊神话的展览？”</p><p>艺术系副教授显然注意到了他们的小动作。她前倾了一点，探寻的目光微微停留在联邦探员间令人生疑的肢体距离上，乔琳·洛克露出一个了然的笑容，“啊，两位当代的底比斯勇士，是吗？”</p><p>“什么？”迪恩皱着眉问，然后他不得不转头困惑地看着萨姆飞快地向远离他的方向<br>移动了两寸。显然萨姆完全听懂了艺术系副教授的言外之意。他弟弟僵着胳膊，有点惊慌地飞快眨眨眼，假装正在仔细研究墙纸的纹样，萨姆看起来简直像是13岁时第一次对着贴在床头的女明星海报自慰而被抓了个正着。</p><p>乔琳·洛克从办公桌后起身，故意忽略了那个脸红的高个子英俊警探的紧张不安和他的矮个子漂亮搭档既关切又茫然的眼神。事实上，这是一条识别隐藏社交关系的准则：两个陌生的英俊男子开车路过镇上，尽管他们声称自己是工作搭档，但如果他们看起来像一对情侣，做起事来也像一对情侣，那么他们显而易见就是一对情侣。</p><p>“对不起，”萨姆在一件作品前停下了脚步，他有点难以置信地指了指那副画下面的台子，“但那是一个召唤祭坛吗？”</p><p>乔琳·洛克吃惊地看了他一眼。“很高兴认识另一位对希腊多神教有所了解的爱好者，”她友好地说，“是的。这是为了加强我们与神祇之间的精神联系。”</p><p>迪恩充满欣赏地看了一会儿那副画。“对不起，”他很有礼貌地指出，“但我看不出这幅画和古希腊神之间有什么联系。”</p><p>艺术系副教授并没有显示出被冒犯到的神情。“噢，已经有很多人这样问过了，”她笑着说，“这是一个不同版本的希腊神话故事。事实上，我们正在试图制作一部关于得墨忒尔的女儿珀尔塞福涅被哈迪斯带走的电影。”</p><p>萨姆扬起了眉毛。“哈迪斯？冥王哈迪斯？”</p><p>“正如你所听到的，没错。”</p><p>迪恩看起来几乎是在憋笑了。“呃，所以这个版本是，”他充满艺术见解地赏析着，“冥王与看起来不情不愿的冥后坐在地下室的公寓里看电视？”</p><p>乔琳用轻微责备的眼神瞟了他一眼。“我已经提到过了，这是一个不同的版本。”</p><p>萨姆用胳膊肘轻轻撞了一下他哥哥，迪恩不太情愿地闭上了嘴巴。“对不起，”他向艺术家道歉，“我们只是不太明白为什么要向冥王和冥后献上祭坛。”</p><p>乔琳·洛克诧异地摇了摇头，然后她示意他俩抬头看画中一只巨大的花瓶，那上面填满了扑扇着翅膀的小人图案。“珀尔塞福涅与哈迪斯的故事只是载体，祭坛是献给厄洛斯的礼物。”她若有所思地环起手臂，“你知道，珀尔塞福涅的故事是对季节的一种解释，但从来没有人提到过为什么哈迪斯会爱上得墨忒尔的女儿。这个故事本身已经充满了戏剧化，但引入爱神的元素？对于一个古希腊多神教的信仰者来说，这真的很有吸引力。另外，这很受欢迎。你知道，当你意识到展厅内其实有小爱神在守护着你们的时候？”</p><p>迪恩看起来已经决定离开这段对话了，但萨姆被吸引了注意力。“厄洛斯？你指的是是丘比特的另一个名字？”</p><p>女艺术家神秘地笑了。“你可以认为丘比特的概念来自于厄洛斯，但两者并不尽相同，厄洛斯或许更加顽皮，但对爱的理解更加复杂和多元。不过，”她朝萨姆眨了眨眼睛，“我认为艺术家只是追随事物。毕竟，我们的工作就是相信，如果我们真的对某件事感兴趣，就应该遵循它。”</p><p>“好吧，所以我们是从堪萨斯跑来体验古希腊情人节的。”当萨姆占用了旅店房间中最舒服的一把扶手椅时，迪恩坐在自己的床上抱怨道。</p><p>“我以为你爱情人节，迪恩。”</p><p>“是啊，在酒吧里被漂亮的单身女孩环绕的那种。”</p><p>萨姆对他哥哥发出一声充满嘲讽的轻哼。显然，乔琳·洛克在展厅中使用的祭坛来自于货真价实的希腊仪式。这位想法较为特立独行的女艺术家是一个希腊多神教复兴组织的成员，尽管该组织最初是由一位信仰狄俄尼索斯的表演艺术家创立，但如今的信仰范围似乎已经扩展至了全部的十二位主神，而厄洛斯的顽皮程度在古希腊诸神中名列前茅。</p><p>“真不敢相信这群有翅膀的家伙在公元前两世纪就已经开始玩病态的小恶作剧了。”</p><p>“如果你指的是让一个人爱上另一个人的话。”</p><p>“我们就不能快进到’如何杀死厄洛斯‘这个部分吗？”</p><p>“呃，希腊人相信没有任何办法能够杀死厄洛斯，就像人类不能掩饰或是消解爱意。受到厄洛斯恶作剧困扰的人必须表露出爱意或是欲望，爱神玩笑才会失去效力。”萨姆盯着他的笔记本电脑，“看起来只需要关闭祭坛，受到召唤的爱神就会离开了。”</p><p>“好吧，我相信这意味着我们明天还得去拜访一下那副希腊神与电视机的古怪画作。”</p><p>萨姆合上电脑后似乎犹疑了一下。“你知道，离这儿不远的地方有一个酒吧，也许不是你喜欢的那种，但……”</p><p>迪恩抬起头认真打量着他弟弟，看起来像是被逗乐了。“哇，你听起来一点都不像萨姆，你把禁欲主义者萨米怎么了？”</p><p>萨姆皱了皱眉头，“我只是在建议你可以自己去。”</p><p>“什么，然后把你一个人留在这儿吗？”</p><p>萨姆在胸前抱起了手臂，有点好笑地注视着他哥哥，“你知道你现在听起来像一个过度保护的单亲妈妈吧？”</p><p>“感谢你刚刚完美地形容了我们的关系，小萨米。”</p><p>萨姆沉默了一会儿，“你确定这和爱达荷森林公园里发生的事没有关系？”</p><p>“完全没有，毕竟我们只是分开了14个小时而已。”</p><p>迪恩的语气听起来轻松得要命，如果忽视掉他哥哥走到窗边背对着他。</p><p>萨姆叹了口气。</p><p>温彻斯特们很少接手过轻松的案子，或者，更为准确的形容是“从来没有”；另外，这个词通常也可以被用来形容迪恩·温彻斯特的早起频率。所以，当早上八点钟，发现手机闹铃又一次被哥哥按掉的萨姆从迪恩手中接过热咖啡时，萨姆的气恼被震惊冲散了一部分。</p><p>“我没想到你能起这么早。”他吃惊地喝了一口，然后因为过多的糖向他哥哥提出了一些微小抗议。</p><p>“早上好，不客气。”迪恩语带责备地回答他，顺便从早餐纸袋里抽出一份当地晨报递给他，“也许你有兴趣了解一下古希腊爱神的第二个变态小玩笑。”</p><p>事实上，他们没能从加布里埃尔那里问出什么有效信息，后者因掘开已逝女友希娜的坟墓而哭得泣不成声。温彻斯特不约而同地认为，即使是对于爱神而言，这样的玩笑也有点太过分了。</p><p>“好消息，加布里埃尔在昨天的早些时候去过威特金斯展厅，尽管她已经忘了有没有在画有厄洛斯花瓶的画作前停留过。”</p><p>“嗯，”迪恩赞同地说，“应该让那位艺术教授知道这个消息，不是吗？这是人类记忆对’不感兴趣的无聊作品‘的一种评价方式。”</p><p>萨姆瞪了他哥哥一眼。“至少现在我们知道了厄洛斯随机选择受害者。”</p><p>“很难赞同这到底是不是一条无用的知识。”</p><p>萨姆不得不重新打开笔记本电脑，“掳走爱慕的少女是对珀尔塞福涅故事的模仿，而掘开坟墓却并不是……所以厄洛斯喜欢编写随机的恶作剧？”</p><p>那天下午的晚些时候，当他们重新坐进乔琳·洛克的办公室后，信仰希腊多神教的艺术家明显被联邦探员的推论娱乐到了。</p><p>“呃，”艺术系副教授试图彬彬有礼地咽下另外一部分笑声，“你们不会真的相信古希腊神的存在吧？拜托，古希腊人甚至相信被厄洛斯之箭射中的人类会在心脏的部位留下箭尖的红痕。呃，我是说，”她尴尬地清了清嗓子，“尽管我几年前加入了一个希腊多神教复兴组织，但……也许精神宗教生活应该和现实世界区分得更清楚一些？”</p><p>两位温彻斯特谁都没笑，显然短暂地回味了一下某段有关普罗米修斯和宙斯的回忆。</p><p>“他们可能比你想象中更加真实。”迪恩最后简短地说。</p><p>乔琳·洛克看起来有点受惊。</p><p>“好吧……”她茫然地拍了拍胸口，试图理清思绪。“不过，展厅里并不是只召唤了一位爱神，厄洛斯只是他们共同的代称。哈迪斯与珀尔塞福涅的花瓶中至少画出了三位爱神：赫德罗格斯，波托斯与希梅罗斯。当阿芙洛狄忒出生于大海的泡沫之中时，厄洛斯们就与她一同诞生了。”</p><p>萨姆露出了恍然大悟的表情。“古希腊人相信爱情有许多不同的形式，因此厄洛斯也有着不同的名字。赫德罗格斯代表甜言蜜语，这就足以解释莱纳斯掳走萨布丽娜后的怪异行为；波托斯，象征对逝者的渴望，加布里埃尔显然是受害者。如果我们及时关闭祭坛的话，也许不会出现第三个恶作剧了。”</p><p>“哇，”迪恩转过头用一种看着百科全书的眼神打量着他，“我印象深刻。”</p><p>但萨姆没来得及对他哥哥进行反击，乔琳·洛克带着他们急匆匆地冲进展厅。厄洛斯们似乎已经知晓了凡人的意图，在他们的耳边扑扇起一阵挥动翅膀的急促声音。也许是因为在打翻祭坛时牵动了伤口，萨姆僵在原地轻微踉跄了一下，而迪恩飞快地扶住了他。</p><p>“我一直在思考你说的关于露营的事。”</p><p>那天晚上，当他们开车经过维诺纳联合公园时，迪恩忽然说。</p><p>萨姆侧过头，看见他哥哥握在方向盘上的手指在随着齐柏林飞艇的Ramble On轻轻摇晃。他在座位上换了个姿势，试图更舒服一点。</p><p>“真的吗，迪恩？”萨姆在公路夜晚的灯光里朝他哥哥微笑，“我们上一次露营的经历可不怎么美好。”</p><p>“也许我们可以挑一个没有狼人的森林公园。”迪恩有点歉疚地飞快看了他一眼，“或者湖边，有小木屋的那种。钓鱼，啤酒，你懂的。”</p><p>萨姆忍不住在坐直了一点，一半是因为诧异，另一半是因为觉得有趣。“也许你还记得，现在我们有上帝的妹妹要对付，还有一个刚刚获得假释的撒旦，然后你建议我们需要一个假期。”</p><p>“嗯哼。”他哥哥安静地说，“至少你需要一个假期。”</p><p>“你的语气听上去像是已经帮我在橡木园养老院定了一个房间。”</p><p>他们正沿着湖区大道行驶。三月份的明尼苏达还很冷，迪恩丢给他一条毯子，萨姆吃惊地眨眨眼，但他还是在他哥哥的注视下裹住了自己。萨姆望着窗外不断掠过的湖面，迪恩在轻轻哼歌，一些闪烁的树影和灯光像温和的白噪音一样流过他们。</p><p>“地球呼叫萨米。”</p><p>萨姆不得不再次转过头看着他哥哥，“露营的事也许可以缓一缓。”他比较折衷地说。</p><p>迪恩哼了一声。萨姆意识到的第一件事是他哥哥今晚似乎尤其话多，他意识到的第二件事是迪恩的声音似乎比平时轻柔很多，像只高兴的、呼噜呼噜的猫，理直气壮地要求他的注意力。</p><p>“你刚才是在忙着联系母星还是在想别的什么。”迪恩咕哝着问。</p><p>萨姆被他逗乐了，“迪恩，你知道你想和我聊天可以直说的吧？”</p><p>他哥哥似乎是瞪了他一眼，但那双漂亮的绿眼睛在夜晚基本只剩下温和与柔软，“聊什么？”</p><p>萨姆在毯子里动了动，“呃，你想知道我在爱华达的小木屋里独自醒来时想的是什么吗。”</p><p>他哥哥好像突然僵住了一瞬。迪恩的呼吸声很轻，好像一点也不愿意重新记起这事。“所以想的是什么呢？”他状似轻松地耸了耸肩问。</p><p>“我差点被自己的血淹没了。”萨姆在毯子里闷闷地笑出声，“我猜我是被伤口痛醒的。但，你知道的，当你差不多在地板上睡了一晚上后，这三件事带来的感受已经没有什么区别了。”</p><p>他哥哥的呼吸变得好安静，但迪恩的睫毛在微微垂下的眼神里颤动。</p><p>“然后我意识到你已经带着他们俩离开了。但显然我没来得及告诉你科尔宾手臂上的牙印。所以，我想，是啊，我得追上去找到你。”</p><p>“而且你还干掉了两个狼人，流了差不多半加仑的血，萨米。”</p><p>“呃，很抱歉我弄脏了英帕拉？”</p><p>迪恩把车停在“超级8”汽车旅馆边的停车场里。引擎熄火以后，车里安静极了。迪恩说话时肩膀随着呼吸慢慢起伏，“我……”他有点茫然地说，他几乎不能转头，所以他直直地看着车前窗，“你差点死去，萨米。我应该回去找你。我应该留在木屋。”</p><p>“我知道你会的。”萨姆就坐在他旁边，车里这么静，他们几乎都能听到对方的心跳声。而且，那也不是唯一一个支撑着他活下来的理由。他必须活着见到迪恩，就像从前的每一次那样。</p><p>他活下来了，而他知道迪恩愿意为了让他活下来而去做任何事。</p><p>当萨姆坐在床边为自己检查伤口的时候，迪恩帮他在浴缸里放好了热水。乳白色的雾气从浴室里溢出来，带着湿漉漉的，汽车旅馆特有的味道。</p><p>萨姆扶着墙壁小心翼翼地滑进浴缸里，却并没有听到浴室门关上的声音。他抬起头，看见他哥哥有点局促不安地坐在浴缸边缘。在更为久远的青少年时期，他们并不是没有看过对方在浴室里的样子，但雾气之中，微微躲闪的眼神和加快的心跳也许多了一些新的意味。</p><p>“迪恩？”萨姆背对着他哥哥坐在浴缸里，他现在看不见迪恩的眼神，但能感觉到他哥哥的手指小心翼翼地落在他赤裸的肩上。</p><p>“让我帮忙吧。”迪恩小声说。萨姆听见沐浴液瓶子被打开的声音，迪恩湿漉漉的手指沿着他背部的肌肉线条从肩颈滑到腰上。他哥哥的动作很温柔，浴缸里的水似乎变得更烫了一点，伤口的缝线几乎在迪恩手指遥远的触碰中发痒。</p><p>萨姆在迪恩越来越多的触碰下轻轻动了动。也许他们是同时撞在了一起，嘴唇碰上嘴唇，牙齿扣上牙齿，像共享同一具身体的两个灵魂。浴室里沉甸甸的空气几乎浸透了水分，萨姆的额头紧紧贴着迪恩的额头，迪恩的体温包裹着他的体温。他哥哥的手指已经滑进了他湿漉漉的头发里，指腹磨蹭着头顶，把他压进一个更深的吻里。或者这根本不是一个吻，迪恩是在和他分享呼吸，惊慌又急切地自己生命的热量尽数传递到他的身体里。</p><p>于是两个人的呼吸和心跳全都乱了。他从浴缸里站起来低下头回吻着迪恩，被水浸湿的头发贴在耳朵与脖子上，仿佛半沉半浮地掉进水里。迪恩的另一只手胡乱地拍打磨蹭着他的后背，用尽力气把他压进自己的怀里，却温柔避开了他的伤口。萨姆的喉咙好像被浴室里的水汽浸透了，他嗓音沙哑地想呼唤迪恩的名字，却始终没法发出除了哽咽之外的声音。他哥哥像没有明天一样地吻着他的嘴唇和眼睛，然后是脖颈与肩膀，又慢慢地滑下胸膛，最后颤抖着贴在他心脏的位置，听见生命的活力在胸腔里沉沉跳动。</p><p>萨姆的嘴唇紧紧贴在他哥哥的头发上。“迪恩，”他用几乎听不见的声音说，“迪恩。”</p><p>迪恩在亲吻他的脉搏，“你还活着。”他哥哥又吻回了他的嘴唇，呼唤他名字的声音好沙哑，“萨米，萨米。”</p><p>萨姆帮助他哥哥挣脱了衣服，浴室的地板上七零八落地分散着迪恩的T恤和衬衫。迪恩小心地环住他的脖子，把他的嘴唇拉下来吻。最后他们稍微分开一点，在对方凌乱的呼吸中气喘吁吁。“这是最后一个玩笑吗，”迪恩无措地看着他的眼睛，“他们召唤的第三个爱神的名字是什么？”</p><p>萨姆把他哥哥重新拉了回来，他呼吸急促地低下头凑过去吻迪恩。“希梅罗思，”他边吻边断断续续地说，他哥哥被他吻得晕晕乎乎，几乎听不清他在说什么。“希梅罗思，与阿芙洛狄忒在浪花中共同诞生的次子。”</p><p>他沿着迪恩的下巴一路留下湿漉漉的啃吻，直到贴上迪恩泛红的耳垂，“在希腊语中，‘希梅罗思’的意思是，”萨姆用嘴唇磨蹭着他哥哥，嗓音像融化的黄油那样含糊不清，“’无法控制的欲望‘。”</p><p>于是继续保持理智已经不再是一个选项了。</p><p>当迪恩又湿又热的手指包裹住他的阴茎时，他也握住了迪恩的。他们腾出的那只手环过对方的脖颈深深搂住彼此，在从前的千百次出于绝望或是出于希望的拥抱里，对方的体温和呼吸都已经再熟悉不过。萨姆的嘴唇又重新找回了迪恩的，他们的额头与鼻尖在湿漉漉的水雾中磨蹭在一起，当他们听见对方越来越剧烈的心跳时，两只手都在同时加快了速度，直到那片汹涌的潮水同时没过他们，然后一同抛向濒临崩溃的顶峰。</p><p>当萨姆终于从急促的呼吸中缓慢恢复过来时，迪恩仍在亲吻着他。他俩喘得像是刚刚逃过一劫。当萨姆注视着迪恩的时候，他意识到二十年前他也是这样注视着他哥哥跟随着父亲离开旅馆前去捕猎的背影。那时候他总是在等待，用掉生命中近一半的时间等待着迪恩平安归来。有时他会惊慌失措地担忧，如果有一只躲在他们背后的吸血鬼，如果有一只藏在暗处的狼人，如果迪恩回不来了呢？近三十年中他们为了见到彼此几乎用掉了余生里所有的奇迹。</p><p>“’人只有表露出爱意或是欲望，爱神的恶作剧才会失去效力。‘”当他们终于把自己弄干净，重新躺在同一张床上时，迪恩一边吻他一边引述他的话。“萨米，”他哥哥半是玩笑半是担忧地说，“我开始觉得这不是一个恶作剧了。”</p><p>萨姆回吻了他，并且凑过去闻了闻他哥哥的头发，“哈。只有当你把你既洗发又洗车的七合一沐浴露用在我身上时，那才是一个恶作剧。”</p><p>迪恩任凭他弟弟用长长的手臂把他重新拉进一个又热又紧的怀抱里。“天啊，”迪恩评论说，“为什么乱七八糟的诅咒总喜欢降临在我身上？另外，我们余生都要像这样黏黏糊糊在一起了吗？”</p><p>他弟弟慢条斯理地把他压在身下，熟练地骑上他的腰，顺便回答他的第一个问题，“这次不是，迪恩。”萨姆拉着他哥哥的手触碰他挺括的胸腔，在两根肋骨与心脏之间的位置，那里有一小块红色的形状，看上去像是被一支精巧的小箭射中了一样。</p><p>迪恩不可置信地瞪大眼睛。“什么，”他嚷嚷着说，“我还以为那是我的吻痕。”</p><p>于是萨姆低下头用嘴唇封住迪恩剩下的嘟囔，并回答了他哥哥的第二个问题。</p><h2 id="Author-Notes-1"><a href="#Author-Notes-1" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>【温彻斯特在明尼苏达州维诺纳入住的“超级8”汽车旅馆】Super 8 by Wyndham Winona MN, 1025 Sugar Loaf Rd, Winona, MN 55987, United States （可以在Google map上看见motel的外景，如果萨姆和迪恩在维诺纳查案，这家旅店大概会是他们比较喜欢的风格。）</p><p>【底比斯的勇士】由男性情侣所组成的底比斯精锐部队，终结了斯巴达人的统治，公元前338年被派往温泉关抵抗亚历山大大帝之父腓力二世的军队，直至全军战死。<a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Sacred_Band_of_Thebes">Sacred_Band_of_Thebes</a></p><p>【希梅罗斯Himeros】希腊语: something μερο 意为“无法控制的欲望”。希梅罗斯是性欲之神，也是有翼的爱神之一。赫西奥德的《神谱》中记载，当阿芙罗狄蒂出生在大海泡沫中时，希梅洛斯与她一同降临。<a href="https://www.theoi.com/Ouranios/ErosHimeros.html#:~:text=HIMEROS%20was%20the%20god%20of,twin%20loves%20Eros%20and%20Himeros.&text=Himeros%20was%20depicted%20as%20winged%20youth%20or%20child">Himeros</a></p><p>【赫德罗格斯Hedylogos】代表甜言蜜语的爱神。</p><p>【波托斯 Pothos】代表“渴望”，特别是对已逝的人。</p><p>【爱神的恶作剧】恶作剧或恶作剧的故事是希腊文化中的一个流行主题，特别是在公元前2世纪。</p><p>【Thiasos Phoibos】位于加州洛杉矶的希腊多神教复兴组织，由迪恩·卡梅伦和彼得 · 托马斯创立。现年58岁的表演艺术家卡梅伦常常会在加利福尼亚州北好莱坞的家中参加家庭礼拜，与组织成员一同向12位古希腊主神提供祭品。卡梅伦解释过自己信仰希腊多神教的原因：“因为我在表演艺术领域工作，我和狄俄尼索斯最亲近，而他是戏剧之神。”<a href="http://archive.uscstoryspace.com/2016-2017/julietmu/Capstone/phone/american-hellenismos.html">Thiasos Phoibos</a></p><p>【重构主义的希腊宗教】<a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Hellenism_(religion)">Hellenism</a></p><p>【由乔琳·洛克设计的维诺纳州立大学的希腊神话艺术项目】<a href="https://www.winonapost.com/News/ArticleID/66453/The-Mysteries-Project-explores-Greek-mythology">Greek-mythology</a></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>wincest</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>Supernatural</tag>
      
      <tag>Dean Winchester/Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Non-Penetrative Sex</tag>
      
      <tag>Hurt Sam Winchester</tag>
      
      <tag>John Winchester</tag>
      
      <tag>Bobby Singer</tag>
      
      <tag>Original Supernatural (TV) Character(s)</tag>
      
      <tag>Post-Episode:s11e17 Red Meat</tag>
      
      <tag>References to Ancient Greek Religion &amp; Lore</tag>
      
      <tag>Comforting Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Comforting Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Fluff and Humor</tag>
      
      <tag>Mother Hen Dean Winchester</tag>
      
      <tag>First Time</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>池中的厄洛斯/Eros In The Pool</title>
    <link href="/2021/03/05/%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%9A%84%E5%8E%84%E6%B4%9B%E6%96%AF:Eros%20In%20The%20Pool/"/>
    <url>/2021/03/05/%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%9A%84%E5%8E%84%E6%B4%9B%E6%96%AF:Eros%20In%20The%20Pool/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="池中的厄洛斯-Eros-In-The-Pool"><a href="#池中的厄洛斯-Eros-In-The-Pool" class="headerlink" title="池中的厄洛斯/Eros In The Pool"></a>池中的厄洛斯/Eros In The Pool</h1><h2 id="Summary"><a href="#Summary" class="headerlink" title="Summary"></a>Summary</h2><p><em>迪恩已经十六岁了，而萨姆依然不知道旅途的下一站。他不知道反抗一种情感会让它变得更加强大，他不知道迷恋会不会消失，他不知道迷恋的终点会在哪里。</em></p><h2 id="Author-Notes"><a href="#Author-Notes" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>【playlist on spotify】<br><a href="https://open.spotify.com/playlist/1iMJ9h72AtOWgVvr2HsTNp?si=iz7ZPatDQsetgipb2F6Yqw">Eros In The Pool</a></p><p>【soundtrack】<br>High And Dry-Radiohead (Sam tried to protect his brother)<br>The Rain Song-Led Zeppelin (Dean’s first hunt)<br>1979-The Smashing Pumpkins (Sam’s first time in Dean’s hug)<br>Avenging Annie-Andy Pratt (In the pool party)<br>The Logical Song-Supertramp (the final separation)</p><h2 id="正文"><a href="#正文" class="headerlink" title="正文"></a>正文</h2><p>-01-</p><p>他伤得很重，至少十一岁的萨姆·温切斯特自己这么觉得。他疼痛的下巴压在迪恩肩上，一只眼睛愚蠢地肿起来，泪眼朦胧地注视着迪恩背后摇摇晃晃的影子。他哥哥的心跳紧贴着他的心跳，手臂上的体温紧贴着他的体温。迪恩的袖子撕破了一块，眼睛下面有一片青肿，胳膊上还挂着萨姆破破烂烂的书包，在被迪恩抱着回家的路上，一些带血的、粉红色的鼻涕被他蹭在了迪恩肩头，但他哥哥没有理会。</p><p>再过十分钟，他们就能到家了。他用手搂紧了他哥哥的脖子。他听见迪恩的喉咙里发出粗重的喘气声，一半是因为疼痛，一半是因为疲惫。这是八月的最后一个周末，萨姆挨了两脚和数不清的拳头，但他很高兴他和迪恩在一起。虽然他的嘴和鼻子仍在不停地流血，他的胳膊又青又肿，而肋骨痛得要命。他不知道迪恩是怎么把他从混乱中拉出来的，但迪恩抱着他蹒跚着走出酒吧时，他哥哥看起来像是刚刚杀了人。</p><p>迪恩什么都没有说，但他紧搂着萨姆的怀抱比以前任何一次都更紧。萨姆常常意识到，他哥哥有一双善于拥抱的手，但这双手在射击时也同样具有天赋。有时，迪恩会把灵巧的双手用在能够赢钱的台球和扑克戏法上，不过迪恩并不经常这样做。当迪恩带着他去附近的超市时，他们常常只买很少种类的食物，但在他们还算宽裕的时候，迪恩会给他买一支冰淇淋。迪恩总是尽可能安排好一切，从麦片、牛奶到面包，食物的分量需要被计算好。只有当爸爸不在他们身边，并且在狩猎途中消失了过长时间，然后迪恩会重新计算一下他们的食物份额。到了下午的时候，萨姆会被暂时寄托在邻居家，而迪恩会穿上爸爸的旧夹克去酒吧。</p><p>通常，在萨姆做完功课后不久，迪恩就会回来接他。迪恩总是不会让他等待太久。他不喜欢在没有他哥哥的地方待着，尽管迪恩有时会在他专注于书本时发出一连串恶作剧的小声音，但萨姆喜欢坐在离迪恩不远的地方，听见他哥哥填充盐弹时轻轻的哼歌。他知道迪恩喜欢看着他做功课，就像他知道迪恩不喜欢被陌生人触摸。</p><p>迪恩认为“不喜欢”和“不得不”是两个概念，但有时候也可以是同一种含义。就像萨姆不喜欢搬家，更不喜欢转学，但迪恩说爸爸总有工作要做，你知道，捕猎怪物，拯救人们，家族事务，我们不得不继续上路。当他们上路的时候，萨姆和迪恩坐在爸爸车上的后座。他闷闷不乐地低头看书，公路两边传来风或者河水单调的声音，迪恩靠在椅垫上，当萨姆困倦时，沉重的脑袋会一点一点偏过去枕着迪恩的肩和胸口。在爸爸开车的日子里，萨姆在迪恩心脏跳动的声音里睡着，又在很多个不同的古怪梦境中醒来。</p><p>爸爸经常看着迪恩，但并不经常看着萨姆，也许是因为萨姆很少回应他的注视。他们的父亲看着迪恩的目光像是在看着一名好士兵。当萨姆靠近他哥哥身边时，他知道迪恩的会因为爸爸的夸奖而兴奋得血流加速，他哥哥的体温会忠实地升高。他和迪恩在爸爸面前像同一枚硬币的正反两面。当爸爸说出他们的下一个目的地时，萨姆总会反抗，或者至少试图反抗。迪恩从不反抗，迪恩不反抗父亲，迪恩对爸爸说好的先生，是的先生，然后遵循着命令去做正确的事。</p><p>萨姆很难不意识到他哥哥是温彻斯特家那枚硬币中最漂亮的一面。就像当萨姆孤单地坐在邻居家的台阶上等待迪恩时，他哥哥正站在酒吧的球桌边。迪恩是个天生的好球手，但当他弯下腰握紧球杆试图对准桌上的台球时，他会悄悄地紧张吞咽，在被不同的手碰到大腿时绷紧了每一寸肌肉。他有两百种办法让任何一个成年男性在一分钟之内脑袋开花，但迪恩只是安静地僵住了一会儿，然后在一些钞票被塞进口袋的时候放松下来。</p><p>在下午快要过去的时候，萨姆决定去找迪恩，他见过一两次他哥哥常去的酒吧。他背着有点旧的书包，沿着那条没什么人的街道走进迪恩常去的巷子，墙上喷满了乱七八糟的涂鸦，高个子酒保站在门口，看到萨姆时皱起了眉。萨姆趴在门口的玻璃上努力向里张望，酒吧里人很多，但他还是一眼就看见了迪恩。他哥哥在台球桌上弯着腰，身边围拢了几个人。</p><p>萨姆愣了愣，酒吧里很吵闹，于是他喊了一声哥哥的名字，迪恩从球桌边不安地抬头，绿眼睛睁得很大。</p><p>萨姆见过迪恩不安的模样。当他们刚租下房子时，萨姆在晚饭时向爸爸描述邻居家的草坪，告诉爸爸他们需要修剪门外疯长的杂草，但爸爸放下了盘子，皱起了眉头。迪恩立刻向爸爸问起了猎魔的事，当爸爸的注意力被转移后，萨姆感觉到迪恩在餐桌下轻轻踢他的椅子，于是萨姆知道，这一次，他们依然不会呆很久。</p><p>但萨姆没见过迪恩拒绝的模样。也许迪恩天生不会拒绝，他以前喜欢偷偷利用这个。多一杯的牛奶，多一份的麦片，周末的额外冰淇淋，猜拳赢来的优先挑选汽车旅馆床铺的权力。迪恩很少拒绝，迪恩有时皱眉，迪恩经常耸耸肩。但萨姆没见过迪恩僵硬但熟练地接过装酒的杯子，在陌生男人走近时睁大了绿眼睛与他们攀谈。男人的手一开始停留球桌上，然后慢慢移到迪恩的肩膀，迪恩轻轻动了一下，但没有拒绝。另一个男人的手碰到迪恩衣袖下的手腕，然后是绷紧的大腿，迪恩僵住了，但依然没有拒绝。但当迪恩衬衫的第一颗纽扣被解开时，他哥哥挣扎了一下；第二颗纽扣被解开时，迪恩从球桌旁站起来一边后退一边说滚开。</p><p>萨姆冲进门时撞翻了站在门口试图阻止他的高个子酒保。</p><p>他耳边只听见血轰隆隆冲过血管的声音。他又挠，又咬，眼睛被生理性的泪水模糊了视线，嘴巴和牙齿尝到了生锈的铁的味道。他先挨了第一脚，发出一声小狗似的咆哮，然后他跳起来，但很快又被另一只拳头揍倒在地上。他的胳膊和手都痛得像地狱，他嘶嘶地朝他们吐唾沫，用脑子里最难听的脏话骂人，他鼻子里的血流到嘴里。当萨姆慢慢清醒过来一些，他意识到雨点般落在他身上的拳头仿佛在突然间都消失了，他抽噎着，像发烧了一样摇摇晃晃晕头转向地爬起来，然后被重重地拉进一个怀抱。</p><p>他哥哥衬衫上的第三颗纽扣也不知所踪。迪恩的手指和嘴唇在流血。萨姆听见玻璃碎片掉在地板上的声音，酒保还没从地上爬起来，一些人从座位上紧张地站起来，另外一些人躺在地上一动不动。</p><p>迪恩慢慢蹲下去捡起萨姆掉到地上的书包。萨姆的喉咙发出被堵住的声音，他哥哥把书包挂在手臂上，然后小心翼翼地抱起他。他哥哥的嘴唇动了动。“我们回家。”迪恩用几乎听不见的粗哑声音在他耳边说。</p><p>当迪恩抱着他走进破破烂烂的门廊时，家门外的车道上依然空荡荡的。爸爸没有回来，也没有打电话。萨姆被迪恩轻柔地放在两个破旧沙发靠垫的中间，迪恩在昏暗的房间里消失了。萨姆在黑暗中轻微瑟缩了一下。当他哥哥返回的时候，温彻斯特家的医药箱被抱在迪恩手里。</p><p>他放松下来，让迪恩轻轻扶着他的下巴检查伤口。萨姆没有试着避开他哥哥的眼神，那双绿眼睛即使在黑暗中也会在他的脸颊上留下热度。萨姆在迪恩为他包扎时发出吸气的微弱声音，他哥哥立刻停下了手中的动作。“再坚持一下，”迪恩的声音听起来既柔软又嘶哑，“让我检查完你手上的伤口。”</p><p>萨姆吸了吸鼻子，然后意识到热乎乎的眼泪又沿着他的下巴滚落到迪恩刚刚包扎好的伤口上。他想紧紧搂住迪恩的脖子，但他哥哥在为他又热又痛的双手上药。</p><p>“你让他们走开，但他们没有听。”萨姆抽噎着说。</p><p>他松开手，迪恩在他面前蹲下来，萨姆有点茫然地看着他哥哥潮湿的脑袋埋在他怀里。</p><p>“他们不尊重你。”萨姆不知所措地说。他的嘴唇尝起来热热的，咸咸的，像迪恩充满汗水的呼吸。他想跪下来亲吻迪恩。他不知道是迪恩在颤抖，还是他自己在颤抖。他哥哥的呼吸太过安静，他恐慌于自己想得太大声了，也许他血管中仍未平息的狂野声音会向迪恩出卖他的心跳。</p><p>他哥哥最终抬起头来。天已经完全黑了。即使已经适应了屋内昏暗的光线，他也依然看不清迪恩脸上的表情。也许月亮不知怎么已经穿过了紧闭的窗口，因为迪恩的眼睛明亮得惊人。</p><p>萨姆吸了吸鼻子，任凭他哥哥的双手环过他的肩膀，把他轻柔地压进怀里。“爸爸不需要知道这件事。”他听见迪恩小声说，于是他靠着迪恩的胸口点点头。</p><p>过了一会儿，萨姆意识到迪恩的手指隔着粗糙的绷带缠绕着他的手指。他缓慢地扣上迪恩的手指，就像爸爸教他们系的那种牢不可破的绳结。</p><p>这是温彻斯特兄弟间的方式，承诺或者感谢，爱意或是歉疚。迪恩的另一只手安静地抚摸着他的头发，萨姆的眼睛热乎乎的，他说不出话，而他知道迪恩也一样。他把他的兄弟拥抱得更紧，迪恩的下巴紧紧压着他的后背，迪恩用力回应着他。</p><p>那一天的晚些时候，萨姆看着自己胳膊上的绷带，意识到这是温彻斯特家又一个永远不会向父亲提起的伤口。</p><p>-02-</p><p>九四年八月的最后一天，约翰·温切斯特终于回来了，带着一整条胳膊的深深抓痕和另外两处严重的伤口。午夜时萨姆在卧室里听到汽车引擎的熟悉声音，而迪恩用比他更快的速度冲到了楼下。</p><p>当萨姆揉着眼睛走进客厅时，那条胳膊上的临时包扎已经被拆开了。迪恩用牙齿咬开威士忌酒的瓶盖，把酒淋在伤口消毒。爸爸瘫在沙发上，发出像烧红的铁块浸在冷水里时那样的吸气声。萨姆把急救箱里的绷带剪开，准备递给迪恩。</p><p>“让我们看看你的缝针技术，萨姆。”约翰·温彻斯特咕哝着说。他用另一只完好的手臂碰了碰装有缝线的盒子。萨姆看着迪恩，他哥哥在沙发边挪了挪，给他让出一个接近伤口的位置。</p><p>萨姆取出针和缝线。他已经为这个训练过许多次了，但还没有处理过这样的伤口。软组织从内侧翻起，新血还在源源不断地渗出来。他犹豫着不知道该从哪里下手，然后他感觉到迪恩的手臂在爸爸看不见的地方轻轻碰了碰他的。萨姆深吸了口气，当他手中的针穿过伤口两侧的皮肤时，他不用抬头就知道迪恩的绿眼睛正充满鼓励地看着他。</p><p>他第一次做的缝线处理是迪恩的侧腹。爸爸和迪恩去捕猎一群他甚至说不出名字的怪物。当爸爸的车开进门前的车道时，萨米从房子里冲了出来，迪恩几乎从车上掉了下来，血浸透了腹部的衬衫。当他终于恐慌地半扶半拖着把他哥哥搀进客厅时，爸爸把急救盒留给了他们，然后急匆匆地开车去追赶从巢穴中逃脱的其他怪物。迪恩躺在沙发上，仰起脸指导着萨姆用颤抖的针刺穿他的皮肤。当萨姆尝试着收紧缝线时，迪恩攥紧的拳头立刻颤抖了一下，萨姆惊慌地停下了，但他哥哥口齿不清地要求他继续，“萨米，没关系……你做得很好。”</p><p>萨姆谨慎地拉紧了伤口上的缝线，爸爸发出一声疼痛的闷哼，萨姆立刻停下了，但对方挥了挥完好无损的那只手，示意他继续。</p><p>“该死的狼人，”爸爸恼火地咕哝，“如果我有后援……”然后忽然不再说话了。萨姆知道，他们为这个争吵过许多次了，但迪恩最后总会留下来。迪恩像爸爸一样会用枪，但爸爸不会像迪恩一样坐在萨姆的床头为他读亚瑟王与圆桌骑士。迪恩在睡前会把枪藏在枕头下面，但萨姆知道迪恩渴望使用它。他哥哥生来是个战士。迪恩的时刻快要到来了，迪恩会成为爸爸的好士兵。</p><p>萨姆给爸爸伤口的缝线打结时，忽然想起自己脸上还贴着一块创可贴，而迪恩眼睛下方的青肿还没有消褪，他原本担心爸爸会问起，但爸爸没有。</p><p>父亲有时会忽视一些东西，萨姆不知道是因为他不曾注意，还是根本不曾过问。</p><p>午夜过后，当约翰·温切斯特已经在沙发上睡着了，迪恩在浴室昏暗的灯光里为萨姆的伤口换了最后一次药。</p><p>九月开始的时候，天气似乎慢慢转凉了。早晨的风从屋子后面荒凉的花园里吹来，晃动着萨姆卧室里破旧的窗户，他掀开被子，闻到了迪恩在厨房煮热牛奶的香甜气息。萨姆抱着书本从楼上跑下来，迪恩正在检查他们有点空荡荡的食品柜，皱着眉告诉萨姆爸爸一早就出门去了密苏里州。</p><p>萨姆已经学会了不去追问爸爸什么时候回来。但当迪恩把大部分麦片倒进他的碗里时，萨姆失落地看着他哥哥，用勺子慢慢把浮起来的谷物圈戳到牛奶下面。</p><p>他们的糖剩下不多。迪恩把糖罐从桌子的另一边推给他，萨姆垂下脑袋，他觉得喉咙和胃里沉甸甸的，他想说他不饿，但迪恩正忙着把剩下的一小袋麦片倒进自己的碗里。萨姆的胳膊几乎在桌子边缘压出痕迹，而膝盖在桌子下面不断碰到一起，他想把糖罐推到迪恩旁边，但当他张口时，却只能小声问他哥哥还有没有面包。</p><p>迪恩从牛奶麦片里抬起头看着他，像在看着一只喂不饱的小狗。当萨姆重新低下头的时候，他们俩似乎同时对早餐失去了兴趣。迪恩在帮他把课本装进书包里时问萨姆能不能一个人坐校车。</p><p>萨姆不安地看着他，“你今天不去学校吗？”萨姆在门口犹豫着问。</p><p>迪恩看上去似乎还没想好怎么回答他。所以他哥哥只是摇了摇头，“我下午去接你。”他哥哥向他保证道，于是萨姆安心地出门了。在心中的某个地方，他知道迪恩并不喜欢学校，但他喜欢和迪恩坐在校车的同一排座位里，就像每一个爸爸不在的时刻。</p><p>但萨姆难以适应迪恩不在的时刻。在上课的日子里，他有时会在走廊遇见迪恩。当他从储物柜里取出课本的时候，他哥哥会靠在柜子上等他。高年级的女孩们躲在走廊的另一边偷看着他们，主要是偷看迪恩。萨姆有时会感受到背后带着热量的目光，他下意识地朝迪恩贴近了一些，然后他哥哥的手掌会轻轻碰到他的手背。迪恩的触碰几乎总是令人安心。</p><p>他在接下来的一整天都没有见到迪恩。放学后，当他站在校门口等候，他看见了爸爸停在街角的车。萨姆爬进后座的时候，爸爸语气粗鲁地告诉他迪恩不能来接他了。</p><p>萨姆在接下来的一个周也没见到迪恩，事实上，迪恩消失了整整两个月。第二天早餐时萨姆把装麦片的碗扔到了爸爸身上，约翰·温彻斯特试图对小儿子令人错愕的行为发火，但萨姆只反馈给他僵硬的沉默与充满怒火的眼泪。在萨姆拒绝说话的第三天，他被送去了鲍比家。</p><p>父亲告诉他这是对迪恩盗窃行为的惩罚，萨姆无法确定惩罚针对的是迪恩还是他。</p><p>-03-</p><p>迪恩重新回来时，萨姆已经学会了如何装填盐弹，鲍比说他做得和他哥哥一样好。萨姆从他们租住的小屋窗边注视着门廊，迪恩站在台阶上。他哥哥又长高了，萨姆忽然意识到，迪恩的双肩变得宽阔，深金棕色的头发像秋天温和的旷野。迪恩的眼睛和嘴唇依然柔软，像阳光照射在收获节糖苹果上温暖的琥珀色。他哥哥已经几乎比父亲的肩膀还要高了，但迪恩低着头。</p><p>鲍比说迪恩已经快要到参与狩猎的年龄了。</p><p>约翰·温彻斯特并不总是严厉的，但萨姆仍然离他父亲十分遥远，他父亲看着他的眼神好像在看着海岸边缘的一座岛屿或是远处水中孤零零的救生圈。他很难听到父亲在门廊上对迪恩训斥着什么。他哥哥回来时弄丢了小刀，萨姆把迪恩的另一把匕首藏在枕头下面，他不知道迪恩会不会要回去。</p><p>但迪恩最终没有对他提起过这件事，就像迪恩没有提起过那消失的两个月。萨姆坐在房间里摆弄着自己为数不多的玩具，迪恩重新给他做了一架纸飞机。当爸爸开车带他们飞驰在荒原的公路上时，他有时想象自己是年轻的卢克·天行者，骑在破旧的载具上，从空中穿过塔图因干燥而单调的沙漠。而英帕拉像狭窄而密不透风的死星，当迪恩打开后座的窗户，他迫不及待地让思绪逃出去。现在他和迪恩挨得更近了，有时父亲对着他们皱起眉头；但更多时候，约翰没空注意萨姆搭在迪恩膝盖上的手和迪恩搂在萨姆肩膀上的胳膊。父亲总忙着追猎怪物。</p><p>秋天的风开始变冷的时候，他们搬到另一个镇子上。父亲说镇上有一栋闹鬼的房子。萨姆想跟着他们一起去，但被父亲锁在了屋内。</p><p>“只要一个下午我就回来了，”迪恩在门廊上对他说，他哥哥的手放在窗玻璃上，像一段温和的誓词，“只要你保证在家待着。”</p><p>萨姆气恼地看着他。父亲已经在发动汽车了，但迪恩还不能离开，因为他弟弟的眼睛又湿又热，像被河水冲刷过的石头。萨姆贴在玻璃上，嘴唇里的热气在窗户上形成薄薄的白雾。</p><p>“你得保证。”他小声说。否则我就会跑出去，他在心里补充。</p><p>“我保证。”他哥哥安静地说。</p><p>车从门前开走的时候，萨姆吸了吸鼻子，当英帕拉在路的尽头消失的时候，他的眼睛刺痛，却依然盯着远处凋敝的树丛。</p><p>那天的晚些时候，萨姆被爸爸沉重的脚步声惊醒了。他飞快地从楼上的卧室跑下来，气喘吁吁地冲进门廊，但客厅和走廊上都空荡荡的。</p><p>他的心脏被恐惧填满了。父亲正在换掉脏污的外套，当萨姆用不敢置信的目光望向他时，父亲皱起了眉。</p><p>“爸爸，迪恩呢？”萨姆的手指在睡衣下发抖，他脑子里闪过一万种画面。但父亲的衣服上没有血迹，他恐慌地抬头，试图用睁大的眼睛把整间房子再搜寻一遍。</p><p>“迪恩在哪儿？”</p><p>约翰·温彻斯特很少听到小儿子对自己这么说话，他微微转过身，试图扔掉脑海里被质问的陌生感。</p><p>“你哥哥需要接受锻炼，”温彻斯特家中唯一的成年人慢慢板起了脸，他语气僵硬，仿佛在陈述一件并不相关的事，“等你到了这个年龄也一样。”</p><p>他的小儿子后退了一步，盯着他的眼神惊疑不定，萨姆看上去似乎听不懂他的话了。</p><p>“你把他留在那里了。”萨姆慢慢得出这个结论。</p><p>他父亲的眉头更加紧皱，对他说话时声音里透出不容置疑的严厉，“明天一早我会去接他。”</p><p>但萨姆已经冲出了家门。</p><p>夜晚已经很冷了，而萨姆感受不到。</p><p>他在模糊不定的灯光里辨认出了街道的方向。当萨姆发现自己疲惫不堪的时候，他正沿着通向市镇边缘的那条行车道全速奔跑。他跑过空屋附近野草疯长的草地，潮湿冰凉的结霜浸透了他脚掌的袜子，这时他发现自己忘记换上鞋子。有时他不得不急促喘息着避让街道上突然驶来的车辆，却因为穿过喉咙的寒风而陷入了一连串的咳嗽。萨姆只好在车道边缘停下来一小会儿，他的手臂和小腿一样冰凉沉重，他的呼吸充血，肺部被激烈的心跳撞得又肿又痛。</p><p>萨姆还没有加入过父亲的狩猎，但他知道鬼魂、狼人和其他的怪物会在夜晚出没，而现在是一天之中最为黑暗的时刻。他费力地大口呼吸，当他奔跑过街道时，昏暗的路灯变幻着他的影子。他越接近镇子边缘，那幢孤屋的轮廓就越发清晰，他的袜子不知在什么时候遗失了一只，风灌进他的衣领与袖口。</p><p>当萨姆冲进鬼屋外荒凉的花园时，他几乎忘记了呼吸。迪恩垂着头站在鬼屋门口，脊背尽力倚靠在几乎垮塌的门框上，填满盐弹的猎枪疲惫地拖在地上。听见急促的脚步声时，那双绿眼睛充满吃惊地望向来者的方向，而萨姆已经再也不能停住，像一枚从遥远海岸发射的沉重炮弹，呜咽作响地穿过了整片冰凉的浓雾，精疲力尽地撞在他哥哥伸开的双臂里。</p><p>过了一会儿，萨姆意识到迪恩的肩膀和大腿都在流血。他哥哥喘着气在台阶上慢慢坐下，让他的脑袋枕着自己的胸口。</p><p>“疼吗？”萨姆几乎听不见自己喉咙里发出的声音。</p><p>迪恩摇了摇头，但搂着萨姆的手臂又收紧了一点。猎枪不知被谁撞倒在地上。他们在彼此的身上呼吸和喘气，谁都没有说话。萨姆模糊地意识到，迪恩闻起来不一样了，他哥哥的身上有血和盐的气味，混杂着皮革、火药和尘土的几乎成年的汗水。迪恩沉稳有力的心跳透过胸腔撞击着他的鼓膜，萨姆隐隐约约嗅到黑暗中缓慢地升起的浓郁和湿透，他的脉搏像疯了一样，而血液几乎停止了流动。迪恩的下巴轻轻靠在他被汗水浸湿的头发上，萨姆疲倦地半闭着眼睛，从视线的缝隙里看见了街道远处英帕拉亮起的灯光。</p><p>-04-</p><p>十一月的第二个周，他们得知密苏里州的猎人们正在追踪一伙狼人。鲍比打来电话时，萨姆和迪恩几乎吵起来。父亲用手捂着听筒，把他们俩赶去了狭小的洗浴间。</p><p>萨姆的胸口像潮水那样急促起伏。迪恩比他高出足足一个头，在这么近的距离下，萨姆不得不仰起头看他哥哥，他几乎攥紧了迪恩的衣服，但他迪恩不为所动。</p><p>“鲍比离我们太远了，萨姆，我必须得跟着爸爸。”迪恩像真正的成年人那样叹了口气，终于放缓了语气，“你一个人在家会没事的。”</p><p>迪恩的话语几乎刺伤了他的愤怒。他难以置信地看着他哥哥，他害怕的从来不是一个人在家。但迪恩正忙着把自己的外套从萨姆手里拯救出来，萨姆的手指抓得很紧，迪恩的衣服几乎被他弄皱了。</p><p>“那就带我一起去。”萨姆急切地跟在他身边。</p><p>“一天都不到，我就能回来了。我保证，萨米。”</p><p>萨姆怒视着他，但那双眼睛里的怒火几乎在撞上迪恩诚恳眼神的瞬间就熄灭了，取而代之的是满是请求与不安的目光，他们陷入了一小段焦虑的寂静。迪恩试图碰触他的肩膀，但父亲的脚步声在洗浴间门外响起，迪恩的手缩了回去，而萨姆飞快地松开了紧攥迪恩外套的手指。</p><p>“你们吵完了吗？”</p><p>约翰重重地挂上电话，用力敲了敲破破烂烂的门框，灰尘被震得纷纷落在地板上。</p><p>他俩都听出了约翰语气中强烈的不耐烦。迪恩已经十五岁了，父亲手臂上的伤口还没完全愈合，也许多一个后援，父亲就不会受那么重的伤。</p><p>“不要碰炉子，”迪恩趁父亲离开时飞快地拍了拍他的肩膀，也许迪恩想摸摸他的头发，但萨姆只看见了他哥哥下意识缩回的掌心，“食物在冰箱里，晚上记得检查盐线。”</p><p>萨姆几乎难以点头。他哥哥悄悄将外套掀开给他看，匕首和手枪在昏暗的洗浴间里闪动着寒冷的银光。迪恩咧开嘴朝他笑了笑，萨姆的心脏在一大片又咸又涩的水里慢慢下沉，他露出的眼神像是被抛弃的小狗。当萨姆跟着他们走出门廊时，迪恩轻声问他知不知道另一把匕首放在哪里。</p><p>枕头下面，他小声回答。于是迪恩飞快地揉了一把他的头发，而萨姆忘记了躲开。爸爸已经打开了后备箱，正背对着他们清点武器，迪恩忽然转过身，用双臂环住他的双肩，那几乎不算是一个拥抱，因为迪恩的双手只来得及碰了碰他，而萨姆甚至还来不及回应他哥哥。</p><p>挂在迪恩胸前的护身符几乎硌伤了他们紧贴在一起的胸口。坚硬而熟悉的锐角只刺痛了萨姆一瞬，然后迪恩就后退拉开了他们的距离。他们俩的头发扫过对方的脸颊，呼吸短暂而轻柔地停留在同一刻。当迪恩转过身跑下门前的台阶时，萨姆发现自己在拼命试图记住迪恩的气味和体温。</p><p>车发动的时候，萨姆停留在台阶上，眼睛一眨不眨地看着他们。当英帕拉驶过他面前，他看见迪恩在爸爸背后悄悄朝他挥手，而爸爸似乎拿不定主意要不要向他告别。最后，约翰·温彻斯特僵硬地朝小儿子点了点头。</p><p>英帕拉在车道尽头的拐弯消失时，萨姆仍然站在台阶上注视着远处灰扑扑的树篱，他知道他开始习惯于和迪恩分离了，尽管他依然感到像被不知名的咒语切下并取走了一小块身体，或是被带走了一部分灵魂。</p><p>天气冷得厉害。黄昏降临之前，萨姆已经做完了学校的功课。迪恩已经离开了八个小时，他觉得很冷，但没法感到饥饿，于是萨姆决定让迪恩留下的食物继续安稳地放在冰箱里。他谨慎地锁上门，像迪恩教给他的那样，沿着门窗巡视爸爸留下的盐线。</p><p>萨姆没有出门的打算。对于温彻斯特家的男孩来说，每当夜晚来临，危险往往不止来自于非人类的怪物。直到天黑下来，窗外车道上依然没有响起英帕拉熟悉的引擎声。萨姆趴在窗台上，从百叶窗帘的缝隙间注视着车道。他不知道过去了多久，客厅里的钟早就坏掉了，而爸爸嘱咐过他们晚上不要开灯。萨姆的牙齿在打颤，他跑去迪恩的房间找了件外套裹在身上，他在熟悉的气味里焦躁不安地转来转去，膝盖因寒冷而发抖，手指关节则几乎被冻住了。他想起来迪恩说过的鬼魂故事，可是房间里甚至比鬼魂的温度更低，但萨姆却说不清楚是因为寒冷还是害怕。他在黑暗中眨了眨眼睛，然后蹬掉鞋子爬上床，钻进迪恩的被子，把呼吸埋进迪恩的枕头，他尝到温暖的味道，和柔软又熟悉的气味，就像迪恩疲惫而沾满尘土的汗水，当他快要进入梦乡的时候，他听见爬上楼梯的熟悉脚步声，萨姆翻了个身，几乎闻到了迪恩安静的呼吸。</p><p>“嘿，萨米。”迪恩疲倦地说。床垫柔软地下陷了一些，他哥哥坐在了床铺的另一边，萨姆迷迷糊糊地听见靴子被脱掉扔在地上的声音。他在睡梦中翻了个身，感受到被子被掀起时涌进来的冷气和迪恩的气味。萨姆朝他哥哥的方向蹭过去一些，迪恩轻轻嘶了一声，萨姆抬起手，摸到了他哥哥手臂上包扎的纱布。</p><p>萨姆觉得喉咙堵塞，鼻子发酸。</p><p>但迪恩用没受伤的那只胳膊搂着他，而且他哥哥在他挤进怀里时发出了温和的声音。萨姆在黑暗中伸出手臂，贴在迪恩胸口。他哥哥在他的触碰下发出一些柔软的声音，他们之间的距离不由自主地又缩短一些。萨姆困倦地睁不开眼睛，但迪恩回来了，他哥哥安全地躺在他能碰到的距离里，萨姆允许自己在迪恩沉重的呼吸声中再次陷入更深的睡眠。</p><p>大约几个小时后，萨姆在一种柔软、急促而湿滑的声音中惊醒，他的心跳在一瞬间加快了。他不是没有听到过迪恩发出这样的声音，但那时他哥哥几乎总躲在汽车旅馆的洗浴间。</p><p>他知道那是什么。</p><p>他和迪恩共享的床垫以一种轻柔的频率微微晃动。萨姆小心翼翼地睁开眼，迪恩正背对着他，没受伤的那只手沿着身体急促地起伏滑动。迪恩的动作幅度很小，也许他不想让萨姆知道，也许他没有意识到萨姆已经醒来。但迪恩踢掉了身上的的被子，萨姆可以看见他哥哥的双腿像结实修长的弓那样绷紧，露出自信而成熟的曲线，深色T恤被后背上渗出的汗水打湿了大片部分。</p><p>迪恩发出急促而细小的呼气声。被单从他的肩颈滑落下来，露出后颈下颜色浅淡的雀斑。迪恩的皮肤在清晨的空气里微微泛红，被汗水打湿的地方传来盐和潮水的味道。萨姆的耳朵深深埋进枕头里，全身的骨头都听见了床垫另一端迪恩的喘息声。</p><p>他的血液和热量几乎向身体的另一端流去。一瞬间萨姆吓坏了，他从没体验过这个。他站在一整片潮水的中央，深绿色的潮汐几乎打湿了海岸边缘的礁石。他的裤子慢慢变紧了，他不知所措地体验着身体中第一次涌起的新奇感觉，他想起他们去年路过春天的路易斯安纳，路边的水青冈树在湿漉漉的空气里欢愉地长叶抽枝，当绿色与青色的幼枝被降雨打湿时，他心中升起从未感受到过的欢腾，它们像皮肤上的盐，陌生，粗硬，带着迷醉的咸味。迪恩晃动得更厉害了，他浸透汗水的皮肤几乎像被阳光晒透的金色，萨姆几乎在弥漫开来的气味和光线里眩晕。迪恩，迪恩，迪恩，他的心脏每跳动一次，他的呼吸就更快一些，从未想象过的梦境夹杂着喘息落尽他张开的嘴唇里，那些温暖的潮水已经没过了他的膝盖，迪恩喉咙里柔软的声音从盐和水中浸透着他的皮肤和嘴唇。萨姆尝试着挪动双腿，湿漉漉的感觉立刻在他的感官中引发了一小片头晕目眩的烟花。他茫然地嗅闻着迪恩汗水的味道，他哥哥像被雨湿透的夏天，而他在其中半梦半醒，他不知道其他男孩们是怎么做的，书上说他们会做梦，但书上从没说过他们会梦见自己的哥哥。萨姆的手指在骨头与血液之间挣扎着，在他的手摸索着伸进被子，心脏砰砰狂跳着试探着碰触自己前，萨姆闭上眼睛，努力而缓慢地向迪恩靠近了几寸，床垫下的弹簧发出轻柔而生锈的细微响声。</p><p>他听见自己的深深喘气，迪恩不动了。</p><p>萨姆几乎忘记了呼吸，迪恩发现了，他想，感到一颗子弹从遥远的地方朝他射来，迪恩发现他醒来了。他一动不动地闭上眼睛，他嘴唇干燥，掌心出汗，焦灼地等待着这一刻的结束。</p><p>但这一刻没有。</p><p>床垫深深地起伏了几次。在他黑暗而朦胧的视线里，迪恩颤抖着翻过身，湿透的脊背压在被单上，平躺时呼吸的胸腔随着每一次动作剧烈起伏。萨姆几乎忘掉自己已经睁开了眼睛，他哥哥像一个柔软而明亮的发着光的热源，他们之间挨得那么近，迪恩半闭着眼睛，也许仍在梦里，也许在刻意回避着来自身边的灼热目光。萨姆的脸几乎能碰到迪恩汗津津的脖子，两个人的呼吸全乱了，湿漉漉的热气搅在一起。萨姆的喉咙因为震动的心跳而酸涩，他舍不得闭上眼睛。他闻到迪恩浓郁的气味，滚烫的血，干涸的盐，和潮湿的欲望浸透了空气，床垫还在震颤不已。当迪恩手中的速度加快，萨姆几乎哭出来，他哥哥又湿又软的喘息像山谷里乳白色的河水，牛奶一样的雾气令他不由自主地攥紧了被单，迪恩的喉咙绷紧了，当最后几声急促的喘息和呻吟流经迪恩柔软的胸腔时，萨姆在床单里微微痉挛着射在了裤子里。迪恩的动作突然慢了下来，仿佛刻意在这一刻拉长，而他像从又高又远的云端坠落。迪恩微微张开嘴唇，潮湿的热气沿着成熟的喉结烫伤了他的鼓膜。</p><p>萨姆一动不动地躺在床上，像仍在熟睡中的幼儿那样紧紧闭着眼睛。直到迪恩小心翼翼地起身，他感觉到迪恩的手抓着被子重新盖回他的身上，赤裸脚掌碰触着地板的声音渐渐消失在浴室，而他的心跳依然像湿透的树木在火焰中急促地噼啪作响。</p><p>迪恩离开房间很久以后，萨姆依然能从空气中尝到迪恩呼吸中的热量。</p><p>-05-</p><p>十二月开始的时候，迪恩帮萨姆办了转学手续，父亲又一次上路了。风卷起雪尘吹打着挡风玻璃，他们坐在英帕拉的后座上，温彻斯特家的男孩总是在圣诞节前很早就进入了冬季假期，但他们并不总是能过上圣诞节。</p><p>冬天已经到了，迪恩说爱荷华的北部差不多积起了三英尺厚的雪。当英帕拉载着他们穿越平原地区时，萨姆几乎看不见除了白色以外的东西。从阴沉沉的云层下望过去，最近的农舍也像散落在旷野中风化的小块岩石，而远处加油站的灯光则仿佛是一小团黯淡的圣诞灯串。公路平坦得似乎没有尽头，雪像浓雾一样，他们不得不沿着雪地中深灰的辙印缓慢行驶。</p><p>当他们经过屋舍时，有时会看见真正的圣诞彩灯，一小块冬青形状的灯牌悬挂在屋檐下面，缠绕着柔和的红色灯串。萨姆不知道父亲会不会留下来和他们一起过圣诞节。<br>车里太冷了，迪恩找出一条毯子让他靠进怀里，然后用毯子把自己和萨姆裹在一起。父亲从后视镜里看了他们一眼，但什么也没说。</p><p>迪恩的心跳平缓而安稳。萨姆翻出了这学期没读完的书，迪恩注视着时不时掠过窗外的深色杉树，环绕着萨姆脊背的手臂帮他拉上了毯子掉下的一觉。萨姆最终醒来时，父亲已经把车停在郊外的小木屋门口。萨姆枕着一条不属于他的胳膊，肩上多搭了一件迪恩的外套，迪恩说萨姆在从爱荷华到伊利诺伊州的一路上都睡着了。</p><p>“这次会待得久一些。”父亲宣布说，主要是向萨姆。但萨姆高兴地看着迪恩，眼睛亮得像是刚刚中了彩票。尽管约翰·温彻斯特很难真正向他的孩子们保证什么，但萨姆目前愿意暂时相信这个承诺。</p><p>萨姆喜欢他们临时租下的房子，至少比暑假时辗转的廉价汽车旅馆舒适许多。当他和迪恩下车帮助父亲搬运东西的时候，他们看见木屋门上令人安心的驱魔标志。</p><p>“从鲍比手里借来的。”约翰咕哝着说，然后让男孩们换上了厚实的外套进屋，他开车去最近的镇上采购食物。</p><p>小屋有些年头了，钉在墙上的装饰木桨在生锈的钉子中摇摇欲坠，屋外挂着两副陈旧的鹿角，在经年累月的霜雪里早已发黑。木屋里有股煤油的气味，四面漏风的板条墙布满失修的裂缝，迪恩评价说站在里面像是钻进了一架破烂的风箱，但随后他发现了木屋橱柜里的几盒电影录像带，而萨姆找到了一台藏在柜子里的破旧电视机，于是迪恩对他露出印第安纳·琼斯找到约柜时那种夹杂着震撼的喜悦表情。</p><p>“电影之夜，还记得吗，萨米？”</p><p>萨姆点了点头。他叹了口气，开始暗自希望鲍比没有留下来太多的西部片。迪恩翻检着鲍比的录像带，快乐地吹了声口哨，然后朝萨姆眨了眨眼睛。萨姆的脸上忽然痒得要命，他的脸颊隐约热起来。木屋变得像英帕拉的后座一样狭窄了，他几乎又闻到了迪恩的气息。</p><p>再过两个月，迪恩就要十六岁了，萨姆发现自己已经很难再直视他哥哥的绿眼睛。</p><p>迪恩在忙着折腾电视机上的天线。萨姆把门口锈蚀的锁挂上，然后拉上有点油渍的窗帘，试图遮挡从窗户缝隙中吹进来的冷风。他们有一只轻微生锈的木柴炉，迪恩查看后认为勉强可以做饭，而萨姆从来没有这么想念过迪恩的奶酪通心粉，他希望父亲至少可以记得多买两打鸡蛋。</p><p>他们一致认同木屋内唯一的卧室像个布满灰尘的垃圾场，而且没有暖炉。萨姆去橱柜里翻找毯子时，迪恩清理了木屋客厅里有点潮湿的壁炉。当英帕拉满载着番茄豆子，肉泥罐头和腌黄瓜在屋外的雪地里停下时，迪恩帮父亲把车里的食物搬回小屋，但约翰·温彻斯特最终没有和他一起进屋。</p><p>“爸爸说诺克福德北部有几只变形怪。”迪恩简短地告诉他。萨姆心中随即涌起一阵难以置信的轻快和释然，但他立刻注意到迪恩仍在因父亲的离去而紧皱眉头。他有点茫然地看着哥哥，一部分的他在心底感激着父亲的离去，他和约翰的相处似乎永远都是一件令人压抑的事；但另一部分的他被细小琐碎毫无逻辑的嫉妒占据了。</p><p>“反正这也不是他第一次把我们丢下了。”萨姆大脑发热，当他飞快地说完，鼓起勇气迎接迪恩的视线。</p><p>迪恩盯着他，嘴唇微微张开，柔和的绿眼睛中充满了讶异。但迪恩没有生气，萨姆的心脏抖动了一下，猛然意识到自己已经不用像从前那样仰起头看着迪恩：他开始长高了。</p><p>迪恩最终耸了耸肩，“晚饭要吃通心粉吗？”他平静地转移了话题。萨姆怀疑地看了他哥哥一会儿，然后点了点头。于是迪恩从木屋里找出了劈柴的斧头，带着一只破旧的篮子去了院子里。萨姆忙着把炉具上的脏污擦洗干净。</p><p>当萨姆从小屋的窗口偶然向外一瞥时，他看见迪恩已经脱下了外套，露出单穿在身上的齐柏林飞艇旧T恤，劳作带来的汗水在他哥哥肩颈的皮肤上闪闪发亮。当迪恩抱起沉重干燥的木料时，肌肉的曲线在他的皮肤下涌动。汗水打湿了T恤胸口的部分，湿透的布料紧贴在他的胸膛上。</p><p>萨姆觉得喉咙发干。</p><p>他不得不出门取回迪恩劈好的木柴。他哥哥喘着气把木柴倒进篮子里，当迪恩提起篮子递给他时，萨姆的手指时碰到了迪恩裸露的手臂。</p><p>雪下得更大了，一些毛绒绒的冰晶落在迪恩的头发上。萨姆转过身时，脚趾在靴子里几乎蜷缩起来，他的手指像是碰到了一小块燃烧的明亮炭火，迪恩皮肤的热量沿着他的血管烧了起来，他颤抖了一下，伊利诺伊州的北风呼啸着刮开他没锁好的木门，木屋在狂风中吱呀着抖动起来，窗户轰隆作响地向外撞开，滑腻的窗帘像一张饱胀的帆那样从窗台上鼓起来，被强劲的风吹得四散抖动。</p><p>迪恩扔下斧头，从门外帮萨姆压上门。萨姆隔着门缝看见他哥哥呼出的热气在屋里化成一团潮湿柔软的白雾，又慢慢变成他脸上蒸腾的热意。</p><p>-06-</p><p>那天夜晚降临的时候，他们听见电视机里播报了暴风雪即将来临的消息。小屋在北方旷野的寒风中嘎吱作响，萨姆点亮了客厅里唯一的灯泡。迪恩已经在木屋透风的缝隙钉上了宽阔的薄木板，当壁炉的火终于升腾起来时，萨姆把外套扔在了陈旧的沙发坐垫上。</p><p>迪恩用壁炉加热了一罐番茄豆子，现在那只罐子正在缓慢地冒着泡，发出沸腾前令人欢欣的声音。萨姆在可以被称之为是厨房的位置用热水洗干净了两只盘子，迪恩点燃了那架木柴炉。从窗外向外张望时，已经完全看不清远处的车辙压出的道路，北风裹着雪花呼啸着压倒一切。屋子里慢慢弥漫开廉价黄油融化的温暖香味，迪恩摇晃着轻哼着《水上烟雾》，煎肉在锅里发出讨喜的滋滋声。萨姆趴在离迪恩不远的地方，尽管他看上去正专注于一本杰克·伦敦的书，但他的目光仍不时移向迪恩。迪恩已经换上了一件干净的长袖旧T恤，外套和萨姆扔在一起，袖子被卷起到手肘。当柴炉的火焰从炉膛里冒出来舔着炉壁时，迪恩张开嘴唇微微喘气，薄汗从他的颈上汇聚起来，那里的皮肤看上去像是湿润春天里被浸透的叶片。</p><p>萨姆注视着潮湿的汗水在迪恩手臂肌肉上起伏的样子，感到口干舌燥。他焦虑地合上书，但实际上他根本没能看进去几个字。尽管小屋里的温度似乎一直在上升，迪恩却好像依然毫无察觉。萨姆找打了两只干净的杯子，他试图穿过迪恩的身边到柴炉的水壶边，但他哥哥像个沉浸在恶作剧里的始作俑者，仍然在煎锅边悠闲自得地轻轻摇晃。萨姆感到汗水沿着他的脊椎缓慢地向下流去，他的掌心已经湿透了。当他的下腹不得不贴着迪恩的臀部用力挤过去时，迪恩好像微微僵住了。</p><p>萨姆的脸飞快地热了起来，裤子像在慢慢变紧，而且他的T恤已经被汗浸透了。他慌乱了一瞬，然后气恼地撞开迪恩，跌跌撞撞地逃回到沙发那边。不同寻常的热量还在从身体的每个角落源源不断又难以阻挡地冒出来，争先恐后地爬上他的脸。萨姆气急败坏地把书扔进袋子，发出一声巨大的砰响。迪恩的嘴唇动了一下，似乎是犹豫着想问些什么，但最终只发出一声微弱的叹息。</p><p>萨姆蜷缩着坐在沙发上，当他把双腿在膝盖下合拢时，心跳乱得像一袋豆子被打散在地上。他眼睛湿热刺痛，努力不去看迪恩。</p><p>晚饭时萨姆依然陷入在不知所措的沉默里。迪恩用叉子敲了敲他的盘子，“别这样，萨米，”他努力用上了最劝慰的语气，“嘿，你想看电影吗？”</p><p>萨姆低着头戳着通心粉里几乎看不见的肉末。当胃里装满了迪恩的美味煎肉后，吃完美味通心粉已经变成了不可能完成的任务。迪恩瞪着他面前里剩下的大半盘食物，板起了脸。</p><p>“你知道世界上还有多少孩子在挨饿吧，萨姆？”但他哥哥的语气不如他预期中那么严厉，所以萨姆谨慎地瞟了迪恩一眼，评估完风险后决定坦承相告。</p><p>“我太饱了。”他像从前倔强的每一次一样，把盘子从桌子上推给迪恩，后者依然瞪着他，最后叹了口气。迪恩把他盘子里剩下的通心粉拨进自己的盘子里，但酱汁已经有点冷掉了。萨姆看着他哥哥向壁炉里添了几块木柴，然后抱着食物转移到了离炉火更近的沙发上，从录像带盒子里翻找电影。</p><p>“不要西部片。”萨姆坚决地说，然后跳下餐桌，坐在沙发的另一端。迪恩朝他翻了个白眼。</p><p>“品味差劲儿的家伙。”他哥哥嘟囔着说，然后找到了年份更近一点的片子，“龙胆虎威？”</p><p>萨姆勉强表示同意。他收起自己装书的袋子，给迪恩在沙发垫子上让出更多空间。二十世纪福克斯的经典片头开始时，迪恩在沙发上找到了一个更舒服的姿势。他一只手抱着自己的盘子，另一只手放在靠背上。那几乎是一个示意了，迪恩用几乎察觉不到的目光悄悄注视着他，而萨姆像往常一样发现了。他犹豫了一下，小心地钻进他哥哥怀里。迪恩的手臂几乎立刻就搭在了他的肩膀上，萨姆慢慢放松下来，迟疑着把头靠在迪恩肩上。</p><p>当父亲在他们身边时，每当他和迪恩贴得太近，父亲的眼神有时会落在他们紧挨在一起的那部分身体上。约翰·温彻斯特带有轻微反感和极度权威的目光一遍一遍地告诉他们，他和迪恩的年龄已经大到不适合做这种像拥抱一样亲密的事了。萨姆的心脏里燃烧起刺痛的火焰：父亲什么都不懂。</p><p>但现在，约翰·温彻斯特并不在他们身边。</p><p>萨姆悄悄抬头，迪恩紧盯着电视机屏幕，显然看得正入迷。萨姆动了动身体，向迪恩贴得更近一些，他哥哥发出一声柔软的轻哼，搭在他肩上的手臂下滑了一些，把他搂得更紧。萨姆充满喜悦地想起那间又冷又脏的卧室，显然，温彻斯特兄弟中没有任何人想钻进那堆污渍斑斑的被单里。壁炉燃烧得正旺，房间里暖烘烘的，萨姆的脑袋靠上迪恩的胸口，他哥哥下意识地低下头，用下巴轻轻磨蹭着他柔软的头发。一股隐秘而微小的欢愉从萨姆内心深处慢慢涌动，像一只轻飘飘的气球一样鼓胀着升起，他把鼻子埋进迪恩的衣服里，让迪恩的气味充满自己呼吸的肺部。</p><p>老旧电视机的声音带着细碎的噪音，屏幕边缘有时还会冒出一点模糊的雪花马赛克。迪恩已经吃完了剩下的意面，萨姆听见他哥哥轻轻打了个饱嗝。电影过半的时候，迪恩慢慢地靠向他；当鲍威尔带着一整支特警队冲进大楼时，迪恩的脑袋一点一点地垂下来靠在他肩上，泛着困倦的睡意。吃剩的盘子被萨姆放在了地板上，当壁炉里的火变小了一些，他们不由自主地向彼此挨得更近，两具躯体的体温几乎融化在一起。</p><p>在引力的召唤下，他俩慢慢地倒向迪恩所在的沙发那侧。迪恩似乎真的睡着了，麦克莱恩把一桶C-4炸药扔进电梯井里，电视机发出模糊刺耳的爆炸声，但迪恩只是闭着眼睛不耐烦地动了动。萨姆不太舒服地调整着姿势，他几乎整个压在迪恩身上，迪恩的下巴还抵着他的脑袋。他向迪恩的怀里挤进去一点，他哥哥仿佛在半梦半醒间抬起手臂，将他搂得更紧一些。萨姆心跳停止了一小会儿，直到他终于记起来呼吸，他紧张地抬起头观察迪恩，他哥哥的眼睫毛仍在呼吸中微微震颤，手臂温柔地环绕着他的肩膀。</p><p>萨姆睁大了眼睛，他又感受到了那种神奇的新奇感觉。他已经开始熟悉它了，当它带着无声的邀约不期而来时，他总是听见潮水奔涌的声音。他的血液好像在这一刻全都活了过来，裹挟着热量向遥远的南方冲涌。他像狂风中的水手受到塞壬歌声吸引那样，不由自主地向迪恩靠得更近。他颤抖着在迪恩身上磨蹭着自己，迪恩的呼吸像羽毛落在水中那样微微停滞了一下，紧贴在他背上皮肤的手指不安地颤动，就好像已经攀上了另一座在梦中沉睡的年轻山峰。</p><p>萨姆心跳得厉害，手指沿着他们身体贴合的曲线颤抖着下移。迪恩的大腿轻轻动了一下，仿佛被烫伤了一样。他几乎没法平缓喉咙里的呼吸声，而且他热得像炉中的一团炭火，他不知道迪恩是不是真的睡着了，但手指已经无法克制地探向了自己。</p><p>潮湿而破碎的喘息从萨姆微微张开的嘴唇里溢了出来，像水流出地板上被打翻的杯子。迪恩的手臂依然环绕着他，胳膊在他的后背那里收拢。萨姆的身体无助地抽动，他不由自主地加快了手上的动作，每一次手腕都会不可避免地撞在迪恩的肋骨上。</p><p>但迪恩依然没有松开怀抱。</p><p>背上和胸前的汗水已经浸透了他的T恤，他几乎忘记了自己喘气的声音有多大，他坠入一整片深绿色的潮水里却不知如何游出。他像不知所措的落水者那样挣扎着晃动，破旧的沙发发出难以支撑的吱呀声。他嘴里潮湿的热气打湿了迪恩胸口的布料，他哥哥的喉咙贴着他的额头，柔软的喉结在他皮肤上压抑着滚动。萨姆从水中发出湿透的呜咽，他已经那么接近了，他晃动地更加厉害，迪恩的呼吸正在变得急促。当萨姆终于被那片潮水淹没，他在迪恩的怀里微微发抖，他哥哥急促的心跳隔着宽阔的胸腔震荡着他，直到他终于慢慢平静下来，他才能注意到迪恩绷紧的肌肉与收紧的手臂，迪恩深深压在他背上的手掌几乎融进他的皮肤。</p><p>炉火几乎燃尽了，灼热的光点在灰烬中疲倦地闪烁着。小屋里的灯泡在暴风雪到来的时刻微弱地闪了一下，随即像被水淹没的火焰一样熄灭了，黑暗立刻覆盖了整个房间。萨姆仍在缓慢抽噎着，但他在迪恩怀里，迪恩身体的热量依然笼罩着他。他们谁都没有睁眼，当萨姆的耳朵紧紧贴在他们身下的沙发上，他听见棉花与弹簧中的两颗心脏隔着胸腔相互撞动。</p><p>他几乎立刻就在沉沉的梦里睡去了，他在深冬的暴风雪里闻到夏夜雨水的湿润味道，那天晚上，他们没有分开。</p><p>-07-</p><p>四月到来的时候，萨姆又长高了。</p><p>他快要到达迪恩肩膀的高度了。当他微微抬起头的时候，他可以轻易地看见迪恩的眼睛。他哥哥的嘴唇上方开始长出浅色的柔软绒毛，当迪恩侧过身看着公路尽头的时候，他可以在阳光下清晰地看见它们轻轻昭示出的秘密。迪恩的肩膀变得更加宽阔，他哥哥呼吸时的胸膛会像涨潮的海水那样起伏。迪恩的眼睛已经从浅绿变成柔和的深绿，萨姆不喜欢自己的眼睛，它们的颜色依然像他自己一样变幻不定。他想知道他的眼睛的颜色是否会在某个时刻固定下来，也许像迪恩一样，但他已经不准备告诉他哥哥，这学期他已经不能在学校的走廊上遇见他哥哥。迪恩去了另一所高中，但依然会每天在放学的时刻等候在他的校门口。萨姆开始怀疑迪恩去上学的频率，他曾在街道上远远看见迪恩，他哥哥有时带着新的女孩，像高中里最酷的青少年一样和别人分享同一盒烟草。但到了周末的下午，迪恩会给萨姆带冰淇淋。迪恩从来没说过他们的零用钱是从哪里来的，于是萨姆也从来不问。</p><p>父亲说直到暑假到来之前，他们都会待在印第安纳州。温彻斯特一家很少同时坐在同一张餐桌边，父亲的右手边放着一把正在装上盐弹的猎枪，迪恩朝父亲严肃地点点头，而萨姆安静地吃饭。他已经很少相信父亲的话了。</p><p>这学期他忙着补上漏掉的文法课学分。他有时离开教室很晚，但莱妮·艾莫里在走廊的另一边等他。萨姆看到她时依然会脸红，莱妮比他稍微高一些，会主动去牵他的手。他们俩做这事还有点羞涩，萨姆和她刚刚认识不到三天。</p><p>三天前他在储物柜放书时看见莱妮，她弹性而卷曲的深金色头发在柜门后摇摇晃晃，浅色的绿眼睛搜寻着柜子里。他知道那是莱妮·艾莫里，比他高一个年级，校园里最漂亮的女孩之一。萨姆脸稍微有点发红，他试图微笑着向对方打招呼，但莱妮似乎没有看见他。现在已经放学了一个小时，萨姆因为补课程学分而最晚走出教室，他在储物柜边打开柜门，抬头时看见桑迪·霍普金斯，一个高年级的大个子男生，堵在走廊的尽头。</p><p>萨姆下意识地去看莱妮，后者似乎吓得退缩了一步，但依然挺起了胸脯。霍普金斯朝他们走近，萨姆握紧了拳头，莱妮脸色发白。</p><p>“你姐姐克里斯蒂欠我点东西。”霍普金斯慢慢地说，拖着惹人厌恶的长调子。萨姆见过他欺负另一个班级的孩子，但他还没找过萨姆的麻烦，也许是还没来得及。萨姆的肌肉绷紧了，霍普金斯好像终于注意到了他。“啊，温彻斯特。”他大声咕哝着说，“你哥哥的名声可不怎么样。”</p><p>萨姆立刻向前站了一步，尽量挡在莱妮面前。“这事轮不着你来管。”他的声音有点颤抖，桑迪·霍普金斯有点过度发育了，肩膀几乎比他还高半个头。</p><p>霍普金斯打量着他，萨姆觉得自己像在被一只生病的狗看着，莱妮在他耳边发出急促的呼吸声。萨姆心砰砰跳个不停，霍普金斯没领教过他的本事，迪恩已经教会了他很多有用的东西。他慢慢绷紧手臂，但桑迪·霍普金斯嘲弄地看着他俩，声音像车轮轧过一块泡沫塑料一样刺耳。</p><p>“反正像克里斯蒂一样是个婊子。”</p><p>萨姆被从肩膀那里狠狠地推撞在储物柜上。他试图稳住脚步，但莱妮已经冲了出去，霍普金斯吓了一跳，显然没有料到会被一个女孩揪着领子拉下笨重的脑袋，莱妮从喉咙里发出咆哮的声音，然后往桑迪·霍普金斯的眼睛那里狠狠来了一拳。</p><p>“这是你自找的。”她嘶嘶地说。</p><p>霍普金斯像受伤的狗那样嚎叫了起来，莱妮被推倒在地上，萨姆勇敢地迎上霍普金斯随之而来的拳头，他敏捷地弯下腰，拉着对方的手臂屈向背后，霍普金斯发出一声痛叫。高年级的男生在地板上艰难地旋转了一圈试图回击，但萨姆准确地踢中了他的膝弯，霍普金斯跪倒在地板上，没有试着爬起来。</p><p>“你没资格那么说迪恩。”他喘着气说，然后拉起莱妮。</p><p>这事之后莱妮就开始和他一起吃午饭了。萨姆敏锐的耳朵总能听见其他孩子议论纷纷，他的心像一颗快乐而饱满的气球慢慢浮了起来。莱妮问他为什么要补学分。</p><p>“爸爸总是不停地搬家，”他有点怨恨地说，“我和哥哥不得不总是转学。”</p><p>莱妮用她漂亮的绿眼睛紧盯着他，“那你会在这里待到什么时候呢？”她看起来似乎有点为萨姆感到不平，他们已经走到了校门口，萨姆想陪她走回家，但他抬起头时看见了停在街角的英帕拉。</p><p>还有迪恩。</p><p>他哥哥愉快地朝他挥了挥手里的两支冰淇淋。萨姆的脸一下子红了，但莱妮似乎没有注意，她呆呆地看着正朝他们走近的迪恩。</p><p>“那是你哥哥？”她充满惊叹和敬畏地小声问。</p><p>萨姆微弱地点了点头，迪恩已经停在了他们身边，假装没有听见莱妮轻轻的抽气声。“嗨，”萨姆听见他哥哥用和漂亮女孩打招呼的语气说，“想加入我们的冰淇淋周末吗？”</p><p>他几乎不用看——莱妮点了点头，露出一个羞涩的微笑，而脸颊已经绯红得像好莱坞电影里日落大道黄昏时的天空。莱妮·艾莫里的眼神里带着热量，萨姆从中认出了他曾经、如今、也许未来也将这样注视着迪恩的眼神，而他哥哥似乎依然毫无察觉。迪恩把原本买给萨姆的冰淇淋递给莱妮，后者接过时手指轻轻碰到了迪恩的掌心，萨姆的心脏好像轻微抽痛了一下，但迪恩已经把自己的冰淇淋塞在了他手里。</p><p>迪恩身上有淡淡的烟草味道，也许还有点轻微的大麻。但当他看着萨姆时，笑容足以令天堂为之敞开大门，“爸爸留下了车，”他快乐地说，然后朝他们眨了眨眼，“你俩想要一个兜风吗？”</p><p>那天下午，当迪恩开着英帕拉带着他和莱妮沿着街道轻快地行驶。他和莱妮手拉手坐在后座，萨姆的视线不断和迪恩在后视镜中相遇，每当迪恩的嘴唇轻轻一动，萨姆的心跳声几乎盖过了英帕拉引擎的声音。他的注意力无可救药地转向他哥哥形状柔软的嘴唇，下巴，脸颊上微小的、浅棕色的雀斑，藏在头发下微微泛红的耳垂。然后他感到脸颊慢慢地变热了，因为他哥哥的目光也在对他做同样的事。</p><p>-08-</p><p>五月。</p><p>迪恩开车带他去艾莫里家在城郊的住宅。一个周前，莱妮·艾莫里在午餐时邀请了他。</p><p>“周末有一个泳池派对，”莱妮·艾莫里大胆地说，这吸引了餐厅里一些人的视线，女孩们在背后偷偷发笑，“是我姐姐办的，爸爸妈妈出城度假去了。”</p><p>萨姆犹豫着点了点头。他还没去过派对，但他知道克里斯蒂是十一年级的学生，他听其他孩子们说起过高年级学生的派对，男生们会偷偷从家里带酒来，当大人们不在的时候，派对上有时会发生有趣的事，布莱尼克家的派对上次几乎招来了警车。男孩们说起这事时都带着赞不绝口的语气，不过萨姆几乎不能理解当他们说起女孩时的那种轻微发笑的滑稽表情。</p><p>莱妮轻轻碰了碰他的胳膊肘。</p><p>“你能带上迪恩来吗？”莱妮像要求他保守秘密似地压低了嗓子，萨姆终于听见了她声音中掩饰不住的热切，“我姐姐和朋友们都想认识迪恩。”</p><p>萨姆心中泛起微小的不舒服，但它们仅仅像一阵被风吹皱的涟漪。他露出迟疑的表情，但依然点了点头。于是，五月的第二个周末，迪恩开着英帕拉，带着他穿过绿树成荫的杰弗逊大道，停在艾莫里家门前。</p><p>他们下车时注意到了那些修剪漂亮的树篱和闪亮的屋顶，树篱后传来青少年们在泳池中扑腾的快乐尖叫，迪恩吹了声口哨，然后压低了声音小声感叹，“老天，他们富得简直像史高治·麦克老鸭。”</p><p>萨姆手插在口袋里，他开始后悔来这里了，但莱妮已经在门口等着他。他尽量不去注意莱妮·艾莫里不断移向迪恩的热切眼神，他从没听见过莱妮这样叽叽喳喳说个不停。迪恩去泳池边的更衣室了，莱妮带着他穿过大片吵闹的男孩和女孩前去家里的小客厅，萨姆一走进去就立刻被克里斯蒂·艾莫里拉进一个充满感激的怀抱里。</p><p>“谢谢你保护了我妹妹。”克里斯蒂温柔地说，萨姆吃惊地注意到当克里斯蒂看着莱妮时，她眼中的神情和迪恩有多么相似。萨姆脸慢慢红了，同时他终于注意到克里斯蒂的美丽，“我只是做了我该做的事。”</p><p>莱妮的姐姐再次露出微笑。</p><p>“也帮我谢谢迪恩。”她的金发甚至比莱妮的颜色更深，眼睛也更绿，萨姆呆呆地注视了她一会儿，才意识到自己已经有点不太礼貌了。但克里斯蒂并没有在意，她让莱妮带着萨姆去泳池找别的孩子们。</p><p>印第安纳州五月的阳光已经开始渐渐像夏天一样暖和。萨姆站在吵吵嚷嚷的青少年们中央，他们已经不再比他高过一头，四月开始以来他就长得飞快。他焦急地寻找着迪恩，泳池里泛着波光粼粼的闪光，像太阳照射在一大片近乎透明瓷砖上一样。男孩们在泳池里嬉笑着拍打水花，萨姆后退了一步，但衣服依然被淋湿了大半。</p><p>迪恩从水里探出头来，深色的头发已经被浸透了，在阳光下发出琥珀色的明亮光泽。“嗨，萨米。”他高兴地说，顺便用水轻轻泼上他弟弟，后者放弃了挣扎，有点气馁地在泳池边坐下来。</p><p>“我不会游泳。”萨姆用很小很小的声音说。</p><p>迪恩认真地看了他一会儿，然后爆发出一阵乐不可支的大笑，泳池的水浸在他胸口下方轻轻摇晃。“脱掉衣服，萨米，”迪恩向岸边靠近一点，然后朝他伸出手，“我可以教你。”</p><p>他哥哥从泳池里仰起头看着他。阳光落在迪恩身上，照亮了那些脸颊与肩颈上的微小雀斑，迪恩的皮肤像融化的金子一样，眼睛却绿得惊人。他哥哥看着他，就好像世界上只剩他唯一一人。</p><p>泳池里的声音似乎全都在那个时刻消失了。他呆呆地看着迪恩，他眼里只有迪恩，他脑袋迟钝，思维缓慢，全身都像灌进了热气腾腾的糖浆。迪恩正在看着他慢慢脱掉上衣，萨姆想。这并非是温彻斯特兄弟间的第一次赤诚相见，有时他会看见迪恩在浴室里飞快地披上浴袍，他哥哥总是没有在他面前关门的习惯。萨姆把上衣从头顶拉掉，皮肤接触到湿润的空气时，他轻轻抖了一下，但迪恩碰了碰他的手。</p><p>“现在，下到水里。”迪恩充满鼓励地说。萨姆慢慢把两只脚探进水里，然后是小腿和膝盖，接着是大腿。现在他和迪恩离得那么近，迪恩把一些水拍在他的脊背上。萨姆几乎打了个喷嚏。</p><p>“为了防止你抽筋。”他哥哥从他的脖子上浇了一捧水下来，萨姆已经完全下到泳池里了。水中的世界忽然变得那么不一样，他抬起头看着泳池边的其他人，忽然意识到有那么多的视线聚集在迪恩身上，他不知道迪恩为什么对那些落在他身上充满热量的目光视而不见，他的心脏因涌起的喜悦而抽痛：迪恩总是能够赢得许多人的喜爱，迪恩的爱，除他之外无人能够赢得。</p><p>萨姆不知道迪恩是在何时学会游泳的，但迪恩的身姿漂亮极了。迪恩慢慢示范给他看，但他记不清楚任何的动作要领，当迪恩伸展开双臂，让胸膛被水面浸没时，他颤动一下，闻到了迪恩皮肤下汗水与荷尔蒙的气味。</p><p>他哥哥停下了示范，困惑不解地看着他。</p><p>“也许还是得用爸爸的老办法。”萨姆听见他哥哥自信地说，然后下一面他就被迪恩从水中翻了个儿，当他扑腾着池水挣扎时，他感到迪恩的手轻轻托起他的腹部。萨姆被一阵强烈的战栗击中了，一半是因为五月的泳池依然冷得厉害，另一半是因为迪恩手掌中难以忽视的热量。他与迪恩手心相接触的那部分皮肤几乎成为了宇宙中心，像琴弦震颤一样的酥麻感从那片皮肤中潜滋暗长着生发出来，飞快地沿着他的每一寸感官蔓延，萨姆忍不住张开嘴唇发出一声几乎听不见的喘息，这引起一小团池水灌进他的喉咙，他猛烈地咳嗽起来。</p><p>他哥哥安抚地拍着他的脊背，萨姆的喉咙像被烧着了一样，他在水里挣扎扭动，而身上的每一处神经都在迪恩的手掌里被点亮了。</p><p>“划水，然后换气。”迪恩说，于是萨姆照他哥哥的话去做了。他努力不去想迪恩和他碰触在一起的皮肤，他协调着手臂与大腿，他听见迪恩满意地赞叹声。萨姆伸开长长的双臂，让它们像桨一样滑进水面里，他把鼻子和脸埋进水中，一大股湿漉漉的气味直冲进他的鼻腔，但他像一艘刚刚张满帆的船浮在水上。萨姆发出惊喜的声音，一旦他掌握了要领，他的肢体就愈发自由，比空气更绵密的力量从地球表面托住了他，那并不是迪恩的手，因为萨姆已经游了出去，他依然沉浸在刚刚学会游泳的喜悦中，以致于不能注意自己早已脱离了迪恩体温的环绕。萨姆热切地扑打着水面，感受着第一次战胜重力的讶异与轻松。</p><p>当他终于碰到泳池的另一头时，他仍然恍惚得像一只飘得太高的气球。萨姆喘了口气，然后转过身，他的目光穿过翻腾在水中的许多双手与许多只胳膊，直到他看见了迪恩。他哥哥仍然站在泳池的那头，萨姆缓慢地意识到，迪恩几乎没有动。迪恩是不是一直这样站在原地注视着他的背影，他呆呆地看着迪恩的绿眼睛，他哥哥眼神柔软。萨姆几乎不能相信自己已经游出了这么远，他惊喜于自己的成就，也惊讶于迪恩的不加阻拦或是挽留。他摇晃着脑袋，仍在水里浮浮沉沉，他隔着半个泳池注视着迪恩的胸膛，他好像第一次刚刚认识自己，也第一次重新认识迪恩。</p><p>他哥哥像一座池水中的希腊雕像。</p><p>当他意识到这点的时候，迪恩在朝他露出微笑。萨姆一定是在这时忘记呼吸了，因为他的只来得及张了张嘴就任由自己被水面淹没了，当他沉进泳池的前一秒钟，萨姆看见迪恩从泳池的另一端朝他冲了过来。</p><p>冰凉而柔软的池水从他张开的嘴唇中涌进来，现在他的胃里正在感受到一阵奇异的满足感。萨姆依然睁大眼睛，从水面之下向上看去，世界被一道明亮而融化的玻璃隔开，许多不同的颜色和声音被嘈杂地揉成一团。萨姆发出一声无声的咳嗽，然后他看见熟悉的绿色从玻璃另一边的世界靠近了他，萨姆挣扎着伸出双手，而另一双手接住了他。</p><p>他被湿淋淋地拖出水面。萨姆听见一些模糊的吸气和尖叫声，他的肺部呛得厉害，他的胸部向上挺起，他疲惫地闭上眼睛，黑暗中他几乎掉进一个潮湿闷热的漩涡，他的肺部被快速挤压着，一双手在毫无光亮的黑暗中稳定地紧紧拥抱着他从漩涡底部上升。当萨姆的嘴唇被他所不曾接触过的柔软深深压住时，他从喉咙里发出哽咽般的细微声响。</p><p>萨姆的脖颈绷紧一瞬，然后水从他的嘴里涌出来，“没事的，萨姆，我抓住你了，”他剧烈地咳嗽着，狼狈不堪地睁开眼，迪恩的嘴唇还停留在他嘴唇上方一英寸的位置，“没事了，萨米，我不会放手了。”</p><p>-09-</p><p>约翰·温彻斯特是在午后到家的。他回来时，萨姆和迪恩正坐在破旧客厅仅有的沙发上，迪恩在用砂纸打磨他的小刀，而萨姆盘着腿坐在他哥哥的身边，膝盖上摊开文法课的书本与代数课的作业。当约翰的脚步声在门廊上响起时，他们不约而同地对视了一眼，几乎在同时震动了一下。迪恩从沙发上站起来时，萨姆努力不去注意他们之间突然出现的距离。</p><p>他们的父亲从南达科他州的苏福尔斯开了一整夜的车回来，眼睛下方有两片浓重的青色。约翰推开门时仍在愤怒地抱怨着狼人和温迪戈，露出的手臂上新添了一道伤口，迪恩在为他包扎时，萨姆坐在沙发的另一边没有出声。</p><p>“去收拾你们的东西，”父亲忽然说，“我们要离开了。”</p><p>萨姆跳了起来，书本和文具从他腿上滑下来，重重地摔在地板上。“你说过我们会一直待到暑假的！”他怒视着约翰，眼中的愤怒几乎能流出来。迪恩不安地张开嘴唇，但父亲皱紧眉头打断了他。</p><p>“你听到我的话了。”约翰·温彻斯特严厉地说，小儿子深深地看了他一眼，然后把背影留给他们，消失在了楼梯上。</p><p>当萨姆抱着他仅有的几本书和一袋衣服从楼上下来时，他在门廊边遇上了迪恩。他哥哥叹了口气，从他手里接过那堆东西。“别和他吵架。”迪恩无奈地说，萨姆充满敌意地看着停在门前的英帕拉。</p><p>“他从来不守信用。”萨姆闷闷不乐地说，手里还抱着另一本书。迪恩把他们破旧的行李放进后备箱时看了一眼萨姆手中的书，“你在看什么？”</p><p>“奇风岁月。”萨姆的声音依然闷闷的。迪恩耸了耸肩，他没看过，但他知道那是萨姆的老师列出的书目。</p><p>“一会儿在车上你可以读给我听。”迪恩提议说，而萨姆似乎为这个提议雀跃了一些，于是他安抚地拍了拍弟弟，忽然意识到萨姆又长高了一些。</p><p>父亲一定是在发动汽车了，英帕拉发出引擎的低沉轰鸣声。迪恩帮萨姆拉开后座车门，看着弟弟动作缓慢地爬了进去。他正准备跟着坐进去，但父亲的声音阻止了他。</p><p>“迪恩，”约翰·温彻斯特不容置疑地说，“你到副驾驶来坐。”</p><p>萨姆因为听到这句话而不可置信转头。他睁大眼睛，充满震惊地去看他哥哥，父亲的话像一个不可撼动的咒语，迪恩在车窗外抿紧了嘴唇，像是忽然忘掉了自己的名字。萨姆从车窗里茫然地望向他哥哥，但后者的眼神挣扎着落在地上。他哥哥僵硬了一会儿，然后像个士兵一样站直了身体。</p><p>当后座的车门在他们之间关闭时，萨姆微不可察地颤抖了一下，他的手指深陷在后座褪色的坐垫里，摊开的书放在他腿上。</p><p>就是这样了，他想，他看着迪恩缓慢地打开副驾驶坐席的车门，听见迪恩的身体陷进椅垫里。他身边的世界正在发生一些微小的改变，他依然能听见迪恩沉重的呼吸，但看不见迪恩的眼睛。</p><p>迪恩已经十六岁了。</p><p>而他依然不知道旅途的下一站。他不知道反抗一种情感会让它变得更加强大，他不知道迷恋会不会消失，他不知道迷恋的终点会在哪里。</p><p>车开始慢慢向前移动，街道两侧的树木在向后掠去。他们的父亲目不转睛地看着前方。萨姆忽然跳起来，像摇摇晃晃的陀螺一样转身，膝盖深深地撞进坐垫里。他的手指紧紧攀在车窗的边缘，印第安纳的五月在他的视野中飞快地后退，萨姆松开手，慢慢陷进后座里，过了一会儿他才意识到后视镜里迪恩注视着他的目光，萨姆的心脏好像被狠狠地挤压了一下。他们的父亲正在专注地开车，现在是一个安全的时刻。当他们沿着杰弗逊大道行驶，树篱在两边退让开时，他的心跳加速了，他的视线和迪恩在镜中相遇了短暂的一刻，艾莫里家房子闪亮的屋顶在遥远世界的边缘闪烁一下，随即又陷进五月的绿色深处。</p><h2 id="Author-Notes-1"><a href="#Author-Notes-1" class="headerlink" title="Author Notes"></a>Author Notes</h2><p>这篇写出来的速度有点超乎我自己的想象了。介于童年与少年时代之间的萨姆·温彻斯特几乎是我回望青少年时代能够看到的一个影子，而泳池中的迪恩则有点像是某一天突然闯进我脑子里的画面，然后故事情节像一列疾驰的幽灵火车猛烈地穿过我，于是我就知道，好吧，得开始动笔了。</p><p>那句话怎么说的来着？“事就这样成了。”</p><p>我对wincest前斯坦福的感情解读不可避免地受到了The Ballad Of The Invisible Boy这篇文的影响，而描写十一岁的萨姆第一次梦遗是因为躺在他身边的迪恩则是因为beta朋友review后的建议。总的来说，写完这篇文之后我陷入了内疚、懊悔和性唤起的复杂情绪里，这很重要，因为这还能让我意识到我仅剩的最后一点顽强的道德观念。</p><p>这篇文献给：<br>敏感不安的童年、青春期及其相关的一切；<br>界限模糊不清的家庭、潜滋暗长的雏鸟情结；<br>看不见终点的旅途和生命里的第一次；<br>九五年夏天，萨姆·温彻斯特的少年时代终于到来；<br>他们早已深爱彼此但还尚未相爱。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>wincest</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>Supernatural</tag>
      
      <tag>Dean Winchester/Sam Winchester</tag>
      
      <tag>Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Sam Winchester</tag>
      
      <tag>John Winchester</tag>
      
      <tag>Bobby Singer</tag>
      
      <tag>Original Supernatural (TV) Character(s)</tag>
      
      <tag>Protective Dean Winchester</tag>
      
      <tag>Pre-Slash</tag>
      
      <tag>Underage Masturbation</tag>
      
      <tag>Molestation</tag>
      
      <tag>Cuddling &amp; Snuggling</tag>
      
      <tag>Unresolved Sexual Tension</tag>
      
      <tag>Slow Burn</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>ABO衍生设定</title>
    <link href="/2021/03/05/ABO%E8%A1%8D%E7%94%9F%E8%AE%BE%E5%AE%9A/"/>
    <url>/2021/03/05/ABO%E8%A1%8D%E7%94%9F%E8%AE%BE%E5%AE%9A/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="ABO新型设定（北美地区）"><a href="#ABO新型设定（北美地区）" class="headerlink" title="ABO新型设定（北美地区）"></a>ABO新型设定（北美地区）</h1><p><em>JinsyJinsy</em> </p><p><em>March 4, 2021</em></p><h2 id="遗传学简述"><a href="#遗传学简述" class="headerlink" title="遗传学简述"></a>遗传学简述</h2><h3 id="1-染色体与性别决定"><a href="#1-染色体与性别决定" class="headerlink" title="1.染色体与性别决定"></a>1.染色体与性别决定</h3><p>该型人类染色体共24对（48条），其中常染色体22对，性染色体2对，分别为X/Y显染色体(Dominant Chromosome, Dom Chr)和A/B/O隐染色体(Recessive Chromosome, Rec Chr)。通常情况下，X/Y显染色体决定个体第一性别，A/B/O隐染色体决定个体第二性别与信息素特征。染色体配对与性别决定如下表所示：</p><table><thead><tr><th>Dominant Chromosome/Recessive Chromosome</th><th>AA</th><th>AB</th><th>AO</th><th>BB</th><th>BO</th><th>OO</th></tr></thead><tbody><tr><td>XX</td><td>Alpha Female</td><td>Beta Female</td><td>Beta Female</td><td>Beta Female</td><td>Beta Female</td><td>Omega Female</td></tr><tr><td>XY</td><td>Alpha Male</td><td>Beta Male</td><td>Beta Male</td><td>Beta Male</td><td>Beta Male</td><td>Omega Male</td></tr></tbody></table><p>显隐染色体对第一及第二性别的决定方式导致了家庭内部的性别教育断代。根据现有研究，仅有Alpha/Beta、Beta/Beta和Beta/Omega配对的家庭能够生育出Alpha和/或Omega后代，而Alpha与Omega配对的家庭只能生育出Beta后代，不同性别的配对及产生的子代性别概率如下表所示：</p><table><thead><tr><th>Pairng</th><th>AA</th><th>AB</th><th>AO</th><th>BB</th><th>BO</th><th><strong>OO</strong></th></tr></thead><tbody><tr><td><strong>AA</strong></td><td>/</td><td>1/2AA, 1/2AB</td><td>1/2AA, 1/2AO</td><td>AB</td><td>1/2AB, 1/2AO</td><td>AO</td></tr><tr><td><strong>AB</strong></td><td>1/2AA, 1/2AB</td><td>1/4AB, 1/2AA, 1/4BB</td><td>1/4AA, 1/4AB, 1/4AO, 1/4BO</td><td>1/2AB, 1/2BB</td><td>1/4AB, 1/4AO, 1/4BB, 1/4BO</td><td>1/2AO, 1/2BO</td></tr><tr><td><strong>AO</strong></td><td>1/2AA, 1/2AO</td><td>1/4AA, 1/4AB, 1/4AO, 1/4BO</td><td>1/4AA, 1/2AO, 1/4OO</td><td>1/2AB, 1/2BO</td><td>1/4AB, 1/4AO, 1/4BO, 1/4OO</td><td>1/2AO, 1/2OO</td></tr><tr><td><strong>BB</strong></td><td>AB</td><td>1/2AB, 1/2BB</td><td>1/2AB, 1/2BO</td><td>BB</td><td>1/2BB, 1/2BO</td><td>BO</td></tr><tr><td><strong>BO</strong></td><td>1/2AB, 1/2AO</td><td>1/4AB, 1/4AO, 1/4BB, 1/4BO</td><td>1/4AB, 1/4AO, 1/4BO, 1/4OO</td><td>1/2BB, 1/2BO</td><td>1/4BB, 1/2BO, 1/4OO</td><td>1/2BO, 1/2OO</td></tr><tr><td><strong>OO</strong></td><td>AO</td><td>1/2AO, 1/2BO</td><td>1/2AO, 1/2OO</td><td>BO</td><td>1/2BO, 1/2OO</td><td>/</td></tr></tbody></table><p><em>其中，Alpha/Alpha配对家庭与Omega/Omega配对家庭无法生育后代。</em></p><h3 id="2-性别鉴定及二次分化"><a href="#2-性别鉴定及二次分化" class="headerlink" title="2.性别鉴定及二次分化"></a>2.性别鉴定及二次分化</h3><h4 id="2-1性别鉴定"><a href="#2-1性别鉴定" class="headerlink" title="2.1性别鉴定"></a>2.1性别鉴定</h4><p>X/Y显染色体较易区分，A/B/O隐染色体难以区分。因此，目前使用的性别鉴定方法多用于鉴定个体的第一性别。对于妊娠时长大于十周的胎儿个体，当前基因学与医学技术已经能够准确鉴定其显染色体组成，但对隐染色体的误检率很高。对于妊娠时长大于十九周的胎儿个体，可通过影像学手段获知其性器官发育状况，并据此判断其第二性别，但误检率很高。一般而言，第二性别直到个体进入青春期后才会开始显现，分化后期隐染色体逐渐可被检出，此时可以通过聚合酶链式反应(polymerase chain reaction, PCR)技术和荧光定量分析技术等，经过多重离心分离隐染色体，估测血液样品中的隐染色体比例，从而获知个体的隐染色体组成。</p><h4 id="2-2二次分化"><a href="#2-2二次分化" class="headerlink" title="2.2二次分化"></a>2.2二次分化</h4><p>青春期发育征兆与初次热潮期分化现象如下表所示：</p><table><thead><tr><th>性别</th><th>青春期发育征兆与初次热潮期分化现象</th></tr></thead><tbody><tr><td>Alpha Female</td><td>症状包括焦躁、发热、性欲旺盛、食欲增加、视听嗅觉高度增敏与间歇性疲乏；其他现象包括犁鼻器与费洛蒙体发育，信息素短期大量释放，梦遗频率变高，阴茎快速发育并出现偶发性成结，阴道萎缩，部分女性出现乳房发育与泌乳现象，但会随热潮期结束而消失。</td></tr><tr><td>Alpha Male</td><td>症状同Alpha Female；其他现象包括犁鼻器与费洛蒙体发育，信息素短期大量释放，梦遗频率变高，阴茎快速生长并出现偶发性成结。</td></tr><tr><td>Beta Female</td><td>未见明显分化现象。</td></tr><tr><td>Beta Male</td><td>未见明显分化现象。</td></tr><tr><td>Omega Female</td><td>症状类似Alpha Female，其他现象包括犁鼻器与费洛蒙体发育，后颈第二性腺发育成熟并出现轻微肿胀，信息素短期大量释放，宫颈分泌液短期快速增多，可能出现轻微脱水症状，梦遗频率变高，出现乳房发育与泌乳现象，随热潮期结束而消失。</td></tr><tr><td>Omega Male</td><td>症状类似Alpha Male，其他现象包括犁鼻器与费洛蒙体发育，后颈第二性腺发育成熟并出现轻微肿胀，信息素短期大量释放，阴道及子宫快速发育，宫颈分泌液短期快速增多，可能出现轻微脱水症状，梦遗频率变高，部分男性出现乳房发育与泌乳现象，随热潮期结束而消失。</td></tr></tbody></table><h3 id="3-青春期后个体发育特点"><a href="#3-青春期后个体发育特点" class="headerlink" title="3.青春期后个体发育特点"></a>3.青春期后个体发育特点</h3><table><thead><tr><th>性别</th><th>青春期后发育特点</th></tr></thead><tbody><tr><td>Alpha Female</td><td>身体机能水平高于同龄Beta人群，犁鼻器与费洛蒙体完全成熟，视听嗅觉高度敏感，史丹福比奈智力量表与韦氏成人智力量表得分均高于同龄Beta人群，个体流体智力、知识、数量推理、视觉空间处理和工作记忆优均于同龄Beta及Omega人群；青春期分化期间有较高概率出现情绪障碍，部分个体成年后发展为病理性障碍。</td></tr><tr><td>Alpha Male</td><td>同Alpha Female，分化后期部分个体出现攻击或支配倾向，青春期易被诊断为病理性障碍并接受治疗。</td></tr><tr><td>Beta Female</td><td>未见明显发育特点。</td></tr><tr><td>Beta Male</td><td>未见明显发育特点。</td></tr><tr><td>Omega Female</td><td>身体机能水平略高于同龄Beta人群，但低于Alpha人群，犁鼻器与费洛蒙体完全成熟，视听嗅觉高度敏锐，史丹福比奈智力量表与韦氏成人智力量表得分均高于同龄Beta人群，个体流体智力、知识、数量推理、视觉空间处理和工作记忆均于同龄Beta人群；青春期分化期间可能出现情绪障碍。</td></tr><tr><td>Omega Male</td><td>同Omega Female。</td></tr></tbody></table><h3 id="4-生育能力"><a href="#4-生育能力" class="headerlink" title="4.生育能力"></a>4.生育能力</h3><table><thead><tr><th>配对</th><th>生育者</th><th>单次无保护性交的受孕几率</th></tr></thead><tbody><tr><td>Alpha Male/Alpha Male</td><td>Alpha Male</td><td>0%</td></tr><tr><td>Alpha Male/Alpha Female</td><td>Alpha Female</td><td>0%</td></tr><tr><td>Alpha Male/Beta Male</td><td>Beta Male</td><td>0%</td></tr><tr><td><strong>Alpha Male/Beta Female</strong></td><td>Beta Female</td><td>2.0%</td></tr><tr><td><strong>Alpha Male/Omega Male</strong></td><td>Omega Male</td><td>3.0%</td></tr><tr><td><strong>Alpha Male/Omega Female</strong></td><td>Omega Female</td><td>5.0%</td></tr><tr><td>Alpha Female/Alpha Female</td><td>Alpha Female</td><td>0%</td></tr><tr><td>Alpha Female/Beta Male</td><td>Beta Male</td><td>0%</td></tr><tr><td>Alpha Female/Beta Female</td><td>Beta Female</td><td>0%</td></tr><tr><td><strong>Alpha Female/Omega Male</strong></td><td>Omega Male</td><td>3.5%</td></tr><tr><td><strong>Alpha Female/Omega Female</strong></td><td>Omega Female</td><td>3.8%</td></tr><tr><td>Beta Male/Beta Male</td><td>Beta Male</td><td>0%</td></tr><tr><td><strong>Beta Male/Beta Female</strong></td><td>Beta Female</td><td>4.0%</td></tr><tr><td><strong>Beta Male/Omega Male</strong></td><td>Omega Male</td><td>1.0%</td></tr><tr><td><strong>Beta Male/Omega Female</strong></td><td>Omega Female</td><td>1.0%</td></tr><tr><td>Beta Female/Beta Female</td><td>Beta Female</td><td>0%</td></tr><tr><td>Beta Female/Omega Male</td><td>Omega Male</td><td>0%</td></tr><tr><td>Beta Female/Omega Female</td><td>Omega Female</td><td>0%</td></tr><tr><td>Omega Male/Omega Male</td><td>Omega Male</td><td>0%</td></tr><tr><td>Omega Male/Omega Female</td><td>Omega Female</td><td>0%</td></tr><tr><td>Omega Female/Omega Female</td><td>Omega Female</td><td>0%</td></tr></tbody></table><h2 id="性别人口统计（北美地区）"><a href="#性别人口统计（北美地区）" class="headerlink" title="性别人口统计（北美地区）"></a>性别人口统计（北美地区）</h2><h3 id="1-人口占比统计"><a href="#1-人口占比统计" class="headerlink" title="1.人口占比统计"></a>1.人口占比统计</h3><table><thead><tr><th></th><th>Female</th><th>Male</th><th><strong>总计</strong></th></tr></thead><tbody><tr><td><strong>Alpha</strong></td><td>4.1%</td><td>5.4%</td><td>9.5%</td></tr><tr><td><strong>Beta</strong></td><td>41.5%</td><td>38.9%</td><td>80.4%</td></tr><tr><td><strong>Omega</strong></td><td>5.3%</td><td>4.8%</td><td>10.1%</td></tr><tr><td><strong>总计</strong></td><td>50.9%</td><td>49.1%</td><td>100%</td></tr></tbody></table><h3 id="2-人口分布统计"><a href="#2-人口分布统计" class="headerlink" title="2.人口分布统计"></a>2.人口分布统计</h3><p>超过85%的Alpha与超过90%的Omega个体定居于东西海岸地区，其中，超过98%的A/O人群定居在旧金山湾区、洛杉矶及其卫星城与纽约州地区；超过70%的Beta人群主要定居在中部地区。</p><h2 id="社会权利与运动"><a href="#社会权利与运动" class="headerlink" title="社会权利与运动"></a>社会权利与运动</h2><h3 id="1-社会运动与相关法案（世界范围）"><a href="#1-社会运动与相关法案（世界范围）" class="headerlink" title="1.社会运动与相关法案（世界范围）"></a>1.社会运动与相关法案（世界范围）</h3><p><em>黑体部分为A/O人群平权运动历史中重要事件</em></p><table><thead><tr><th>时间</th><th>社会运动/法案</th><th>影响</th></tr></thead><tbody><tr><td>公元前630年－前570年</td><td>“第十缪斯”或“萨福问题”</td><td>希腊莱斯博斯岛的女诗人萨福可能是目前记录最早的Omega Female</td></tr><tr><td>前379年－前338年</td><td>“底比斯圣队”</td><td>历史明确记载的第一支完全由Alpha Male/Omega Male配对伴侣组成的军队</td></tr><tr><td>公元前356年－前323年</td><td>“亚历山大大帝”</td><td>被认为是第一位性别记载明确的Alpha Male国王</td></tr><tr><td>公元1100年－1700年</td><td><strong>”狩猎运动“与”宗教法庭“</strong></td><td>德意志三十年战争后期，教会宣布Alpha与Omega的发情期来自于同魔鬼性交，自此开始盛行狩猎Alpha与Omega运动，被控受魔鬼诅咒的Alpha和Omega将接受宗教法庭审判。被判死刑的Alpha或Omega，财产会被没收，令政界和司法界对猎巫运动更加积极。</td></tr><tr><td>公元1487年</td><td><strong>”魔鬼之锤“</strong></td><td>1487年海因里希·克雷默及约翰·斯普伦格著作的猎巫手册《魔鬼之锤》出版后，令整个欧洲社会把狩猎的矛头指向Alpha与Omega。书中宣称“发情期是来自肉体的色欲，这在Omega与Alpha身上是永难满足的，魔鬼知道他们喜爱肉体乐趣，于是以性的愉悦诱使他们效忠”。</td></tr><tr><td>公元1533年</td><td>“性悖论法案”</td><td>英王亨利八世于1533年第一次引入了惩处公共场合分化期热潮症状的性悖轨法，对其最高处罚可以是绞刑。</td></tr><tr><td>公元1692年－1693年</td><td><strong>”塞勒姆审判“</strong></td><td>在1692年2月至1693年5月期间，在北美殖民地马萨诸塞湾省塞勒姆（现属美国马萨诸塞州）遭指控与魔鬼结合的Alpha与Omega被强迫参与一系列审判。该案件导致二十人遭处以死刑（其中十四位是Omega），除其中一位以外皆处以绞刑，另有五位Alpha死于狱中（其中二位是正在分化阶段的未成年Alpha）。</td></tr><tr><td>公元1701年</td><td>“王位继承法”</td><td>英国王位不能传给天主教徒、Omega或Alpha，国王必须是信仰英国国教的Beta，如果英国国王皈依天主教或者与天主教徒结婚，将无法担任国王。</td></tr><tr><td>公元1885年</td><td>“热潮期禁令”</td><td>禁止Alpha与Omega的“严重不当行为”，主要惩治在公共场合出现分化期热潮症状的A/O人群。在该法律下，著名Omega剧作家奥斯卡·王尔德与被视为计算机之父的Omega数学家艾伦·图灵被顶罪拘捕。</td></tr><tr><td>公元1910年</td><td><strong>”口笼法案“</strong></td><td>宾夕法尼亚州一名不受控制的发情期成年Alpha Male强行标记并性侵了两名Omega与一名Beta Female，两名Omega受害者受伤严重，而Beta受害者在三天后死亡。随后全国宣布实行”口笼法案“，要求进入青春期分化状态后的Alpha必须在发情期佩戴止咬笼；部分保守州对未成年A/O人群实行性别隔离政策。</td></tr><tr><td>公元1914年－1918年</td><td><strong>”获得选举权“</strong></td><td>第19条宪法修正案通过，北美地区Beta Female与Alpha及Omega人群首次获得选举权。</td></tr><tr><td>公元1948年</td><td>”显隐染色体“</td><td>穆雷·巴尔首次发现巴氏小体与A/B/O隐染色体。</td></tr><tr><td>公元1950年</td><td><strong>”嗅觉阻断剂“</strong></td><td>乔治·罗森克兰兹首次合成出可抑制/阻断Alpha与Omega犁鼻器与费洛蒙体的激素抗费洛酮，随后逐渐投入生产。</td></tr><tr><td>公元1952年</td><td>”反应停事件“</td><td>世界各地多名Alpha/Omega夫妇在服用格兰泰公司开发的热潮期阻断药物”反应停“后生下畸形Beta后代，在美国，由于FDA的药品审查员弗朗西斯·凯尔西博士阻止该药品上市，类似的灾难没有在美国上演。</td></tr><tr><td>公元1953年</td><td>”金赛研究“</td><td>阿尔弗雷德 · 金赛出版了《人类的性行为》一书，他在书中指出，他研究的成年Omega中有97%至少有过一次与Alpha的性行为高潮，这一比例是Beta人群高潮概率的7-8倍 。</td></tr><tr><td>公元1954年－1968年</td><td><strong>”AOFM&amp;CRM“</strong></td><td>伴随着美国民权运动Civil Rights Movements(CRM)的开始，A&amp;O Free Movements (AOFM)运动首次在旧金山发起，随后逐渐蔓延至东海岸与整个西海岸。</td></tr><tr><td>公元1955年</td><td><strong>”热潮期阻断剂“</strong></td><td>格雷戈里·平卡斯和约翰·洛克等人证明了抗费洛酮与炔诺孕酮联用在阻断热潮方面的有效性，随后，第一款热潮期阻断药Enovid作为阻断分化期热潮症状与成年后热潮期的药物来投放的，“阻止怀孕”被列入了药物可能带来的副作用。次年中部地区保守州的天主教徒开始呼吁禁止青少年服用该药物。</td></tr><tr><td>公元1955年－1975年</td><td>“反越战示威”</td><td>肯特州立大学枪击案于1970年5月4日发生在美国俄亥俄州肯特城肯特州立大学。部分人权组织的A/O学生正在进行反对美军进入越南的抗议活动，抗议理查德·尼克松总统在4月30日的电视讲话。当时国民警卫队向骚乱学生在13秒内射出67发子弹，造成4名Omega学生死亡，9名Alpha学生受伤，其中一人终身残废。这次枪击案影响了民众对于越战与A/O平权运动的看法。</td></tr><tr><td>公元1960年－1970年</td><td><strong>“反主流文化运动”</strong></td><td>反主流文化运动最先出现在英国与美国，由A/O人群所主导，之后在西方世界大规模传播。伦敦、纽约和旧金山是早期反文化活动的温床。随着美国民权运动的演进，反文化运动获得了进一步发展，并随着美国政府对越南军事干预的扩大而演变为一场革命性的运动。反主流文化运动随后催生出了多种亚文化，如波西米亚主义与嬉皮士等。</td></tr><tr><td>公元1963年</td><td><strong>”肯尼迪被刺“</strong></td><td>AOFM&amp;CRM运动在反越战时期达到最高峰。1963年罗伯特·弗朗西斯·肯尼迪因起草《民权法案》遭到刺杀，同年，华盛顿林肯纪念堂广场聚集二十五万名群众抗议种族与性别隔离。AOFM&amp;CRM运动成功促使南方各州废除实行一个世纪的种族与性别隔离。</td></tr><tr><td>公元1964年</td><td><strong>“民权法案”</strong></td><td>民权法案是美国在民权和劳动法上的标志性立法进程，它宣布了因种族、肤色、宗教信仰、性别或来源国而有的歧视性行为为非法。这一法案禁止了公民投票中的不平等待遇以及在学校、工作场所和公共空间中的种族隔离。1963年11月肯尼迪被刺后，新任总统林登·约翰逊推动了这一法案的立法进程，最终在国会中以参议院73比27及众议院289比126的票数通过。1964年7月2日，约翰逊总统于白宫签字使此法案正式生效。</td></tr><tr><td>公元1969年</td><td><strong>“石墙暴动”</strong></td><td>1969年6月28日凌晨在美国纽约市格林尼治村石墙酒吧发生了一连串自发性暴力示威冲突。警察临检直接导致了冲突的发生。石墙暴动常被认定是美国史上Alpha及Omega人群首次反抗政府主导之迫害性别弱势群体的实例，亦被认为是美国及全球A/O平权运动中的关键事件。</td></tr><tr><td>公元1975年</td><td><strong>”废除口笼“</strong></td><td>多名A/O人士联名上诉，加州和纽约州宣布取消止咬笼。</td></tr><tr><td>公元1996年</td><td>“梅根法案”</td><td>1994年，新泽西州未成年Omega Female遭到具有性侵前科的Beta Male性侵并被杀害，而受害者的父母此前并未知情犯案者搬到他们居住的地方；1996年，美国总统克林顿签署法案更进一步推动全国性的性侵犯罪者数据库，中部地区部分保守州对热潮期Alpha的隔离控制加强。</td></tr><tr><td>公元2003年</td><td>”劳伦斯诉德州案“</td><td>1998年，一名Alpha Male与另一名Omega Male因热潮期在德州休斯顿发生半公开性行为而被警方逮捕，此案随后上诉至联邦最高法院；2003年6月26日，联邦最高法院以6比3的判决，推翻了得克萨斯州《性悖轨法》，宣布各州政府不得因热潮期性行为对成年公民进行处罚。</td></tr><tr><td>公元2008年</td><td>”自由婚姻法案“</td><td>加州通过开始颁发不加性别配对限制的结婚证书。</td></tr></tbody></table>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>ABO衍生设定</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>ABO设定</tag>
      
      <tag>Omegaverse</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="/2021/03/05/hello-world/"/>
    <url>/2021/03/05/hello-world/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues">GitHub</a>.</p><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo new <span class="hljs-string">&quot;My New Post&quot;</span><br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo server<br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo generate<br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo deploy<br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html">Deployment</a></p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>Hexo</tag>
      
      <tag>Fluid</tag>
      
      <tag>Hello World</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
